<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Project>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3204</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>4</ClassNo>
		<Surname>鵜川</Surname>
		<FirstName>瑛介</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>DirectX12フレームワーク</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1xGBGGNykN3OP5NdHlqxU7iiRtTbJNyiw/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>独学で作成したDirectX12のフレームワークです、モデルの読み込みから描画、レンダーパイプラインをjsonで管理しやすく、簡易的なポストエフェクトなんかも実装しています。技術的な面でDirectX12に引かれて制作いたしました</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1i3_370U95PQDXcGzlAMC2OA8qTUEYxwH/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/14FP1eXkcuoAgRNUsr_SGBoqdWLtvlWyv?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>セールスポイントとして頑張ったところは、フレームワークを使った描画するまでの手軽さだと思っています、細かいところまでいじれるDirectX12に対してどこまで簡略化とわかりやすさを持たせるところが難しいポイントでした、まだまだ粗削りで出来ることも少ないですがもっと発展させていきたいと思います。</AppealPoint>
		<Profile>3学年始まりにロマンでDirectX12を自己学習しはじめ早1年、現在はコーディングルールを学習してそれに則ったソースに変更していくことを頑張っています。4年目に向けて新たなフレームワークへの機能の試案とチーム制作の両方を両立しつつ、頑張っていこうと思います。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/10nNvdP_8YAlBBScmEOGNxZeLP4_e3adv/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/13QyiiYlIZYaiVsP6O_ZvhpXqk84fLEIS/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1NUqCULwrYy4xrQIJVJ_kSAuvn8ElA5EU/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1uZQS2BWA-ycDi_RXfnrrbxJxZWCuFwdh/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3227</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>27</ClassNo>
		<Surname>吉村</Surname>
		<FirstName>括哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Flight Battle</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/19H4zZETTgCbKlB1nul3EASds7lm7eZqx/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>フライトシューティングゲームを作成しました。また、白熱できる空中戦ができるゲームにするため、狙った敵をターゲットできるターゲット機能や、やりごたえを出すための敵を実装いたしました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/10wrM2_MCyQmAvkYnxUyMRbHcZLTKoqkw/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1iTm9kGVuQfFaWBhuAqkaY-n3v4zAufmy?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>白熱できる空中戦をできるゲームを軸に制作しました。それを表現するために、プレイヤーが狙った敵をターゲットできる機能や、やりごたえを出すために複数の敵の実装、プレイヤーや敵のパラメータを実際に確認しながら調整できるデバッグ機能や、その他UI、エフェクト、ミニマップを実装しました。ターゲット機能では、プレイヤーが狙いたい敵(画面中央に近い敵)を優先的にターゲットするために、敵それぞれターゲット優先度をつけ、この優先度が高いものをロックオンするようにしています。優先度は、ロックオン可能距離内か、メインカメラに写っているか、カメラ内に作成した視錐台に入っているかという条件により変化します。しかし、これは画面中央付近の敵をターゲットするだけであり、画面中央に一番近い敵をターゲットするわけではありません。そのため、先ほどの条件を達成している敵を対象に、メインカメラから画面中央へのベクトルと、メインカメラからそれぞれの敵へのベクトルの内積をとり、その値でソートすることで、画面中央に近い敵をロックオンするという機能を作成しました。敵の実装では、現在5種類の敵を実装しており、指定ポイントを移動する敵、地上からプレイヤーを攻撃する敵、空を飛びながらプレイヤーを攻撃する敵、取り巻きとそれを召喚するボスを実際しました。また、実際に販売されているゲームを参考にこのゲームに実装していくなども行いました。</AppealPoint>
		<Profile>話し合えることが私の強みです。チームでゲーム制作の際、プログラムのリーダーを任されました。その中で苦労したことは、プランナーとの話し合いです。始まったころは、プランナーからの要望をできるだけ受け入れていたところ、実装に時間がかかりすぎることや、プランナーの考えたと売りの仕様になっていないことがありました。その経験から、実装したいイベントや変更してほしい仕様などの意見が出る中、それが可能かどうか、必要かどうかを話し合って決めました。これにより、どんな意図があってその意見を出したのかまで話し合うことができ、プランナーとプログラマーとの間で解釈違いが起きないような開発ができたと思います。この経験から、話し合いによってチーム開発を円滑に進めることができると思います。どうぞよろしくお願いします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/11Ua76cn-4Orjk54kjTgLdkSCnNxYggy4/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1zF2K-oX8RJgrsVgSoIr5X4RaFPvTa4zl/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1rloFjFi1DMkzxinREvqW1O3xAoEaNELv/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/17QiLhAoUaikNJsbrBE8JOLcek0sN3J20/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3209</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>9</ClassNo>
		<Surname>小林</Surname>
		<FirstName>勇翔</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>BATTLEFORGE</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1bmU09VX_bd7I-4S6SB6x31C3FFrzs5oO/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>本作は「ド突き合いを制す」をコンセプトにした、敵にやられる前に、敵を倒すことが目標。回避行動は存在せず、代わりに「ガード」が重要な要素となります。特に、敵の攻撃をギリギリまで引き付けてタイミングよくガードを決めると「ジャストガード」が発動。これにより敵がスロー状態になり、一気に攻撃を叩き込むチャンスが生まれます。効率よく敵を倒す爽快感を楽しめます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1-fwFpIIrzxS8TYsW95Fhjx7nv5mqmz0L/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/u/0/folders/13wimLJUnuK9M1ybdx3ZHINBRUF4ep0nU</GDriveURL>
		<AppealPoint>コンセプトは“ド突き合いを制す”です。これを実現するために2つの事にこだわりました。一つ目はIKです。狙った目標地点に向かって違和感なく攻撃できるようにする為計算が軽くリアルタイムに向いているFABRIKを使いました。IKを使用せず運用した結果、ロード時間が増えたり、メモリ使用量が増えたりしました。そこで、一つのアニメーションで複数の表現を実現することによって解決しました。苦労したところは人体ではありえない角度に四肢が曲がらないようにするために、各ボーンに最大角度と最小角度を付け角度制限を実装しました。他には上方向ベクトルがしっかりしていないと人体上向いてはいけない方向を向くのでヒップから親子関係を守って上方向ベクトルを作ることにっよて捻じれなどが起きる頻度を減少させました。二つ目はアニメーションカーブです。フリー素材のアニメーションだと全てが等速なので平坦な印象を受けました。自分でアニメーションカーブを調整できるようにすることによってメリハリのあるアニメーションを実現しました。苦労したとこは最初はジャストガード成立時にアニメーションをスローにする場合にアニメーションがカクカクになっていたのですが、アニメーションカーブを変更せずに総フレーム数を増やすことで滑らかなアニメーションを実現しました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは計画力です。
私は、作業の優先順位を明確にし、必要に応じて取捨選択を行うことを得意としています。二年生のチーム制作プロジェクトでは、サブリーダー兼メインプログラマーを務めました。そのプロジェクトで、ステージギミックやキャラクターの挙動などの仕様変更が多く、その際、現在の残っているタスクとの優先度を考え、各メンバーへのタスク割り振りを再編成しました。また、進捗管理にも注力し、プログラムの締め切りをチームで共有し、各メンバーの作業状況を確認しました。途中で当たり判定のめり込み補正やプレイヤーの能力の決定方法や出し方などの制作に遅延が発生した際は、その遅延しているメンバーの残りタスクを別のメンバーが代わりに行うなど、協力し合いながらプロジェクトを進めました。その結果、納期までに要件を満たしたゲームを完成させることができました。
私がゲーム業界を志したのは、子供の頃にプレイしたポケモンがきっかけです。すぐに他の事に目移りする子供だったのですが、食事なども忘れるほどにのめり込み、クリア時はとても嬉しかったのを覚えています。そして、自分でも人が時間を忘れるほどに面白い作品を制作したいと考えました。ゲームプログラマーを志したのは、様々な素材を合わせて自分が考えたコードで、それらを組み合わせゲームを制作するのが楽しいからです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1fnKU7aEqikiAoKk7vx5bg9AhTv1MDhow/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1GNdUA5hAsRDLADo9GJmsKE8fnGy8Z7t5/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1vGjyJUO5vI2JzkSJer6alitInRSuO5Vw/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/16mdLeJoX64omCYbVgf-_Qw1H_z-Qd4IT/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3228</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>28</ClassNo>
		<Surname>若村</Surname>
		<FirstName>理央</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Sneek's Bound</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/drive/u/1/folders/1UimR58KqynCwFmUpJ2TZTSzjJSsxpWXf</Thumbnail>
		<Description>ジャンルはアドベンチャーとなっております。個性豊かキャラクターと会話をして問題を解決したり、手伝いをしてヒントを得ながらこの世界からの脱出するゲームです。会話の選択次第で分岐するので慎重に選ばないといけないのがポイントです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/18gha9P488HBxZmlV5Jq0IBt3vpju0tq8/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1zwQBX-7pDFNrRoMcYW_vg80skwjgZv2s?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>本ゲームの重要な要素である会話データ管理には、視認性が高く、他の開発者でも簡単に編集できる JSONファイル を採用しました。また、会話の流れを グラフ構造で設計 することで、複雑なストーリー分岐にも対応可能です。さらに効率化を図るため、GUIベースの自作会話編集ツール を開発しました。このツールでは、ファイル作成から会話内容の編集・追加まで直感的に操作できます。特に会話システムの設計にはこだわっておりますので、興味をお持ちいただけましたら、ぜひ概要資料をご覧ください。</AppealPoint>
		<Profile>私の趣味は、バスケットボールです。今でも高校生から50代の大人まで参加している地域のサークルにも参加しております。その中で、相手のプレースタイルや短所などから攻め方を変える分析力やチームメンバーがゴールを決めたら積極的にメンバーを鼓舞しチームの士気を上げる力を養うことが出来ました。

私の強みは、提案力と向上心です。チーム制作では、任されたタスクで不備や問題が発生した際、まずは課題を細分化し、問題点を明確化しました。そのうえで、分析結果に基づいた新しいアプローチを提案し、チーム内で積極的に共有することで、全体のクオリティ向上に貢献しました。具体的には、開発中に発生した複雑な仕様変更にも柔軟に対応し、効率的な解決方法を導入することでスムーズな進行を実現しました。また、タスクが完了した後も成果物をユーザー目線で再度見直し、細かい違和感や不快感を与える要素がないかを徹底的に確認しました。その際、デザインや動作面において細部にまで注意を払い、さらなる改善策を講じることで、最終的な作品の質を高めることに成功しました。常に最善を目指し、品質向上に取り組む姿勢が私の持ち味です。

これからも自身の強みを生かして貢献していきたいと考えております。どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/drive/u/1/folders/1UimR58KqynCwFmUpJ2TZTSzjJSsxpWXf</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/drive/u/1/folders/1UimR58KqynCwFmUpJ2TZTSzjJSsxpWXf</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/drive/u/1/folders/1UimR58KqynCwFmUpJ2TZTSzjJSsxpWXf</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/drive/u/1/folders/1UimR58KqynCwFmUpJ2TZTSzjJSsxpWXf</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3221</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>21</ClassNo>
		<Surname>中村</Surname>
		<FirstName>祥吾</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>SDFジェネレータ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1765mzjf_rzpvwB8a10nznTiXHLT_nEyB/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>DirectX11でSDF（符号付き距離場）を利用し、パーティクルがオブジェクトの形状に沿った衝突判定を行えるようにするための技術デモの作品です。読み込んだモデルからSDFを3Dテクスチャとして作成し、シェーダーに渡すことで座標からSDFを利用します。
</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1ZqvRhjYL0tFC2SlNIwble6eQNmqrPIE4/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1GPl_PPnSVZJEx2ZjW1PEe1WM2axu4m2q?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>この作品は過去の作品制作で心残りだった単純な形状の当たり判定だけでは表現できないパーティクルとオブジェクトの衝突を行いたいと考え制作しました。複雑な形状を表現するための手法としてはUnityの機能などを参考にSDFを利用しています。パーティクルの座標とSDFの情報を参照し、オブジェクトの内と外を取得することで衝突判定を行います。
</AppealPoint>
		<Profile>私の長所は挑戦する姿勢です。慣れないことや新しい技術への取り組みなどを行う際には日頃からふと思いついたアイデアや試した方法などをできる限りメモとして残すように心がけ自分の考えを整理ができるように取り組んでいます。疑問に思ったことについてアドバイスを尋ねる際にもメモを見ることでこれまで参考にした資料や方法を簡潔に説明することに役立ちました。
</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1FOIexYQEEmNdGjHwcyXy_Pqm47KXifB9/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1t122oHEIl6smegcUE60sftC3Lm4Hm13Y/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1PzFbm6uMFY4PXhx3r32OMvUZkMk9QVDc/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1XBJvCNjoD3PfmjKfDi-VkeLG2FxjvkiB/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3202</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>2</ClassNo>
		<Surname>池内</Surname>
		<FirstName>友哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Inkrush</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1bCKJYpPZC7BnE0ABwy3EUtrIcQmagTji/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>制限時間内にインクをぶっ飛ばして街をめちゃくちゃに塗り潰す3Dアクションゲームです。「大胆にインクを塗りたくる！」をコンセプトに、塗りたいところに塗るための仕組みや塗った時に広がっていくインクの演出など、ゲーム画面を見ている時に「自分が塗ってやったんだ！」と思ってもらうことを意識して制作した作品です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1-WER31TYCvjGv2s4STNP_nJ_vtOhmI8b/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1QtD-YjhnT_me3cMmGsbi94VpkZ5_0maw?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>① 塗りたいところに塗れるインクの仕組み
「自分がやったんだ！」「塗ってやった！」と思ってもらうには、塗りたいところにインクが塗られているという結果が重要だと考えました。そこでインクを塗る仕組みとして、今回は投影デカールを採用しました。壁や床はもちろん、複雑な3Dモデルにもインクを塗ることが可能です。

② 塗り判定の計算
自分が塗った具体的な結果をユーザーに見せるために、独自の塗り判定の計算を実装しました。考え方として、塗られた比率をピクセル単位で厳密に算出するために、塗り判定を適用したい場所の総ピクセル数に占める塗られているピクセル数の割合を計算しています。この実装方法にすることで、塗り判定を適用したい場所をどの方向からでも見ることができ、床や壁の判定を取得できるため、ユーザーに具体的な塗り判定の結果を提供できます。

③ 塗りの演出
「大胆にインクを塗りたくる！」表現を実現させるために、投影デカールの変換行列を調整することで、広範囲にインクを塗る表現を実装しました。これにより街のビルや道路を、現実ではできないほどの広い範囲を一気にダイナミックに塗ることができます。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、常に最善を追求し物事に取り組むことです。2年次の学内コンテストでは「球体関節人形を動かす」をテーマに2Dパズルアクションゲームを制作し、リーダーとしてチームをまとめました。チーム内の交流を深めるため、ゲームや食事を通じて話しやすい雰囲気を作り、企画段階から全員で意見を出し合いながらスムーズに制作を進めました。さらに、コーディングに苦手意識を持つメンバー向けにコードレビューを実施し、改善点を共有することでチーム全体のスキル向上を図りました。
また、球体関節を動かした時の楽しさを引き出すため、全員が意見を出し合えるようにステージ制作ツールを実装しました。この取り組みにより、完成したゲームを遊んでくださった方々に「球体関節の独特な操作が楽しい！」と評価していただけました。
このことから私は、常に最善を追求し物事に取り組むことが強みです。

私の趣味は、ロリータファッションで理想を形にすることです。高校時代に、挑戦としてロリータファッションを試した際、その独特な衣装の組み合わせ方に面白さを感じ興味を持ちました。衣装にコンセプトを設定し、限られた予算内で実現する方法を考えることで、理想を実現する力を養うことができました。

仕事につきましても、目標に向けて最善を考え行動し、全員で理想の成果を上げられる人材として貢献していきたいと考えております。どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1evkACVWTpNsiYckZBKstI52z5sdHxfSC/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1tQiOPhrBTK8UJ0u8ZDtm2ZyTKgBihouQ/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1EvUsVtbJHHkX6IPRLI3OwJcQlqTAhewt/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1d9OPwGHnHzCi9mEpRi439o0lhiQXCOAT/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3215</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>15</ClassNo>
		<Surname>竹内</Surname>
		<FirstName>晨人</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>GPUシミュレーター</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1lZYM-iB9u3ZZ7KxHPbius5lyzNvz4rd1/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ゲームのグラフィックの向上に欠かせないGPUが受ける負荷の程度を視覚的に確認出来るシミュレーションツールです。パラメータから使用したい表現を自由に設定し、設定内容からGPUにかかる負荷を動的に変更及び確認をすることが出来ます。パラメータにはライトやレンダリング方法、アップスケールのONOFF等の項目があります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1SJ-nKTYlmopR0vwWFJg3S5SeoBcIaXe1/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1jhjfgchIvwAGzuN9RGANbF5RCfMQ0AL6?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>「GPUの負荷を視覚的に解析し、効率的なレンダリング手法を模索する」という目標から本ツールを制作しました。こだわった点は主に2つあります。
1つ目は、DLSSによるアップスケール機能の実装です。近年注目を集めるDLSS技術を、海外の資料から得た情報を元にツールに実装し、アップスケールの有無で画質とGPU負荷がどのように変化するかをリアルタイムで比較できる環境を構築しました。この機能を組み込むことでGPU負荷を抑えつつ高品質な表現も実現できる可能性を追求しました。
2つ目は、GPU負荷の変化を詳細に把握できるようにするためのレンダリング手法の切り替え機能です。フォワードレンダリングとディファードレンダリングを比較や、Gバッファの各要素を個別に表示出来るようにすることで、特定の負荷原因やレンダリングの不具合を直感的に見つけられる仕組みを実現しました。この設計により、GPU最適化の具体的な手段を探るためのツールに仕上げました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは相手の立場に立って物事を考えることや、物事を俯瞰して捉えることです。
私は高校から約10年間レジの接客アルバイトを続けており、バイトリーダーを任されています。出勤時のシフトを確認し、その日の作業内容の把握したうえで、他のアルバイトへの的確な指示を出すように心がけています。想定外の事が起きた際に冷静に対応を行い、トラブルを最小限に抑える対応力も備えています。
この強みはアルバイトだけではなく学校のチーム制作でも活かしました。チーム制作でリーダー及びディレクターを担当し、チーム全体の進行状況やプロジェクト管理、メンバーに対する適切な指示を徹底しました。トラブルが発生した際はメンバーと協力し、プロジェクトを予定通り進めることが出来ました。その結果、学内コンテストで賞を受賞する完成度の高いゲームを作り上げることができました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1xfFqI0Syijwm08bHDLVEjoOsAmjxwzCF/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1SrTBS3dUDID-Si70eFow2DQXsBVVpkbS/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1UUnGSed3JogyhqI5ok_Cxj9RO2SdamnN/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1-_-OE4lWVd5aT0S1x2hHXhDs1RTmXKZp/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
</Project>