<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Project>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3326</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>26</ClassNo>
		<Surname>山口</Surname>
		<FirstName>雄大</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Finccer</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1YO7pUNPaszjGkHhz19L-xlaU7EsxMmeB/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>「一切合切を右手に込めろ」というのをコンセプトに全ての操作を右手に集約したアクションゲーム。マウスの操作で画面上でなぞるようにプレイヤーを動かすことで進行していき、カメラ操作は自動で行われその他操作も全て右手で行います。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1rpWdSfGNiL7S-d5weBoJC_B41c0NshSI/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1Yr6WpDBHIZD6XtkLqdfMnYjtxSY0GwK8?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームの特徴は、プレイアビリティを徹底的に追求した操作性にあります。
初期段階ではキーボード操作を想定して開発を進めていましたが、実際に物体を動かしている感覚や、ボールを転がす楽しさを体験していただきたいという思いから、右手のみで操作できる設計をコンセプトに制作しました。その中でも特に工夫したのがカメラ操作です。右手だけでの操作ではカメラ操作が難しくなるため、プレイヤーの入力に基づいて向きを補正し、酔いを最小限に抑えつつ自然に追従するカメラ挙動を実現しています。</AppealPoint>
		<Profile>初めまして、山口雄大（やまぐち ゆうだい）と申します。
趣味は模型製作や料理で、前職の和菓子職人としての経験からお菓子作りも得意です。また、ゲームが大好きで、特にRPGジャンルを好んでいます。

私の強みは、どのような状況にも挑戦心を持って取り組めることです。この姿勢があれば、困難な課題にも柔軟に対応し、乗り越えることができると信じています。過去のチーム制作では、10名のメンバーの中でプログラマーが3名と限られ、実力差や短い制作期間が課題となりました。そこで、5名のプランナーを制作に参加させる方法を考案し、外部ファイルからステージを構築できる仕組みを初めて挑戦、開発しました。この取り組みの結果、描写面の完成度が評価され、学内コンテストでビジュアル賞を受賞しました。

今回の就職作品では、「右手のみでプレイできるゲーム」というコンセプトに挑戦しました。この作品を通じて、ゲームプレイにおける新しい体験を提供することを目指し、実際に物を転がす感覚を楽しめる操作性を追求しました。右手だけでの操作を可能にするため、入力に基づいてカメラが自然に追従する仕組みを設計し、快適なプレイ体験を実現しました。

挑戦心を持って目の前の課題に全力で取り組む姿勢を大切にしながら、より一層成長できるよう努めてまいります。何卒よろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1LJY-OVdODbWEdcNM5aReGpAE6g8rdZKo/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1I0FxRdJeM83fucdcwjY7h9lqz4jL0mTI/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1f66bK2mFaVXV_R8mKbyWaoiUU36Duyel/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1dqyMSO_bPwKpYxtpvC46SgLC9AAFXx1I/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3104</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>4</ClassNo>
		<Surname>郭</Surname>
		<FirstName>寧</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>MyBlender</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1H_WO3FtfQ0CiHXrI0JnjOEQdVAjpj3rq/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>色の混合をテーマにしたシミュレーションゲームです。さまざまな色を混ぜ合わせ、魔法の薬を作成する過程を体験できます。リアルな水の変化とインタラクティブ性を追求しており、プレイヤーに没入感を与えることを目的としています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1uQnflUX8UoDlByL7V9ZoQIDAPoDy_xBb/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1l9eEQomWh8MrQtNRpTkbB7glK7KpxTIT?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>本ゲームのセールスポイントは以下の３つであるます。
1.リアルなポーションの表現： 水と顔料を混ぜ合わせることによる色彩変化を再現するため、効率を重視しつつ水のシミュレーションに注力しました。波動方程式に基づく流体シミュレーションと最適化された頂点法線計算により、水面の動的表現を向上させ、没入感を高めています。また、直感的な色混合を実現する独自の計算方法を実装しています。
2.ゲームインタラクション： 世界観を損なわない、シンプルかつ効果的なインタラクションを実現するため、オブジェクトによる情報伝達、ライティング、オブジェクトの挙動、カメラワークなどを組み合わせ、没入感を高めつつ、効果的なゲーム体験を提供します。
3.効率的な開発ツール： ImGuiとJsonを活用し、ゲームオブジェクトやUI等のデータをリアルタイムに編集・ロード・保存可能なツールを開発。開発効率の大幅な向上に貢献しています。</AppealPoint>
		<Profile>こんにちは、郭寧（かくねい）と申します。中国から来た留学生です。私の夢は、言語や文化の壁を越えて、多くの人々に楽しんでもらえるゲームを制作することです。
私は、ゲームは単なる娯楽ではなく、プレイヤーの心を動かす体験を提供するものだと考えています。そのため、ゲーム開発においては、細部にこだわり、プレイヤーが没入できるような世界観を創出することに力を入れています。
</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1p0oF_XTzInxqdCAe84e91EhcJnsNdYAU/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/17vD6q5j4fR2QmOaXY_Zmhf56MStUTIc_/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/11ynoFAPIvZ1DYG8nUMJ0VEXzfg0jSVR2/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1nrVnNB30BvrM5yGdJz6XI0SR2CbFc72I/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3114</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>14</ClassNo>
		<Surname>立脇</Surname>
		<FirstName>龍海</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>2D3D</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1Tk-GrCf5mQG9dkHAhozB0kQbJUKJ_6Tn/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ステージを2Dと3Dで切り替えつつゴールを目指すゲームです。プレイヤーはジャンプと前後に移動させることができます。ステージは2Dの時はX軸の奥行きがなくなり全てのオブジェクトが平面上に存在するような振る舞いになります。その振る舞いを活かしつつステージを進んで行き虹色の星ブロックに触れるとクリアになります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1DdqXPZ4jyKc34SwfmyId6N4Dw9OTLSQG/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1qEmyf-GcQ-shWTNcy84v1Ks0raEsOalY?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>2Dと3Dの要素を活かすことを考えました。3Dの時はフリーカメラやアルファディザを行いキャラクターがオブジェクトに隠れてしまい見えないようにならないようにしたりとプレイヤーのストレスにつながる要素をできる限り減らすことを目指しました。他にもテストプレイしてもらった人から2Dと3Dの切り替え時にオブジェクトの位置関係がわかりにくいというフィードバックをもらったのでわかりやすくなるようにカメラを動かしながら遷移することにしました。ポーズ中に画面にぼかしをかけUIを目立たせたり、2Dと3Dの切り替え中に右から左に前の状態の画面を透明化していく処理を行うことでスムーズな遷移を実装しました。ステージ設計を手打ちしてしまうとステージ一つ追加するのにも1日や2日かかってしまうところをUnity上で設計した後にオブジェクトデータを全てCSVに書き出し、ゲーム中に読み込むことでステージ設計を1時間くらいで終わらせられるようになりました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは年間ゲームプレイ本数を45本ほどやっており、ゲーム体験多くしています。その中でユーザーのゲーム体験につながる工夫や技術を見つけたら、それを自分なりにどう実装するかを考え自分のゲームに取り入れてきました。例えばステージ上の移動可能スペースの外にプレイヤーが移動しようとしているときにカメラが追従したままだとどこまでも移動できるとプレイヤーに勘違いさせてしまうことがあります。それを防ぐためにカメラの移動範囲に制限を付けることでいざプレイヤーが行動したときに行けなかった時に残念と思わせるのではなくまずカメラに制限があるのでまず行けると思わせないようにします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1d0Z29eFUhZmnD-XbNaAlfk_SRvw-JSY_/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1-TUwXcjf2IEKTL0R98d_6iD8cshrLw7k/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1El-nTFZJrUUmy3dshuAIKgL4DomAfSX4/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1lhCWW4b68pUglwt_sdJrWOYhNageByCI/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3316</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>16</ClassNo>
		<Surname>平岡</Surname>
		<FirstName>大輝</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Resonance Engine</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1FJktGFVQiGiaGjPU8h83uFUGDAX-R3pD/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>リソース管理に重点を置いたゲームエンジンを作成しました。リソースの内容からハッシュ値を生成し、同じリソースが2度生成されないようにリソース管理クラスを作成したり、リソースファイルを独自ファイルに変換し、リソースの読み込み速度の上昇とファイル容量を削減をしたりしています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1Wufud8MLTLvJ9WQ7UEiTzvfxULSFHEBV/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/164s0LzbczxNntov9RZFvqyaVDLFTl09c?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>こだわった点はリソース管理と、リソースの読み込み速度です。
リソース管理では、リソースの内容からハッシュ値を生成し、それをキー値にリソース管理クラスがリソースを一元管理します。
キー値が被った場合はリソースを再利用することで、同じリソースが2度生成されないようにしています。
4バイトのハッシュ値を使用することでリソースの検索コストを下げるような工夫をしています。
また、リソースの読み込み速度を早くするためにリソースファイルの必要なデータのみを抜き出し独自ファイルに変換しています。
独自ファイルに変換することでリソースファイルのサイズを削減することができます。
エディタ環境でリソースの識別子がハッシュ値のみだと視覚的に分かりずらいので、エディタ環境でのみリソースファイル管理クラスを使用し、
リソースファイル名とリソースを紐づけることで画面上で、どのリソースを使用しているのか分かりやすくしています。</AppealPoint>
		<Profile>諦めない心が私の強みです。
高校生の時、プロゲーマーになりたくてEスポーツ専門学校に通っていました。
起きているほとんどの時間をゲームに費やしましたが大会に出場しても良い結果をだせずにいました。ゲームをプレーするのが辛くなり、もう諦めてしまおうかとも思いました。
それでも自分はゲームが好きだし、プロゲーマーになりたいという強い意志がモチベーションを高めました。
その結果ステージ０という高校生大会で５０組中７位という成績を収めることができました。
仕事において、思い通り行かず挫けそうになっても、この経験を活かして諦めずに問題を解決していけると思います。
どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1Sp4RqaOxgZiIrRm5wcU8qq5e5NUcr9PI/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1NJgDYVmw0cGD0bm8biiLlD2kONB5yH3u/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1UwNS72IiIswCEkXH1A5fjPfU6ZvqSpzH/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1HgUC9V10vOjPVDBtjDVK0E_smg9Zo1R0/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3119</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>19</ClassNo>
		<Surname>野村</Surname>
		<FirstName>璃久</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Hesitate</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1ZnlVb7gbcGEHCwEPgwkSHhFBjmkfYOh_/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>街を歩きながら会話を楽しみ、選択肢によって変化を体験するゲームです。
「選択によって変わる自身と周囲の反応」をコンセプトにしており、プレイヤーが選んだ行動は主人公の考え方や周囲の対応に影響を与えます。例えば周囲の対応が冷たくなったり、優しくなったりするなど、キャラクターがプレイヤーの行動をどう感じたかは反映されます。この変化を通じて自分の選択がどのように影響を与えるかを楽しむゲームです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/14ZbCmm-wjYZoyXFaNEYtpwE9bdnDBXws/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1mXFnCB3OxzHod3YXngQy04ZPlDFsVEcR?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>アピールポイントである「開発効率化のための各種システム・ツール」に沿ってお話します。
まずは会話内容をノードで作るエディターになります。会話内容のテキストを読み込んで表示するだけだとプランナーさんの「ここはフォントサイズを変えたい」「ここで選択肢を出したい」などが判別できないので一度相談を挟まないといけなくて、実装に手間がかかってしまいます。
なのでその解決策として、ノードを使って視覚的に制作を行えるエディターを作成しました。文字入力、出力、コマンドの三種のノードを使い分けて制作するシンプルな作りになっています。実行中に作って確認できるので、各段に制作しやすくなっていると感じます。
続いてカメラの画角についてです。
私はフィールド探索において、カメラの動きは面白さに直結すると考えます。
ずっとプレイヤーの周囲を移すだけだとつまらないので、カメラ座標と見ている座標を変更できるものを作ったら表現の幅が広がって面白いと考えました。そこで、箱型の範囲に入ると設定した座標に変更させるCameraFieldを作成しました。
ターゲット(例：プレイヤー)を追従するか、固定した座標にするか、など設定項目を切り替えて使用します。
</AppealPoint>
		<Profile>自分の強み、また自分を表すとしたら「会話」と「手助け」の二つになります。
幼少期から周りの様子を見ながら成長してきたため、空気や雰囲気には敏感です。そのため、相手が過ごしやすい会話量や雰囲気を自然に提供することができます。
これを発揮できたのが「神ゲー創造主エボリューション」というコンテストでした。チームにリードプログラマーとして誘われたのですが、10人中2人しか知り合いがいない状況でした。それでも普段の会話や会議で積極的に話したり、1対1のコミュニケーションを心掛けたことでチームの雰囲気がよくなり、一丸となって制作に取り組むことができました。その結果、第二次審査まで通過することができました。受賞こそできませんでしたが、自分にとってこの制作はとても大きな経験と学びになりました。
</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1T5GaNCCOpLXUyhsQLFwEG2BUOdGDwCr_/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1PREKHjISpFl1U3cHCpAJwqcPQ378VLgO/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1xG1s6PwLNbdLdwQBx9BVpRBRFirSGbW9/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1lu17GBdbTn1OD4vWyMvU20M9xYwER4_x/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3309</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>9</ClassNo>
		<Surname>辻里</Surname>
		<FirstName>健太</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>TsujikenEnjine</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1kgq-rMVgauqKoWe-bA-1H6mLaDIAMP-C/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>現在制作中のゲームエンジンです。「Tsujiken Engine」は、柔軟性と強さを兼ね備えた開発環境を提供し、開発者のアイデアを実現する「剣」となることを目指しています。「Tsuji(辻)」は交差点や道の交わる場所を意味し、ゲーム開発者がアイデアや技術を交わし、集約するプラットフォームとなるエンジンを象徴。「Ken（剣）」に見立て、開発者のクリエイティビティを鋭く切り開く力をイメージ。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1BNG4lzfn1dsZl25L2OWLuWKrGp3cnD0c/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/101pFwT-Ke5psC_PTsyp8F5pNSItp_EVX?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>・柔軟な拡張性
コンポーネント設計やデバッグ機能のモジュール化で直感的なデバッグが可能に。デバッグ作業を効率化し、開発スピードを向上させます。デバッグUIのリストを動的に管理することで、新しいデバッグ機能を簡単に追加でき、機能ごとにメソッドを分割し、コードの見通しを良くしています。

・効率的なデータ管理
JSON形式での編集とバイナリ形式での運用を切り替えられるため、開発時の可読性と製品版の性能を最大化。

・豊富なデバッグ機能
①シーンビュー
現在のゲームシーンを視覚的に表示し、オブジェクトの配置や状態をリアルタイムで確認。
②FPSカウンター
現在のフレームレートを表示し、パフォーマンスのボトルネックを特定。
③デバッグログ
実行中のイベントやエラーメッセージを記録・表示し、問題を迅速に特定。
④ヒエラルキー
シーン内のオブジェクトの親子関係を視覚的に確認し、選択や操作を容易に。
⑤インスペクター
選択したオブジェクトの詳細情報を表示・編集し、プロパティを調整可能。
⑥カメラコントロール
シーンビュー内のカメラの位置や向きを操作し、任意の視点から確認可能。
⑦コンテンツブラウザ
プロジェクト内のアセットを表示・管理し、インポートや配置を容易に。
⑧デバッグ入力
入力デバイスの状態を表示し、入力関連の問題を特定。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、チームのモチベーションを高める能力です。
1年次のゲームアイデアコンテストでは、企画書のデザイン作業が滞り、進行が止まっていました。この状況を打破するため、私は仮の企画書を作成し、チームに提示しました。内容の骨組みやデザインの雰囲気を示した叩き台として作成したものでしたが、メンバーから「産まれて初めて天才を見たかもしれん」「これは熱すぎる！」と予想以上の反応がありました。これをきっかけにメンバー全員が意欲を取り戻し、停滞していた作業がスムーズに進み、完成度の高い企画書を仕上げることができました。
2年次の学内コンテストでは、プログラマ7人、デザイナー2人というチームでサブリーダーを担当しました。当初、プログラマの多くがコーディングに苦手意識を持っていたため、全員でコードレビューを行い、改善点を共有する場を設けるなど、チームの成長を促しました。さらに、ゲームのメイン要素である「球体関節を動かす」というコンセプトに基づき、関節の完成度を逐一報告したことで、欠席しがちだったメンバーの参加意欲が向上し、積極的な意見交換が生まれるようになりました。
私はこのように、自ら行動し成果を示すことでチームの士気を高め、目標達成に向けて全員が力を発揮できる環境を作ることを得意としています。これからも、組織においてその力を発揮し、貢献していきたいと考えています。どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/11gemQMLPSUCIMnwZNy8tz-9svVA4jNK1/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1okRrDii96ET-8ndzk1Pp7bqtL5hVLojN/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1OkZjxDcJedZMA6lBo1FhI4lnP-9dnPj6/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1kHw2mMU-V6EJTO-1kEVTypSuqdWRg--1/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3327</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>27</ClassNo>
		<Surname>山本</Surname>
		<FirstName>悠真</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Duel</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1EeUKAlznkRejrUHqr4F58M2F3YGBGVvl/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>ボスは多様な攻撃を行ってきます。プレイヤーはボスの攻撃を避けることで、回避連鎖数が上昇します。回避連鎖数が上昇すると攻撃力が上がるので、倒される前に回避を駆使して攻撃力を上げてボスを討伐しましょう。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1k3siIFTeIoPh8AdY6ZT1r6MvZT9kV23F/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1m5ZyKZMqoWsaTdHO7kwb276-wMX9XzCf?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>私は、プログラマはプランナーから挙げられた案やコンセプトなどを忠実に、かつより良くしていくものであると考えています。
この為、ボス自身に「余裕と油断の二面性」というコンセプトを設定し制作に取り組みました。
一例をあげると、コンセプトの「余裕」をピックアップして、「なぜこのボスは余裕を持っているのだろう」という疑問を持ち、そもそも敵は通常では攻撃が効かないキャラだと設定し回避で敵の攻撃を奪うことで攻撃が通り倒せるという攻略方法を作り、実際に作成していきました。
こういった技法で作品を作っていくことで、私は以前一度就職作品を作り直したことがありますが、その時よりも数段早く、よりゲームとしてしっかり作ることができました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは与えられた課題の流れを掴み、理解しながら論理立てて進めることができる点です。
3年生のチーム制作の際に、自分以外のプログラマが音信不通になり、自分のみで全てのプログラムをしなくてはならない状況になりました。膨大すぎるプログラムの為、とにかく手を進めるということはせず、2つの事に気を付けてできるだけ無駄がないようにしました。
まず1つ目は、全体のアルゴリズムを作成し、やるべきことを俯瞰できるようにして、次やることを考える大きなロスタイムを無くすようにしました。
2つ目にやるべきプログラムを細かく分解して列挙することで、無駄に関数などの機能を多く作ってしまう問題をできる限り避けるようにしました。
この2つを軸にプログラムを作成したおかげで、20日でプレイヤーの操作から敵の動きとゲームの大まかな基本動作を作成することができました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1js13mBS2DIjtQGyZcitEASIjSbw_Pa8W/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/19JlL9SxxmKZpwIqYQoTTIn-4EFPyzb8f/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1g_qpJDtlwHWz4MLbLgAkJ6YUZBFE06wz/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1lhBsbTycrBh11FV-jPsuo67rJ0FkXeAa/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3118</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>18</ClassNo>
		<Surname>中濱</Surname>
		<FirstName>龍</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>VRCuttingGame</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/13tXkeKshEjsw5Zrj9ScJ_6VRMutiGo2W/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>次々と飛んでくる食べ物を時間いっぱい切っていく、VRアクションゲームです。「ぶった切る」をコンセプトに、ゲームならではの爽快感や、VRならではの「切る」楽しさにこだわった作品です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/12oMO6dxDUZblpwkF7Semj6tbj9ftyqZA/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1hjVrFNG8KRYmxCOSNoo7SIKtLn4U5GDP?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>ゲーム的にこだわったところは斬った感触です斬った方向に物体が切れるところを実装しました。これにより視覚的な没入感や楽しさを与えることができました。また斬った時のコントローラー振動やエフェクトもポイントです。
コントローラー振動では物体を叩いた振動を元にリアルな振動をこだわりました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みの一つ目は好奇心旺盛なところです。
スポーツからグルメや旅行といった幅広いジャンルを趣味としています。
これは遊ぶゲームにも現れており2DドットゲームからVRゲームまで面白いと感じたゲームは物怖じせずプレイしています。そしてその好奇心旺盛さは開発にも活かせると確信しており、今回の就職作品であるVRゲームでは物体を切る構想はビートセイバーや、カンファレスでの発言である「現実で罪悪感を抱く行為ほどVRでは楽しさになる」から着想を得ました。そのほかにも好奇心から学んだことを作品に活かせていると思います。
二つ目の強みは人を楽しませることが好きということです。友達とのコミュニケーションにおいて私はいつも和ませるポジションにいました。友達と旅行などに行った際も楽しませることを第一に考えていました。このことはゲーム開発をする際も大事にしていきたいと考えています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1ACC8DJlUJv6vOXdFKdLc4k_BawTXQ_lt/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1VL2nY8raI6B1o1UE17s7Rww6IwlWVVpJ/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1SKAbArJeWEZBfrV01SyZv0UndFwPG3PQ/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1DMlgHoE_hybVg_5GSNRnuUke-QlEQTtr/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3115</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>15</ClassNo>
		<Surname>田中</Surname>
		<FirstName>淳士</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Retro Hant</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1SNZkbCW1YHQLm2Y8eKQ-rQP_AWVeKFfR/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>本作は、レトロ風のアクションゲームで、DirectXを用いて開発しています。シンプルながら奥深いゲーム性を持ち、スコアランキング機能を実装し、プレイヤーがハイスコアを競える仕組みを採用。直感的な操作性と戦略性を兼ね備え、繰り返し遊びたくなるゲーム体験を提供することを目指していまます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1MuO7m9xiuoeF6B_AUWs9ZTVWL-1jXO0q/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1FWV2oRlNezZ3lmswa7k8hQvzVjSHEMc5?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>本作は、レトロ風のアクションゲームです。
シンプルな操作で誰でも楽しめる一方、スコアを伸ばすためには工夫が求められる奥深さが魅力です。

【こだわりポイント】
• スコアランキング機能 を搭載し、プレイヤー同士でハイスコアを競える！
• 直感的な操作性×戦略性 で、繰り返し遊びたくなるバランス調整！

シンプルだけど奥が深い、遊ぶたびに新しい発見がある。
そんなゲーム体験を提供します！</AppealPoint>
		<Profile>DirectXを使ってレトロスタイルのゲームを開発しています！スコアランキング機能を取り入れ、何度も挑戦したくなるゲーム作りを目指しています。シンプルだけど奥が深い、そんなゲーム体験を大切にしています。

また、ゲームの操作性や手触り感にもこだわっており、直感的で気持ちよく遊べるように細かい調整を重ねています。サウンドやエフェクトの演出にも力を入れ、プレイヤーが没入できるようなゲーム作りを心がけています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1JNw0h_lwmPkbmbLEvPzNPqMn8HC8pNSp/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1u03KnaC-WhxEgNhoELsQ0DV-X5EoWZoY/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1JPMrkQ2mEDUJTuhtl4LGLQtSnHSUmY50/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1zMSWgyYYlkUQ0gLyB5BzJH_W7u1dXOm5/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3323</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>23</ClassNo>
		<Surname>武藤</Surname>
		<FirstName>兵吾</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>CarShooting</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1kWEKASGrTDNhIvztDgE7i5lFpFt8T0MI/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>全てのステージで出現する敵を全て弾で倒すとゲームクリアになる。今回実装したステージの数は全部で５つであり、その中で登場する敵の種類は、「敵・強敵」の２種類にわけられる。ただし、強敵は最初からではなく、ステージの進行状況に応じて少しずつ登場するようになる。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1gx47uBuL_BLC2FzP8fZ7RdQghg9Dq7Bv/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/16TTHka2w5xgrO7fjROvHilnnFjrS_p-Z?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>ステージの進行状況によってプレイヤーがしないといけないことが増える。

ステージ２であれば車（操作キャラクター）がある程度敵に近い距離まで来ないと弾がそもそも当たらないような仕様を実現させるために、岩を「ジャンプ台」としてステージ上に配置することで車がジャンプしながら移動できる等の工夫をした。

ファイナルステージでは、他のステージでも使っていた岩を今度は「エレベーター」のような動きにすることで車を運ばせ、目的地に着くことで敵が前進できるようにした。これは、最初から敵全体が移動してしまうと車が敵に接近することなくステージの外に出てしまう事態を避けるため。</AppealPoint>
		<Profile>こんにちは。HAL大阪に在籍しているゲーム４年制学科（３年生）の武藤兵吾と申します。

私の強みは、授業中に不明な点があればその場で放置せずに自分で調べて解決できることです。私は小学生の頃にまだ未知だった単語はすぐに辞書などで調べる癖がありましたが、結果的にはその成果をテストで発揮でき、高得点に繋げることができました。

そこから今でもこの経験は継続して活きており、特にゲーム制作でのコーディングで苦しくなってもインターネットの情報を見て理解を深めることができるように日々精進しています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1TI9KMtp4g6nSTSBrSFDZkqNyzeVPh0pA/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1MywYbYPzq0C65KkjNn1L7U9SSbCwH7oV/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1RxThST91VVIy4aPgCKXI8-NjZqf5U_T6/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1f9Se-sE3q39G99hUG1H17KX8jpIgvpG-/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3112</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>12</ClassNo>
		<Surname>菅村</Surname>
		<FirstName>勇作</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>撞球場</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1Qb0MX3ZeK1mLm1oy33Ohc7hVN5BCTeKh/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ステージに配置されたピン１０本を一度のショットでいくつ倒せるかを競うボウリングゲームです。ボールを投げたときの現実では味わえないような速度感を体験出来るよう、自分なりに工夫し実装しました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1-dpMmiTHPT_-b5xPmMDBdVgXkF6m51j5/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1QoMXi6A-OfBkoL_lNUvKta20KhKjqxGT?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>「プレイヤーを最大限楽しませるためのゲームの操作・見せ方」にこだわって制作しました。
１つ目は、ボールの回転の仕方についてです。当初は物理エンジンを使用してボールの回転を行っていましたがボールを投げた際に回転しているように見えませんでした。私はこのゲームで「現実では味わえないような速度感」の演出を行いたかったので、自身で回転速度の計算式を組み立て、ボールの回転を誇張した表現に変更しました。さらにボールを投げた際に不要な情報を遮断し、集中線を表示を表示させることで「現実では味わえないような速度感」の演出を強めました。
２つ目はプレイヤーが今何を出来るのか、何をしてほしいのかが簡潔に分かりやすく伝えられるようにUIの配置などを工夫しています。
当初は、ボールの位置・速度を決める際に操作説明を表示するだけでしたが、これだけだとプレイヤーに操作説明が伝わらず、どうすれば簡潔に分かりやすく操作を伝えられるのかを考え、適切な場所でUIの表示・非表示を切り替える、UIに動きを与える等、細かく調整を加えています。
他にもゲーム開発の部分で、オブジェクトのパラメータを変更できるツールを作成しました。理由としては、ゲームの難易度調整の際に定数が宣言されている箇所まで移動し変更するという課程が非常に面倒で、シーン内のパラメータを一括管理できるようにしたかった為です。</AppealPoint>
		<Profile>初めまして。HAL大阪ゲーム制作学科３年の菅村勇作と申します。
私の強みは、何事もコツコツと努力を続けられる継続力です。理由として、私は中学生のころ明確な目標や夢を持っていませんでした。
何か打ち込めるものを模索する中、学校に通っていればいつか打ち込めるものが見つかると信じて、学校には毎日行こうと心に決めていました。
日々体調を崩さないように体調管理や軽い筋力トレーニングなどを毎日続け、中学３年間すべてで皆勤賞を受賞することができました。
高校に上がってからもこれらを継続し、ついには私の通っていた高校で唯一、３年間すべて皆勤賞を受賞することができました。そして２０２５年１月現在もこれらを継続しており、８年以上けがや病気を患っておらず、皆勤賞も受賞しております。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1AI-OOV5XEQBzJKa0vfmz31wcQc2o0Kit/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1bZlKX2anEoZ3ivI2e9mk-2kjdzuoLfyC/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1YX-1t6cJnTOj-IzvKtv3Y0ACuz3Y-Ub2/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1FLdPfi604_MICD84Nbe__U7bq9JCPJW1/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3124</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>24</ClassNo>
		<Surname>松本</Surname>
		<FirstName>翔馬</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>マルチシューター</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1334tzPAGjjKle0McScX7pKfoTQI1bmKF/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>プレイヤーvsプレイヤーを想定しているゲームで、タイム制でスコアを競い合うゲームになってます。P2P型のUDP通信を使用したマルチゲームです。プレイヤーの位置情報やアクションをリアルタイムで同期しています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1CTsGzUWwaSSm6USxQF9QdePKvG2pXxm3/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/file/d/1CTsGzUWwaSSm6USxQF9QdePKvG2pXxm3/view?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>本ゲームは、P2P型UDP通信を採用し、プレイヤー同士の位置やアクションをリアルタイム同期することで、ラグの少ない快適な対戦を実現。タイム制スコアバトルにより、緊張感のある駆け引きを楽しめます。シンプルながら奥深い競技性が魅力です。</AppealPoint>
		<Profile>ゲームプログラマーを目指している松本翔馬です。趣味は格闘ゲームとツーリング。チーム制細工の作品でHAL EVENT WEEK　企画賞を受賞。目標は、世代を超えて熱狂できるゲームを作ること。プレイヤーとの対話を大切にし、より多くの人に愛される作品を生み出すことを目指しています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1QnE5ZvFkyS76PddS_4WIO5JA4qapjHel/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1itknjGZxv54-EqGvjkTnMyW5yyEyLn49/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/10Xio3bDqwtgegArkn-74r1w9I3XyqXaF/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/15xQM4_Cl7mnwt9f-rBBUNZj4XZhT7fXK/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3107</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>7</ClassNo>
		<Surname>岸本</Surname>
		<FirstName>明翔</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>MouseDefense&amp;AIEngine</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1V0CVTc4aJFb0DEGLZpd569KBqpRqsnLS/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>「プレイヤーの個性を引き出すAI」をコンセプトに、AI技術にこだわった作品を作りました。遺伝的アルゴリズムを活用したステージの自動生成、A*アルゴリズムによる経路探索、そして視覚的に扱いやすいノード形式のAIエンジンを実装しました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1sN5m3teRCAkyC7yit4bBpYc5xAzpBgJe/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1F-lKsQj1GVyeiRyO705Qh1TuBkxHyRZ_?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>プレイヤーの個性を引き出すために、遺伝的アルゴリズムを用いたステージ自動生成を導入。評価関数を活用し、最適なステージ構造を生成します。経路探索には、処理負荷を軽減したA*アルゴリズムを採用し、NPCの移動だけでなく音の伝播にも活用。さらに、AIエンジンにはノード形式のビヘイビアツリーを採用し、視覚的に直感的な設計を実現。他の開発者にも使いやすいように、デバッグ機能やTips表示を実装し、開発の効率化を図りました。</AppealPoint>
		<Profile>こんにちは！岸本明翔と申します。

趣味はライブ鑑賞、映画鑑賞、テーマパークに行くことです。

私の強みは好奇心旺盛で何事にも
積極的に取り組む「フットワークの軽さ」です。
今興味がある「ゲームAI」の知識をつけるため、
生成AI合宿やCEDEC、オープンカンファレンスに参加し、知識を広げてきました。。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/19f7A6lhOqVk9WGh6_nuw3kUdIDs1Qz9I/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/14D3T4QK0-y75Kz78iyBANqzBdQylnds7/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/18imacoNtj1AgnQbqO0WNg4u6z1rNm0sA/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1FDTHf6ysW5Dowfjp7Id6k1KtKjCt6XC_/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3204</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>4</ClassNo>
		<Surname>鵜川</Surname>
		<FirstName>瑛介</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>DirectX12フレームワーク</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1xGBGGNykN3OP5NdHlqxU7iiRtTbJNyiw/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>独学で作成したDirectX12のフレームワークです、モデルの読み込みから描画、レンダーパイプラインをjsonで管理しやすく、簡易的なポストエフェクトなんかも実装しています。技術的な面でDirectX12に引かれて制作いたしました</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1i3_370U95PQDXcGzlAMC2OA8qTUEYxwH/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/14FP1eXkcuoAgRNUsr_SGBoqdWLtvlWyv?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>セールスポイントとして頑張ったところは、フレームワークを使った描画するまでの手軽さだと思っています、細かいところまでいじれるDirectX12に対してどこまで簡略化とわかりやすさを持たせるところが難しいポイントでした、まだまだ粗削りで出来ることも少ないですがもっと発展させていきたいと思います。</AppealPoint>
		<Profile>3学年始まりにロマンでDirectX12を自己学習しはじめ早1年、現在はコーディングルールを学習してそれに則ったソースに変更していくことを頑張っています。4年目に向けて新たなフレームワークへの機能の試案とチーム制作の両方を両立しつつ、頑張っていこうと思います。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/10nNvdP_8YAlBBScmEOGNxZeLP4_e3adv/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/13QyiiYlIZYaiVsP6O_ZvhpXqk84fLEIS/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1NUqCULwrYy4xrQIJVJ_kSAuvn8ElA5EU/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1uZQS2BWA-ycDi_RXfnrrbxJxZWCuFwdh/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1014</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>14</ClassNo>
		<Surname>周</Surname>
		<FirstName>凱</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>アルパカのドレーム大作戦</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1KBdE2znz1yxFiZc2cU-UiG4ISx6TR8eL/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>牧場のアルパカは本来、何も心配せずに過ごすはずだった。しかし最近、主人公のシロは毎晩悪夢に悩まされている。その夢の中で、無数の影のアルパカたちが牧場を侵略している。シロは夢の中でのみ立ち上がり、これらの歓迎されざる侵入者を追い払わなければならない。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1ujyJ_t6bVhQK7t-JXqXxmzxhkdZnfiQB/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1WwyuRrnaD08U2LNc3Nxp0MJqbQkfKZnd?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>WASDキーでアルパカの方向を操作し、Lキーで加速します。
主人公のシロは、速度に応じて影のアルパカを吹き飛ばす力が変わり、吹き飛ばす距離が長いほど得点が高くなります。フィールド内では敵が定期的に出現し、シロは様々なバフを取得して自分を強化することができます。規定の時間内にできるだけ多くの影のアルパカを追い払おう！
</AppealPoint>
		<Profile>数学や論理に得意で、アルゴリズムの研究が好きです。HALでの一年間でC++の基本的な使い方を固め、DirectXのレンダリングパイプラインや簡単なゲーム制作の流れを学びました。それに加えて、Unity、Unreal、Maya、3ds Maxなどのソフトウェアも基本的な操作ができ、より良いゲーム制作のために知識を常に広げています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1v2PI5Fm04ZLRuyIjmChvjQJ_NJK8l9X6/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1KlXM5GhsjlMdhhyCOxA1NfPMrbsPBQ1G/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1rrQYQa6ldiBR47NZlHALCBg8A1BZs_fg/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/15pjuXvd71b9H7xHO0aEttFChy7irFl3U/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3121</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>21</ClassNo>
		<Surname>藤原</Surname>
		<FirstName>壮吾</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Run and Jump</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1-IhyYrv2JZjUeYsTnE297nYuu1C1Owj8/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>移動とジャンプの2つを駆使してゴールを目指す3Dアクションゲームです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1SxviCm9ElJ4YYJu8lbF3QT64LKY0x_Yy/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/file/d/1ct74ydgqIHEcU-FjzPnIqy74Efdu4Ovo/view?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>「操作していて動かしやすくストレスを与えないプレイヤー」を軸にして制作していました。
こだわった点は、操作面では、「プレイヤーの滑らかな移動、方向転換時の回転や移動に不自然さを出さない」などの自分らしい工夫を行いました。これによってストレスを感じづらい手触りの良いプレイヤーの実装を実現しました。</AppealPoint>
		<Profile>私の長所は、継続力と挑戦する力です。
小学生の頃、5,6年生は金管演奏をする文化がありました。1年で運動会と文化祭の2回発表する機会がありました。私は唯一のドラム担当で、テンポを取る重要な役割と念押しされてたので、休みも返上して練習しました。結果、たくさんの人に印象に残る演奏をすることが出来ました。この経験で、継続して物事をする力を得ました。
挑戦する力は、専門学校で身に着けました。専門学校では、体験入学などのイベント事をサポートするボランティアに所属しました。最初はなかなか一歩踏み出すことが出来ませんでしたが、様々なイベントを手伝うにつれて次第に挑戦することが増え、挑戦する力を身に着けました。
以上から、私の様々な長所が、HALへ入学し、プログラマーを目指す重要な基礎となったと考えています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1uKfLdP5ZaEMOBxVYn3YgjFC7LawPz5XE/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/13shgpSyE4xScF4tnL9ET3BMCBk3aygcK/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1L_193pJ-rM93XVadPpVftRLAG942NnNe/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1lI-o5uU82JeP0OQsKdO_3PVLq_M793C-/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3110</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>10</ClassNo>
		<Surname>阪尾</Surname>
		<FirstName>柚</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Fruit Score Jump Game</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1rbdjhghmXl_DAqGNFslI6W2MR3uL5FZW/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>プレイヤーはキャラクターを操作し、ジャンプして画面内に散らばったフルーツを集め、スコアを稼ぐことが目的のゲームです。シンプルな操作で楽しめる設計となっており、スコアを競う要素もあります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1qhlqsB772v_GLSnAjb_oCvcoUt9LpV_F/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1lGYuVWh5BurWamlcjdrXmMgkEJMX8iAT?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>１．シンプルだけどハマる！

操作はジャンプだけ！だけど、タイミングを見極めてフルーツを取るのが意外と奥深い。
直感的に遊べるので、子どもから大人まで誰でも楽しめる！
スコアアタックで繰り返し遊べる！

２．高スコアを目指すための工夫が必要！ジャンプの精度やルート選びがカギになる。
自分の記録を更新する楽しみがあり、何度もプレイしたくなる設計。
レトロなドット絵とサウンドが魅力！

３．Pyxelならではの8ビット風のグラフィックで、昔ながらのゲームのような懐かしさを演出。
レトロなピコピコサウンドがゲームの世界観を盛り上げる！
ランダム要素で毎回新鮮！

４．フルーツの配置がランダムだから、毎回違うプレイ感を楽しめる。
同じルートで繰り返し遊ぶだけではない、戦略性もプラス！
短時間でサクッと遊べる！

５．ちょっとした空き時間にも楽しめるカジュアルゲーム。
1プレイ数分で終わるので、隙間時間に何度でもチャレンジできる。
Python × Pyxelで手軽に遊べる＆学べる！

６．Pythonで作られているので、プログラミングに興味がある人にもオススメ！
Pyxelを使ったゲーム開発の参考としても活用できる。</AppealPoint>
		<Profile>阪尾 柚（サカオ ユズ）

高校生にJavaを勉強してからプログラミングを深く学ぼうと思い、HAL大阪に来ました。
元はIT学科に入学予定でしたが、ゲーム学科の方が多くの言語を学べると聞き、ゲーム学科に入学しました。
元々IT学科入学希望もあり、３年間HALで勉強し、就職はIT業界にしようと決めました。
現在、IT業界を主に就職活動に励んでいます。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1GIMmRSk-TYq3zPEFYvNLW4YlvXTIpXPm/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1CzDRjvA5KNVfthWuoGG_-8UsRLKlrQuF/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1iT6GLMRzmP5Xxo-WZZbXzCct2csOfFYh/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1fIuKMhi4c1qQ3PDqRYSN9ihxDG2PzfPB/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3317</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>17</ClassNo>
		<Surname>藤井</Surname>
		<FirstName>聡</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>sfNetWork</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/10iP2jmA1ZQVwxV4B9u0UTLVKsdBlDuYK/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ネットワーク通信に特化したライブラリを作成しました。UnityのPhotonを参考に、PhotonViewとRPC(RemoteProcedureCall)を実装しました。ネットワーク通信の仕組みだけではなく、処理負荷とメモリ使用量を抑えたマルチスレッド対応フレームワークを作成しました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1DhjHviwI5GwEdsYodccfwnt4lBu3gaNf/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1w0B13H7Yy8yfbYmGM-RqGszgRd5UrVpm?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>使いまわし可能な汎用性の高いライブラリを目標に作成しました。プロジェクトに依存した構造体のデータの受け渡しではなく、文字列のみ送受信することで、一つのプロジェクトだけではなく、使いまわせるような設計にしました。また、文字列にすることでデータのデバッグを行いやすくなっています。独自のサーバーを作成することで、同一LAN内で1対多の通信することが出来る、ホストシステムを作成し、ルームの中の誰かが常にホストとなり、ホストがゲームを進行出来るシステムを作成しました。
Unityのシステムを参考に扱いやすいフレームワークを作成しました。ComponentのUpdate関数を廃止し、独自のCommandシステムを開発、関数のオーバーヘッドを無くし、マルチスレッドに対応することで、処理軽減をしました。シーン別のリソースレジストリを作ることで、シーン毎にリソースのメモリを配置し、メモリ削減をしました。</AppealPoint>
		<Profile>こんにちは！藤井聡と申します。
私の趣味は、ドライブです。
私の強みは応用力です。一度学んだことを生かして新たな発想を生み出す事で、ゲームの開発工数を削減することが出来ます。

HEW当日は、ソースコード付きフレームワークを配布予定です。今後、皆さんのゲーム制作の手助けになるようなアイデアが多く詰まっていると思います。是非お越しください。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1tKhHvTu3DEllwJVQqqKYTnL7JFFSKxyp/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1lbQ954vEe09AyG2vnN_dyC9fg9rPIVSa/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1a0Av1JNFTaJnv-t5CTY717xOzP4cArDT/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1MM2Qq6SAFb_P1cRHHBMTNIV88APQtxUg/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3404</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>4</ClassNo>
		<Surname>岩田</Surname>
		<FirstName>一輝</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>カットシーン制作を効率化するTLツール</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1mezifTnJ4NiqlBpbpxyCBHBLZBa20hNL/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>カットシーンはプレイヤーの没入感を高め、物語やキャラクターの魅力をより引き立てるために欠かせない要素だと考えています。カットシーンを通じて主人公が見ている視界や感情、ゲームとしての世界観をプレイヤーと共有できるからです。そんなカットシーンを効率よく制作するためのタイムラインツール作品になります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1j-2racyMdMCrnmEoExiqfQXaFqxATci7/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1y9tHQPbZHlHyN-nf9uzMGSYjTwWuAXQJ?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>本タイムラインツールは、カットシーン制作を効率化し、ゲームの没入感を高める演出を実現するために開発しました。限られた時間で試行回数を増やし、魅力的なカットシーンを効率的に作成することを目指しています。

効率化を実現するためにクラス設計の段階から熟考し、
・ホットリロード機能
・セーブ、ロード機能
・フリーカメラ機能
などを実装いたしました。

また、表現の幅を増やす目的として、
・アニメーションブレンドの詳細設定
・アニメーションカーブを用いた補間
・カメラ振動機能
等も実装いたしました。

最後には、「よりシームレスな体験を実現するにはどうすればよいか？」、「大規模な開発を行う事を想定した場合の本ツールの問題点」について説明しています。

ぜひ詳細資料やプレゼンテーションをご確認ください。</AppealPoint>
		<Profile>私は「新しいことを知る楽しさにおいては誰にも負けない」と自負しており、常に自分の成長を追求しています。インターンシップでは、未経験だったローカルサーバーやネットワークの仕組みを一から学び、アプリの外部連携を検証しました。全ての作業が期間内に終わったわけではないのですが、引き継ぎ資料を作成し、分かりやすく纏まっていると評価されました。この経験を通じて、知らないことを学ぶ楽しさを実感し、それを形にする力をさらに高めました。

私は、人の心を動かせるようなゲームを作りたいと考え、この業界を志望いたしました。プログラマとして、ゲームの面白さや魅力を最大限に引き上げ、プレイヤーに素晴らしい体験を提供したいと考えています。特に、私は演出面での実装を強化することに魅力を感じています。0から1を作り出すことよりも、既存の面白さをさらに深め、より魅力的にすることにプログラマとしての楽しさを見出しています。

今回の作品では、私はカットシーン制作を補助するタイムラインツールを開発しました。このようなツールを使って、ゲーム体験における迫力や演出面を強化し、プログラマやデザイナーをサポートできるようなシステム作りに挑戦しています。今後も挑戦を重ねながら、ゲームの魅力を引き出すための技術をさらに磨いていきたいと考えています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1EXHkDK29Ev4kTtxlwrM5vNUn8ydMGDBn/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1v_3zDubBfs-Ut2dsFLJMF-UEAQ3eJIMk/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1XSDexiX2ZdDed8Kf3DHCb9OXGTGOTkLW/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1f1aRlS8g_plGQjEdCHqwaQoFAac4NVxk/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3227</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>27</ClassNo>
		<Surname>吉村</Surname>
		<FirstName>括哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Flight Battle</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/19H4zZETTgCbKlB1nul3EASds7lm7eZqx/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>フライトシューティングゲームを作成しました。また、白熱できる空中戦ができるゲームにするため、狙った敵をターゲットできるターゲット機能や、やりごたえを出すための敵を実装いたしました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/10wrM2_MCyQmAvkYnxUyMRbHcZLTKoqkw/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1iTm9kGVuQfFaWBhuAqkaY-n3v4zAufmy?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>白熱できる空中戦をできるゲームを軸に制作しました。それを表現するために、プレイヤーが狙った敵をターゲットできる機能や、やりごたえを出すために複数の敵の実装、プレイヤーや敵のパラメータを実際に確認しながら調整できるデバッグ機能や、その他UI、エフェクト、ミニマップを実装しました。ターゲット機能では、プレイヤーが狙いたい敵(画面中央に近い敵)を優先的にターゲットするために、敵それぞれターゲット優先度をつけ、この優先度が高いものをロックオンするようにしています。優先度は、ロックオン可能距離内か、メインカメラに写っているか、カメラ内に作成した視錐台に入っているかという条件により変化します。しかし、これは画面中央付近の敵をターゲットするだけであり、画面中央に一番近い敵をターゲットするわけではありません。そのため、先ほどの条件を達成している敵を対象に、メインカメラから画面中央へのベクトルと、メインカメラからそれぞれの敵へのベクトルの内積をとり、その値でソートすることで、画面中央に近い敵をロックオンするという機能を作成しました。敵の実装では、現在5種類の敵を実装しており、指定ポイントを移動する敵、地上からプレイヤーを攻撃する敵、空を飛びながらプレイヤーを攻撃する敵、取り巻きとそれを召喚するボスを実際しました。また、実際に販売されているゲームを参考にこのゲームに実装していくなども行いました。</AppealPoint>
		<Profile>話し合えることが私の強みです。チームでゲーム制作の際、プログラムのリーダーを任されました。その中で苦労したことは、プランナーとの話し合いです。始まったころは、プランナーからの要望をできるだけ受け入れていたところ、実装に時間がかかりすぎることや、プランナーの考えたと売りの仕様になっていないことがありました。その経験から、実装したいイベントや変更してほしい仕様などの意見が出る中、それが可能かどうか、必要かどうかを話し合って決めました。これにより、どんな意図があってその意見を出したのかまで話し合うことができ、プランナーとプログラマーとの間で解釈違いが起きないような開発ができたと思います。この経験から、話し合いによってチーム開発を円滑に進めることができると思います。どうぞよろしくお願いします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/11Ua76cn-4Orjk54kjTgLdkSCnNxYggy4/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1zF2K-oX8RJgrsVgSoIr5X4RaFPvTa4zl/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1rloFjFi1DMkzxinREvqW1O3xAoEaNELv/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/17QiLhAoUaikNJsbrBE8JOLcek0sN3J20/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1010</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>10</ClassNo>
		<Surname>黃</Surname>
		<FirstName>至軒</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>CODE:シルバー</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1JpHSeDA_I-Q_1zlsypt7VZWhrzbIMVd6/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>この射撃RPGでは、プレイヤーは主人公となり、謎の迷宮へ足を踏み入れ、行方不明の姉に関する手がかりを探します。迷宮の奥深くには、危険と未知が潜んでいます。探索を進める中で、様々なモンスターと戦い、財宝を集め、重なる謎を解き明かしていきます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1BuMthdR7qGCjQut7I75dG3B-xFjkQ-VL/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/file/d/1kvbU6ffQWSS-6PHJbGlHI0QvMv2ngzK0/view?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>遠距離武器の多形態変化（通常形態、狙撃、剣など）。
RPGスキルツリーと自由なポイント配分システム。
動的なストーリーとサブクエストによりエンディングが変化。
進むごとに新た発な見があるかもしれませんし、強力な敵に遭遇すること。
迷宮の奥に隠された真実を明らかにし、ストーリーを進める。</AppealPoint>
		<Profile>私はHAL大阪ゲーム学科2年制の学生黄至軒です。
[CODE:シルバー]はプレイヤーは賞金稼ぎとして専用武器とスキルを駆使し、神秘的で危険な中世ファンタジーの世界を旅しながら、失踪した姉の行方を追い、隠された神代の秘宝の真実を明らかにするゲームです。
独自の世界観と革新的なゲームプレイを提供し、私はプレイヤーに感動と驚きを届けることを目指し、日々制作に励んでいます。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1rwMoRjFuGMQ8RZNq6PM2FD92hhodD5um/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1qoQZ4NO6zosv8UcTngX00Xyc-XWOvkwp/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1teIBXZiQ5viyWXWoUnOFocDI7SWu7x8X/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1nvSjuqOpvkm2NqIaEeDNH8pjK26Nr76F/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1028</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>28</ClassNo>
		<Surname>森</Surname>
		<FirstName>春彦</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>テンカイテン</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1-aO7zAExj93f7tYaYaHNSuFieVf8_tdM/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>立方体の展開と組み立ての動きを利用したストラテジーゲーム。立方体に存在する11種類の展開図を状況ごとに使い分け、ステージからはみ出ないようにゴールを目指しましょう。より少ない手数でクリアできればハイスコア獲得です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/159hxvUijlDPCeHHTkCFglc0u3dyGVIBs/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1HVcpjsrFNx6mrylTynzGg_87bdWS3Exy?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>本作品のゲームフローは、ステージキューブの配置とプレイヤーキューブの展開・組み立てをタイルマッピングを用いて座標を管理することで実現しています。本作品を作るうえでこだわったポイントとしては、ステージキューブの配置の際に、0と1だけを用いてキューブ配置を行うのではなく、「0: なし　1: キューブ配置　2: 現在位置(キューブ配置)　3: ゴール位置(キューブ配置)」と、各数字に役割を持たせるという設計を採用した点です。これにより、ステージのギミック拡張に対して柔軟に対応できるようになっています。さらに、この手法を展開図データにも応用し「2: 現在位置」の要素を取り入れて、これを展開の基準点のように活用することでステージ上にプレイヤーキューブが展開可能かという判定できる仕組みを実現しました。これにより、どのようなステージ設計でも判定を容易に行うことができるようになりました。</AppealPoint>
		<Profile>森春彦です。よろしくお願いします。マイペースな性格で、趣味は友達とゲーム(VALORANT, モンスターハンターなど)をすることと散歩です。おいしいものを食べることが好きで学校付近にあるお店を調べて巡っています。私が何をするにしても念頭に置いていることは、「基礎をしっかりと」です。そのため、プログラミングをする際に一番に気を付けていることは、変数名をわかりやすくしたり、どのような動作をしているかコメントをきちんと書くなど、ほかの人が見ても理解できるようにすることです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1v0x2edB6i5Bt4ilGFlBh4oMDe478lJw_/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1FLXoEO5P3QAme7BBYEEdsni4_G4pcUfd/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1FbEWErmp4CbRd8CgG91oSlTCMADefEtI/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1XFqMzeJVAAGuH94YugBO4PiyDInUxRRA/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3422</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>22</ClassNo>
		<Surname>幕谷</Surname>
		<FirstName>優次</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>LINKS_ENGINE</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1TTQoVYu6ktnjUVUAcqOcOdMl-AnYTfS6/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>この作品は、高速なモデルデータ読込を行えるように制作したエンジンで、読み込んだモデルデータをバイナリ変換して保存する機能と、同一モデルデータの重複読み込みを防止する機能を提供します。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1t0WBAaWgyMetRtpyilj1czJjaAD-srmq/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1Eq-51K2yLPCTc26ijBDDFk7hc5etYvdh?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>この作品の特徴は、データ読み込みの高速化を図った処理が盛り込まれていることです。
こだわった部分の1つ目は、モデルデータを独自フォーマットへと変換する処理です。
開発初期の段階では、実行環境で快適に動作するような読込速度ではありませんでした。
この読込速度を改善するためのアプローチとして、Assimpでインポートしたデータをバイナリデータに変換することで速度を改善できるのではないかと考えました。
ここで、読み込んだデータをそのまま変換してしまうと、ゲームでは使用しない無駄なデータがあり、また変換処理も冗長なコードになってしまう懸念点があったため、
Assimp形式データからバイナリデータに変換するための独自のフォーマットを作成し、バイナリデータに変換するための処理の簡略化などを行いました。
これにより、保存するデータ量を大幅に削減でき、実行環境では自作ライブラリのみでモデルデータの読込が完結するようになりました。
2つ目としては、メモリ上に同じモデルデータが重複して作成されないように防止する処理にこだわりました。
従来の実装ではオブジェクト毎にデータの読み込みを行い、同じモデルデータがある場合に何度も読込処理が発生していました。
この「同一のデータ」を、フライウェイトパターンを利用してユニークなものとして作成し参照するように設計することで、読込処理の回数を削減することができました。</AppealPoint>
		<Profile>私は「理論を検討して、理解したうえで実装を行う」ことを心がけています。

過去にチームで行ったゲーム制作では、エンジン部分から制作する必要があったため、
チームメンバーのプログラマーが作成したオブジェクトを管理しやすいようにコンポーネント指向の仕組みを利用しました。
各オブジェクトのレイヤー分けを行って、更新や描画部分は変更せずにオブジェクトを新規作成できるように設計し、メンバーが機能部分のみに集中して開発できる環境を提供しました。

今回出展させていただいた作品では、データの読込処理の高速化について検討を行いました。
実行者の環境に依らず高速化を図りたかったので、プログラム依存かつデータの直接的な操作である、データのバイナリ化を実装し、確実な読込処理の高速化を実現することができました。

このように、必要となる機能に対するアプローチを考え、
それが達成できる理論に対する理解を深めた上で実装していくことが
目標の達成に近づくための大きな一歩であると考えております。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1aq7bm4g6sl6Usa7M3eRT3yqNjhyY_C9R/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1LPQa9FJfw1SPPh47hENyQvGP-bPesqXv/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1DKU9CioOpPSfeIP3UBYYqrZVBW44tbC8/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1aUCmEWE2tV3yP6Yg7-qgLgBLV6j18kVp/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3209</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>9</ClassNo>
		<Surname>小林</Surname>
		<FirstName>勇翔</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>BATTLEFORGE</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1bmU09VX_bd7I-4S6SB6x31C3FFrzs5oO/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>本作は「ド突き合いを制す」をコンセプトにした、敵にやられる前に、敵を倒すことが目標。回避行動は存在せず、代わりに「ガード」が重要な要素となります。特に、敵の攻撃をギリギリまで引き付けてタイミングよくガードを決めると「ジャストガード」が発動。これにより敵がスロー状態になり、一気に攻撃を叩き込むチャンスが生まれます。効率よく敵を倒す爽快感を楽しめます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1-fwFpIIrzxS8TYsW95Fhjx7nv5mqmz0L/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/u/0/folders/13wimLJUnuK9M1ybdx3ZHINBRUF4ep0nU</GDriveURL>
		<AppealPoint>コンセプトは“ド突き合いを制す”です。これを実現するために2つの事にこだわりました。一つ目はIKです。狙った目標地点に向かって違和感なく攻撃できるようにする為計算が軽くリアルタイムに向いているFABRIKを使いました。IKを使用せず運用した結果、ロード時間が増えたり、メモリ使用量が増えたりしました。そこで、一つのアニメーションで複数の表現を実現することによって解決しました。苦労したところは人体ではありえない角度に四肢が曲がらないようにするために、各ボーンに最大角度と最小角度を付け角度制限を実装しました。他には上方向ベクトルがしっかりしていないと人体上向いてはいけない方向を向くのでヒップから親子関係を守って上方向ベクトルを作ることにっよて捻じれなどが起きる頻度を減少させました。二つ目はアニメーションカーブです。フリー素材のアニメーションだと全てが等速なので平坦な印象を受けました。自分でアニメーションカーブを調整できるようにすることによってメリハリのあるアニメーションを実現しました。苦労したとこは最初はジャストガード成立時にアニメーションをスローにする場合にアニメーションがカクカクになっていたのですが、アニメーションカーブを変更せずに総フレーム数を増やすことで滑らかなアニメーションを実現しました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは計画力です。
私は、作業の優先順位を明確にし、必要に応じて取捨選択を行うことを得意としています。二年生のチーム制作プロジェクトでは、サブリーダー兼メインプログラマーを務めました。そのプロジェクトで、ステージギミックやキャラクターの挙動などの仕様変更が多く、その際、現在の残っているタスクとの優先度を考え、各メンバーへのタスク割り振りを再編成しました。また、進捗管理にも注力し、プログラムの締め切りをチームで共有し、各メンバーの作業状況を確認しました。途中で当たり判定のめり込み補正やプレイヤーの能力の決定方法や出し方などの制作に遅延が発生した際は、その遅延しているメンバーの残りタスクを別のメンバーが代わりに行うなど、協力し合いながらプロジェクトを進めました。その結果、納期までに要件を満たしたゲームを完成させることができました。
私がゲーム業界を志したのは、子供の頃にプレイしたポケモンがきっかけです。すぐに他の事に目移りする子供だったのですが、食事なども忘れるほどにのめり込み、クリア時はとても嬉しかったのを覚えています。そして、自分でも人が時間を忘れるほどに面白い作品を制作したいと考えました。ゲームプログラマーを志したのは、様々な素材を合わせて自分が考えたコードで、それらを組み合わせゲームを制作するのが楽しいからです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1fnKU7aEqikiAoKk7vx5bg9AhTv1MDhow/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1GNdUA5hAsRDLADo9GJmsKE8fnGy8Z7t5/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1vGjyJUO5vI2JzkSJer6alitInRSuO5Vw/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/16mdLeJoX64omCYbVgf-_Qw1H_z-Qd4IT/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1029</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>29</ClassNo>
		<Surname>山本</Surname>
		<FirstName>佳</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>DangerousCar</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1_CMtsHJyDTbUihqvJKvkLruA-r9qTMNi/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>自分の車を操作して、敵の車に勢いよくぶつかり、破壊していくアクションゲームです。
敵を一定数倒せばステージクリアになります。ステージをクリアするごとに操作できる車も追加されていきます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1R-8BWcLIgQKlbiGwrIfgffcsEwDr65iW/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/171MntqnnVqYx_6hN4hQqz4Y8hyFoGxM5?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>車のスムーズな操作性の実装にこだわりました。操作性の向上にこだわった理由はプレイヤーに余計な違和感やストレスを感じさせないようにするためです。
また、車の動きに関連する様々なパラメータ(加速度、最高速度、空気抵抗、馬力、質量、物体と物体が衝突した時の反発係数等)を細かくかつ簡単に調整できる仕組みを実装しているので、
操作性向上のためのデバッグ作業を効率的に行うことができるだけでなく、車種の違いによる操作性の変化を表現することも可能にしています。</AppealPoint>
		<Profile>山本佳です。私の強みは他人の意図を汲み取る能力です。その能力はとある対人ゲーム内でのチーム活動を通して身に付いたものです。
私は戦術面のアドバイス役を担っていました。
そのチームは中学生の方から 60 代の方まで幅広い年齢の方が在籍しており、人によって考え方も大きく異なるチームの方々と話しながら「楽しく遊ぶ」というチームの方針に向かうためにはどういった言葉を掛けるべきか、といったことを常々考えている時期がありました。
そのためには円滑なコミュニケーションだけでなく他人が本当に望んでいるものを自分の知識の中から推察してみて提案する、という能力が必要になり、それを身に付けました。
他人の意見を正しく整理し、尊重しつつ、目標に対してより良い方向性に共に向かうことができる、という私の強みは、他者との仕事において、良い働きをもたらすと確信しています。
また、ゲーム作りという目標を達成するためには、幅広い知識が必要だと考え、学習する過程で基本情報技術者試験やCGエンジニア検定ベーシック等の資格試験にも合格し、自らの強みを活かすために問題解決能力を高める努力をしています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1Y92sRTQGB_4PSsF1LiAQPzZdQuhRLaHj/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1qKOM42mRhhAAiJS3q2sDesE_TiTrm2qw/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1PBiU9Ro9X2yNJhzaQeG-H5tmCyOqJE8C/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1JfOgK3CYuEf4ltCwW2r5T2kcyqVEOZuO/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3319</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>19</ClassNo>
		<Surname>前原</Surname>
		<FirstName>琉也</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Unityちゃんの弾幕冒険記</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1tjGeml0J10rq5BjYaCMDO6o6sKG9Ko6e/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>膨大な弾幕を滑らかに処理するため、当たり判定の効率を徹底追求し、大量のオブジェクトを描画することで迫力ある戦闘を実現した3D弾幕ゲームです。最適化されたシステムにより、無数の弾が飛び交う中でも快適なプレイできるようにいたしました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1p_BYmOox4o7oxnCLtpTqawXek8IDOtIR/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1eTDV117vWhLJsnj9wv3HUE5ycWevtZId?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>・安全で信頼性の高い設計
スマートポインタを積極的に活用し、メモリの所有者を明確に管理することで、コードの安全性を向上させました。これにより、メモリリークやアクセス違反といった問題を未然に防ぎ、安定した動作環境を実現しています。

・パフォーマンス重視の当たり判定システム
弾幕ゲームの特性上、大量の弾が画面上を飛び交う中で快適なプレイを維持することが課題でした。そのため、当たり判定処理のアルゴリズムを徹底的に最適化し、処理負荷を抑えつつ正確さを保つ設計を採用し、スムーズなゲーム体験を提供できるように工夫しました。

・視覚的なデバッグツール
デバッグ中の情報を視覚的に分かりやすく表示するようにし、問題箇所の特定が迅速に行えるため、調整や改修のスピードが飛躍的に向上しました。

・開発効率を高める依存関係の最適化
モジュール間の依存関係を徹底的に整理し、できる限りシンプルで直感的なコード構造を実現しました。これにより、機能の追加や修正も迅速に行えます。将来的な拡張性も考慮し、長期的な開発の負担を軽減する工夫を施しています。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みはリーダーシップです。「神ゲー創造主エボリューション」というコンテストに応募するため、10人チームのリーダーを務めました。受賞には至りませんでしたが、ゲームをより良く、より面白くするために、チーム全員で意見を交換しながら開発を進めました。特に、リーダーとしてメンバーの意見を引き出し、それぞれができることを見つけて取り組めるよう働きかけました。その結果、短い期間ながらも納得のいくゲームを制作ができ、コンテストでは第2次審査を通過することができました。

また、私は常に気になったことをそのままにせず、すぐに調べて理解を深めることを大切にしています。得た知識や経験を蓄積し、次の挑戦や成長につなげられるよう意識して行動しています。

この経験や姿勢を活かし、仕事においても限られた時間の中でより良いものを生み出し、成長していきたいと考えています。どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1AmJGJsQf1foQmePCZRSGugqBuQog6rOj/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1TKlN3fU1eKNwe38-9rKOrrdVzBaX1tXf/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/19SKwmQIgldwXOSxBHQbAC4FioqH7lb4H/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1Zh3upg0Xg_QL7hX2v9tjG9SH_YAuNEqY/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3228</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>28</ClassNo>
		<Surname>若村</Surname>
		<FirstName>理央</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Sneek's Bound</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1SdjElFU4dHptNZmgs1MCv0iLTzzPlAvA/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ジャンルはアドベンチャーとなっております。個性豊かキャラクターと会話をして問題を解決したり、手伝いをしてヒントを得ながらこの世界からの脱出するゲームです。会話の選択次第で分岐するので慎重に選ばないといけないのがポイントです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/18gha9P488HBxZmlV5Jq0IBt3vpju0tq8/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1zwQBX-7pDFNrRoMcYW_vg80skwjgZv2s?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>本ゲームの重要な要素である会話データ管理には、視認性が高く、他の開発者でも簡単に編集できる JSONファイル を採用しました。また、会話の流れを グラフ構造で設計 することで、複雑なストーリー分岐にも対応可能です。さらに効率化を図るため、GUIベースの自作会話編集ツール を開発しました。このツールでは、ファイル作成から会話内容の編集・追加まで直感的に操作できます。特に会話システムの設計にはこだわっておりますので、興味をお持ちいただけましたら、ぜひ概要資料をご覧ください。</AppealPoint>
		<Profile>私の趣味は、バスケットボールです。今でも高校生から50代の大人まで参加している地域のサークルにも参加しております。その中で、相手のプレースタイルや短所などから攻め方を変える分析力やチームメンバーがゴールを決めたら積極的にメンバーを鼓舞しチームの士気を上げる力を養うことが出来ました。

私の強みは、提案力と向上心です。チーム制作では、任されたタスクで不備や問題が発生した際、まずは課題を細分化し、問題点を明確化しました。そのうえで、分析結果に基づいた新しいアプローチを提案し、チーム内で積極的に共有することで、全体のクオリティ向上に貢献しました。具体的には、開発中に発生した複雑な仕様変更にも柔軟に対応し、効率的な解決方法を導入することでスムーズな進行を実現しました。また、タスクが完了した後も成果物をユーザー目線で再度見直し、細かい違和感や不快感を与える要素がないかを徹底的に確認しました。その際、デザインや動作面において細部にまで注意を払い、さらなる改善策を講じることで、最終的な作品の質を高めることに成功しました。常に最善を目指し、品質向上に取り組む姿勢が私の持ち味です。

これからも自身の強みを生かして貢献していきたいと考えております。どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1sqOvfONu8FarDjv5Tmr6C4mdWjUcIV4F/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1Z_QOF-mpYoPZoTx1NotMz9XwGHBNxpNn/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1RyrrfuDILQpX5B2LZBWHC1wWeVxAtH4o/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1KmpOHM0653AdiSNIwru3bBjP1gMjEKaG/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3221</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>21</ClassNo>
		<Surname>中村</Surname>
		<FirstName>祥吾</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>SDFジェネレータ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1765mzjf_rzpvwB8a10nznTiXHLT_nEyB/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>DirectX11でSDF（符号付き距離場）を利用し、パーティクルがオブジェクトの形状に沿った衝突判定を行えるようにするための技術デモの作品です。読み込んだモデルからSDFを3Dテクスチャとして作成し、シェーダーに渡すことで座標からSDFを利用します。
</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1ZqvRhjYL0tFC2SlNIwble6eQNmqrPIE4/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1GPl_PPnSVZJEx2ZjW1PEe1WM2axu4m2q?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>この作品は過去の作品制作で心残りだった単純な形状の当たり判定だけでは表現できないパーティクルとオブジェクトの衝突を行いたいと考え制作しました。複雑な形状を表現するための手法としてはUnityの機能などを参考にSDFを利用しています。パーティクルの座標とSDFの情報を参照し、オブジェクトの内と外を取得することで衝突判定を行います。
</AppealPoint>
		<Profile>私の長所は挑戦する姿勢です。慣れないことや新しい技術への取り組みなどを行う際には日頃からふと思いついたアイデアや試した方法などをできる限りメモとして残すように心がけ自分の考えを整理ができるように取り組んでいます。疑問に思ったことについてアドバイスを尋ねる際にもメモを見ることでこれまで参考にした資料や方法を簡潔に説明することに役立ちました。
</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1FOIexYQEEmNdGjHwcyXy_Pqm47KXifB9/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1t122oHEIl6smegcUE60sftC3Lm4Hm13Y/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1PzFbm6uMFY4PXhx3r32OMvUZkMk9QVDc/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1XBJvCNjoD3PfmjKfDi-VkeLG2FxjvkiB/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3202</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>2</ClassNo>
		<Surname>池内</Surname>
		<FirstName>友哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Inkrush</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1bCKJYpPZC7BnE0ABwy3EUtrIcQmagTji/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>制限時間内にインクをぶっ飛ばして街をめちゃくちゃに塗り潰す3Dアクションゲームです。「大胆にインクを塗りたくる！」をコンセプトに、塗りたいところに塗るための仕組みや塗った時に広がっていくインクの演出など、ゲーム画面を見ている時に「自分が塗ってやったんだ！」と思ってもらうことを意識して制作した作品です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1-WER31TYCvjGv2s4STNP_nJ_vtOhmI8b/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1QtD-YjhnT_me3cMmGsbi94VpkZ5_0maw?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>① 塗りたいところに塗れるインクの仕組み
「自分がやったんだ！」「塗ってやった！」と思ってもらうには、塗りたいところにインクが塗られているという結果が重要だと考えました。そこでインクを塗る仕組みとして、今回は投影デカールを採用しました。壁や床はもちろん、複雑な3Dモデルにもインクを塗ることが可能です。

② 塗り判定の計算
自分が塗った具体的な結果をユーザーに見せるために、独自の塗り判定の計算を実装しました。考え方として、塗られた比率をピクセル単位で厳密に算出するために、塗り判定を適用したい場所の総ピクセル数に占める塗られているピクセル数の割合を計算しています。この実装方法にすることで、塗り判定を適用したい場所をどの方向からでも見ることができ、床や壁の判定を取得できるため、ユーザーに具体的な塗り判定の結果を提供できます。

③ 塗りの演出
「大胆にインクを塗りたくる！」表現を実現させるために、投影デカールの変換行列を調整することで、広範囲にインクを塗る表現を実装しました。これにより街のビルや道路を、現実ではできないほどの広い範囲を一気にダイナミックに塗ることができます。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、常に最善を追求し物事に取り組むことです。2年次の学内コンテストでは「球体関節人形を動かす」をテーマに2Dパズルアクションゲームを制作し、リーダーとしてチームをまとめました。チーム内の交流を深めるため、ゲームや食事を通じて話しやすい雰囲気を作り、企画段階から全員で意見を出し合いながらスムーズに制作を進めました。さらに、コーディングに苦手意識を持つメンバー向けにコードレビューを実施し、改善点を共有することでチーム全体のスキル向上を図りました。
また、球体関節を動かした時の楽しさを引き出すため、全員が意見を出し合えるようにステージ制作ツールを実装しました。この取り組みにより、完成したゲームを遊んでくださった方々に「球体関節の独特な操作が楽しい！」と評価していただけました。
このことから私は、常に最善を追求し物事に取り組むことが強みです。

私の趣味は、ロリータファッションで理想を形にすることです。高校時代に、挑戦としてロリータファッションを試した際、その独特な衣装の組み合わせ方に面白さを感じ興味を持ちました。衣装にコンセプトを設定し、限られた予算内で実現する方法を考えることで、理想を実現する力を養うことができました。

仕事につきましても、目標に向けて最善を考え行動し、全員で理想の成果を上げられる人材として貢献していきたいと考えております。どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1evkACVWTpNsiYckZBKstI52z5sdHxfSC/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1tQiOPhrBTK8UJ0u8ZDtm2ZyTKgBihouQ/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1EvUsVtbJHHkX6IPRLI3OwJcQlqTAhewt/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1d9OPwGHnHzCi9mEpRi439o0lhiQXCOAT/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1016</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>16</ClassNo>
		<Surname>鈴木</Surname>
		<FirstName>一心</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>DinosaurHunt</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1oEI0joi4BOYwGcRn8X7KXkTIlwr6y0oC/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>暴れる恐竜を鎮静化せよ！あなたは恐竜管理施設の職員であり、対恐竜のプロフェッショナル。麻酔が含まれるナイフと銃で攻撃し続け、恐竜を倒すことができたらゲームクリアだ！もちろん、恐竜に攻撃され続けたらゲームオーバーになるので気をつけよう…</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1vsB_DMWIw06L9nz98auo-bNj0dBoKVlB/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1T8iZ1yBEXCrleYBcG__4lWj8p0tEiiuB?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>アクションゲームということで、敵にモーションを持たせたかったが、どうしても難易度が高いということで、複数の差分モデルを用意し、タイミングよく切り替えや移動・回転をさせることで、あたかもモーションを行っているかのように見せるようにした。
また動きに手触り感を感じてほしかったので、カメラや敵、プレイヤーに慣性を持たせて動かすようにした。しかしまだ違和感が多い部分もあるので、より研究を続けていきたい。</AppealPoint>
		<Profile>平成17年生まれ、19歳。ゲームはもちろんのこと、釣りや写真撮影、生物観察・解剖など多くの趣味を持っている。最近はヒラメの美味しさに気づき、五枚おろしに挑戦中。
小学6年生の頃からコンピュータを用いた創作活動に取り組んでおり、現在も独学ながらC言語を勉強中。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1Cyc5CActoZYpjRMWCEvVgIBAcfjqouHm/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1OWGnIW0cRrWKqG43Rqs4R8iXl-G5_Sa3/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1SjnTwHY9ig9pD0Xu3gPNiFMPYlMLTXpn/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1eFVhflz4qhevfP52BlhC-FDNyJ0QCzzC/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3215</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>15</ClassNo>
		<Surname>竹内</Surname>
		<FirstName>晨人</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>GPUシミュレーター</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1lZYM-iB9u3ZZ7KxHPbius5lyzNvz4rd1/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ゲームのグラフィックの向上に欠かせないGPUが受ける負荷の程度を視覚的に確認出来るシミュレーションツールです。パラメータから使用したい表現を自由に設定し、設定内容からGPUにかかる負荷を動的に変更及び確認をすることが出来ます。パラメータにはライトやレンダリング方法、アップスケールのONOFF等の項目があります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1SJ-nKTYlmopR0vwWFJg3S5SeoBcIaXe1/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1jhjfgchIvwAGzuN9RGANbF5RCfMQ0AL6?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>「GPUの負荷を視覚的に解析し、効率的なレンダリング手法を模索する」という目標から本ツールを制作しました。こだわった点は主に2つあります。
1つ目は、DLSSによるアップスケール機能の実装です。近年注目を集めるDLSS技術を、海外の資料から得た情報を元にツールに実装し、アップスケールの有無で画質とGPU負荷がどのように変化するかをリアルタイムで比較できる環境を構築しました。この機能を組み込むことでGPU負荷を抑えつつ高品質な表現も実現できる可能性を追求しました。
2つ目は、GPU負荷の変化を詳細に把握できるようにするためのレンダリング手法の切り替え機能です。フォワードレンダリングとディファードレンダリングを比較や、Gバッファの各要素を個別に表示出来るようにすることで、特定の負荷原因やレンダリングの不具合を直感的に見つけられる仕組みを実現しました。この設計により、GPU最適化の具体的な手段を探るためのツールに仕上げました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは相手の立場に立って物事を考えることや、物事を俯瞰して捉えることです。
私は高校から約10年間レジの接客アルバイトを続けており、バイトリーダーを任されています。出勤時のシフトを確認し、その日の作業内容の把握したうえで、他のアルバイトへの的確な指示を出すように心がけています。想定外の事が起きた際に冷静に対応を行い、トラブルを最小限に抑える対応力も備えています。
この強みはアルバイトだけではなく学校のチーム制作でも活かしました。チーム制作でリーダー及びディレクターを担当し、チーム全体の進行状況やプロジェクト管理、メンバーに対する適切な指示を徹底しました。トラブルが発生した際はメンバーと協力し、プロジェクトを予定通り進めることが出来ました。その結果、学内コンテストで賞を受賞する完成度の高いゲームを作り上げることができました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1xfFqI0Syijwm08bHDLVEjoOsAmjxwzCF/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1SrTBS3dUDID-Si70eFow2DQXsBVVpkbS/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1UUnGSed3JogyhqI5ok_Cxj9RO2SdamnN/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1-_-OE4lWVd5aT0S1x2hHXhDs1RTmXKZp/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1025</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>25</ClassNo>
		<Surname>野村</Surname>
		<FirstName>拓哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>学校からの脱出</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1QSbfR73SGbNzP1OaKlEQxyb5bH0ugcSK/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>学校が舞台のステルスアクションゲームです。ステージを巡回している敵に見つからないようにステージ最奥にある教卓を目指してクリアを目指しましょう。時にはただ見つからないようにするだけでなく、色々な工夫をしなければゴールまでたどり着けないかもしれません。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1wT_0k__6U7k7KC264JnPKchfnz0FfthO/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1JzLifGIRSETHWoplcDXRbYtwpO74wsDO?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>セールスポイントは２つあります。１つ目は何をすればいいか、ゲーム上で何が起こっているかを直感的に分かるようにしたことです。２つ目はステルスアクションゲームにおいて重要な敵から隠れている感を出す為、リアルな敵の挙動にこだわりました。

１つ目について、常に今できることを画面に表示、フィードイン、フィードアウトなどを用いることによって視線誘導を行い、プレイヤーが迷わないようにしています。また、ゲームオーバー時やゲームクリア時にオブジェクトの動きの停止、カメラの移動などを組み合わせることによって今何が起こっているかを直感的に分かるようにしています。

２つ目について、最初は敵の動きをリアルにするため、経路探索を用いたAIを実装していたのですが、常にマップ全てに対して経路検索をすることで処理が重くなってしまうこと、単純に障害物を避けてプレイヤーに向かってくるため、求めていたリアル感が出ないことからステートマシンを採用しました。内部的に「巡回」「索敵」のステートを管理することで、敵の動きを細かく設定することができ、求めていた敵から隠れている感を出すことができました。AIについても、探索範囲の縮小と探索条件の追加などを行うことによって実装の検討をしております。</AppealPoint>
		<Profile>周囲に目を配れることと行動力が私の強みです。
在職中には後輩や同僚に目を配り、手が足りていないと感じたら声をかけ、状況を把握するようにしていました。もし手が足りていなければ上司に相談し、作業の切り出しなどを行っていました。こういった行動を積み重ねることで職場の環境が良くなり、自分が困ったときに助けてもらえるので、とても大事なことだと思います。
また、プライベートでは気になったイベントがあればすぐに参加しています。最近参加したイベントは推理ゲーム「マーダーミステリー」です。このゲームでは、殺人事件の犯人や探偵、事件に偶然居合わせた一般人などの役割を与えられます。犯人は証拠を隠滅し、探偵はアリバイなどを元に犯人を推理します。複数人でプレイするため、初対面の人と協力して手がかりを集めたり、お互いの推理を披露し合ったりするので、自然とコミュニケーション能力が高まります。楽しみながら社会でも役立つスキルを磨くことができていると思います。
他にも、「見ざる、聞かざる、言わざる」に発想を得た「チーム3」や、架空のものに名前を付けて伝達力を試す「メイメイ」なども遊びました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1tUDUZE5zh8WwZ8OOj48worw4CYWkpuqD/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/18aERiJZvtgN7bNpui-WV5L73eiQCPoXV/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/13pvUVIIpFFyud8yi-6Z7cmJVP0eydakj/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/18Gqr2V8Mec1hdFmVStW-ZDGTPBPX55Am/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3423</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>23</ClassNo>
		<Surname>水野</Surname>
		<FirstName>人央</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>the Battle</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1S1UU4yNb33ZkbH_UGxqMj-QeiqtE2Ya_/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>近接攻撃と遠距離攻撃のできるキャラクターを操作して敵が次何をしてくるのか、自分は今どんな状況なのかを理解し、敵を倒すためにはどのような行動をするべきなのか判断し読み合いを行うゲーム</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1VRZSRQgyFB3nBD4IrK2JyxZC8k1oefZf/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1e-sKC6SJDolyZqT_tB7MAMfFpbEwkzqF?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>駆け引きを楽しむ戦闘システムをコンセプトに多様な武器が必要だと考えました。
まず多様な武器を扱うために再利用できる設計にすることで武器の取得、使用の処理が簡潔になり効率よく制作できると考えコンポーネント化しました。
武器ごとに特徴を出すために、ダメージ量、クールタイム、切り替え時間をそれぞれ設定できるようにし、保存する機能を作成しました。
これからフィールドに武器をランダムに生成して取得できるようにしようと思います。
なぜかというと、プレイしていると多様な武器を扱えるといっても数に限りがあることで選択の幅が少ないと感じたためです。
これにより、自分の戦闘スタイルに合わせてどの武器を取得するかを考えることができ、遊びの幅を増やすことができます。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、自分の力でできることを最大までやることです。
個人制作やチーム制作でまずは自分の持っている力で取り組み行き詰った時に何か良い方法を自分で調べそれでも対処できなかった時に友達や先生に聞くということを心掛けています。こうすることで今自分がどのような技術と知識を確認することができ、調べるときや聞くときに目的や自分が行ったことを明確にすることができます。ただ、この方法を心掛けると行き詰ったときに本当に行き詰っているのか曖昧になってしまい聞くことに移すことができないことがあることです。そこで、行き詰ったと思う条件を自分なりに立てることで判断することができます。
このことから私の強みは自分の力でできることを最大までやることであると考えます。この経験をもとに自分の技術と知識を理解しながら自分の知らない技術と知識について知り、自分の力にしていこうと思います。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1_CVy2jR943hpEdWinAHLCc7DGVD7wTxb/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/10bFEacnf4lAJI4knRExKPS0-2Bu3KocF/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1HgWz30kPAzVclf16cDy2nFBC_np6cF_3/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1JYcuWNtJq2aoptCaWZbooq8CZjzwywPj/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3128</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>28</ClassNo>
		<Surname>山内</Surname>
		<FirstName>七輝</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>パラレルート</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1Rk5dEdpj4IdFSVimAoVcyWKY6H5iMlBh/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>パラレルートは錯視をコンセプトにしたゲームです。
このゲームでは、離れた位置にあるオブジェクト同士が一つに繋がっているように錯視を活用しています。カメラを動かすことで足場が繋がる錯視が発生する角度を探し、決められた手数以内ですべてのアイテムをあつめるゲームです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/12Uka6t1EnLg8-lrtapM9YSU0jGJ6RDth/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1Lfd6jxcFhPSCuqdpTP-ojvrRMJvGC_QD?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>こだわった点はコンセプトの二つの錯視の実装です。
1つ目は、「繋がる錯視」です。判定を取りたい足場オブジェクトの上面の4頂点のスクリーン座標を計算し、±X,±Z方向に投影したときに、ほかの足場オブジェクトの上面の4頂点のスクリーン座標に重なりができた場合に、錯視が発生していると判定するように実装しました。この方法で実装した理由は、オブジェクトの見え方が変わらないという平行投影の性質を利用することで、同じ大きさのオブジェクトであれば計算したい位置に投影することで正確に判定することが可能になるからです。さらにスクリーン座標に変換する際に出る誤差の許容範囲を変更可能にすることでより調整しやすくすることができるようになりました。
2つ目は「足場の錯視」です。このゲームでは、3D空間上では足場が存在しない場所でも、錯視で繋がっている場所は通ることができます。そのため、3D空間の足場判定を行った後にスクリーン上での2D足場判定を行うようにしました。2Dの足場判定では前述したスクリーン上の座標に投影することを応用し、足場OBBの上面の4頂点とキャラクターOBBの底面の4頂点をそれぞれ抽出しスクリーン上で当たり判定行うように実装しました。これにより実際に足場がない場所でも画面上で足場が存在していれば移動することができるようになりました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、実行力です。
昨年とある企業のインターンシップに参加させていただいた際、インターンシップ課題として貸出および返却管理システムを作成しました。仕様書では一画面に貸出の際に操作する項目と返却の際に操作する項目が両方とも表示されるようになってたのですが、実際にはどちらかのみを操作することがほとんどだと考えました。そこで担当の方に変更を加えても問題がないことを確認しよりよくするために自分のしたいことをしっかりと伝えたうえで、貸出の項目と返却の項目をwebブラウザのようにタブ切り替えができるように変更しました。タブ切り替えを実装したことで画面から不要な情報を排除し、シンプルかつそれぞれの項目で入力すべき箇所を分かりやすくすることにつながり、担当の方からよい評価をいただくことができました。このようにしてインターンシップ期間中には、成果物をよりよくすることにつながることを次々に考え、それらについてしっかりとフィードバックをいただいてからより良い形で実装していくことを繰り返し、最終日の成果物のプレゼンでは、仕様書のものよりも数段便利でわかりやすいものになったと評価していだたきました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1fJ1MDG8IDNpPh_UDbSnNK7emNJuYtAg7/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1NMyolTHo0xBZvM-y9i3-6SK6EskVMf_w/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1FQAq0ZodC5lIv8h1dRXeaSvrfNJ8Y9ML/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1xPS7KlQR7CaZmQktt5dsmhpHOkBxjT8C/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3201</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>1</ClassNo>
		<Surname>安部</Surname>
		<FirstName>颯一郎</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>プログラマーからエフェクトデザイナーに！？</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1CMc4BqufW-JErTwM-SZHwYrKwXMvrqTu/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>Unityでエフェクトを作成しています。気持ちよさを意識し、見た人が直感的に気持ち良いと思ってもらえるエフェクトを目指しています。プログラムで培った知識も活かして、魅力あふれるエフェクトを作っています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1hWwyiqoXvwS6m_mYpaNpqR4DjpmQlLfN/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1D2FklAJFbMFscrnBClsbsqeCSf2QQ8QX?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>気持ちよさを感じれることを第一に考えて製作を行っています。属性やエフェクトによってこだわりを変えており、炎のエフェクトは高温による揺らめきや爆発の激しさ意識して、より自然に見えるようにしています。氷のエフェクトは冷気を出したり質感をざらざらにすることで冷たさを表現しています。また、魔法陣のエフェクトは光り方にこだわり、どうすればより綺麗に見えるかを意識して作成しました。カメラエフェクトにもこだわっており、振動やアニメ表現を取り入れて、よりエフェクトが魅力的に見えるように工夫をしています。また、一人だけで作っていると思考が固まってしまうため、積極的に先生や周りの友達、アドバイス会に参加して作品のブラッシュアップを行っています。
チーム製作でエフェクトの担当をしたこともあり、データは扱いやすいように纏めるようにし、実装時に楽になるように心がけています。また、調整を行いやすくするため、パラメータで変更できるように構造を考えて作成しています。</AppealPoint>
		<Profile>私は専攻がプログラムなのですが、もっとプレイヤーの目に届く部分を触りたいと思い、エフェクトデザイナーを目指しています。デザインの勉強が独学では知識が偏ってしまうと考え、現在昼間部でのプログラムの勉強に加えて夜間部も受けてデザインの勉強を行っています。
また、作品を一人で作っていると思考が固まってしまうため、積極的に先生や周りの友達、アドバイス会に参加して作品のブラッシュアップを行っています。作品を作る時に気を付けていることは、いかにユーザーに気持ちよさを感じてもらうことです。エフェクトはゲームの中で何度も見るもので、ゲーム体験に直結するものだと考えています。なので、緩急や情報量を意識して気持ちよさを感じてもらうことを心掛けて製作を行っています。
二年次には５カ月間かけてチーム製作を行い、リーダーとしてアクションゲームを完成させました。そこではプログラムもしながらエフェクトの作成やタスク管理も同時に行っていました。この経験から私は、チーム製作の難しさや、スケジュール管理の大切さを学びました。
どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1afgGKgrQDn1pNi4VDymPAcnYEp-dDY3t/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1ZYX4faharY77r9EoFhkPv84DgSbxD_wP/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1j18kG7bRj5TCyMl-wx1-pM9bqTRn2cSs/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1une62sVtfflmbnQsq3eEfpjcFIt9ZFNZ/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3407</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>7</ClassNo>
		<Surname>北井</Surname>
		<FirstName>一馬</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>夢幻奇譚</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1rZdW-VmBjDKzehFzUwiiwggKU0B57ukG/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>東方project風弾幕シューティングゲーム
東方projectをリスペクトし、作成した「夢幻奇譚」は
弾幕は芸術だ！をコンセプトに見るものを魅了し、
圧倒的物量の弾幕を避け切り、
敵を撃破する弾幕シューティングゲームです</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1pweeWMN71Ld1_U70Bl7CXrh4O92MTeou/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1H11Y60b8a9jGHPF_e_bm0MzaLiZJC6IZ?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>東方projectのゲームを作りたいと思い
制作しました。
　
　制作初期のエンジン開発では、ゲームエンジンを作成した経験がなく、そもそもゲーム制作以前の課題に直面しました。
私自身、遊びの部分を早く作り始めたいと思い、これまで使用
してきたUnityやUE5を参考にし、ゲーム制作に必要な要素は
何かを考えました。その結果ゲームエンジンを開いて最初に行うことは、四角形ポリゴンを配置し、テクスチャをり、Transformを調整することだと考えました。そこで、最低限 「テクスチャの設定」「オブジェクトの移動」「拡大縮小」「回転」 をスムーズに行える環境を整えることで、弾幕ゲームの開発に必要な基本要素がすぐに使えるようにしました。
そうしたことで、遊びの部分にすぐに取り組むことができ、
約2週間ほどで、審査に出せるクオリティに仕上げることが
できました。
　これからは、弾幕ゲームを作る上で数式を多く使うので、
汎用性の高い計算式をまとめたクラスを作成したり、
たくさんの弾を生成するので、効率がよく、負荷のかからない
方法を実装することで、弾幕の出せる上限を制限しない方法を
実装することで、「圧倒的な弾幕」を表現したいと思っています。</AppealPoint>
		<Profile>AT13D432の北井一馬です。
</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1XOuHD_eXehkexKXY31jO9eof4Q9RkgqV/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1NOWXHBBCRkqRPWZfPy-X88JCmcxmNRIZ/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1UR-k0RiW4XWgEtoYHXBVdzS92quzu8r4/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/18pYJMBePzWmpwCD1XFbWSdaH0hGt5McB/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3224</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>24</ClassNo>
		<Surname>八田</Surname>
		<FirstName>龍乃輔</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ゲームUI志望　ポートフォリオ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1lLjzZhMgD-iJKfTVk58WV2vKDWJNZ5Mp/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>本作品はゲームのUIに特化したポートフォリオです。１年次から３年次までで制作したグループ作品３つを、完成度の高いモノから順に掲載しております。UIのポートフォリオはページ内の情報の整列も重要なポイントですので、読みやすさを意識したレイアウトになるよう気を付けました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1aEfN7_cqPfmzQdqeWfuzJyZqJq3N-bD-/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1TBwqDvL824pmcw6frG0Lh0DbDESd8_xA?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>多数の応募がくる作品選考のなかで、できるだけ採用担当の方に目に留めていただけるような構成にすることを意識しました。制作する上でどんなことを意識しているのか、どこまでの実力があるのかが見る人に伝わりやすいように、今までの成果物のなかで一番自信のある作品を重点的に紹介しております。</AppealPoint>
		<Profile>ゲーム4年制学科　八田龍乃輔です。
１年次のグループワークでゲームUIの実装を担当し、２年次ではゲームUIのデザインを担当したことで、設計した結果がプレイヤーにダイレクトに伝わるユーザーインターフェースの面白さに惹かれてゲームUIデザイナーを志望するようになりました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1Vaol2Dhq9VrjGEMTl_skOmF7YeJyQdIA/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1dpw7h9MI_Ib7qEdwcrN0zCmts1y_AhNy/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1ECen_q9j79km5DOjojqnvrGIMtsAE2fo/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1nLTn53zbpH3ihza5hcc1Tk471j_SjeId/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3225</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>25</ClassNo>
		<Surname>舟橋</Surname>
		<FirstName>遼真</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>World Weave</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1S-_qUPD8Mh9RGzMWlxq7otJvjO-i11wo/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>本作は、プレイヤーが自ら地形を作成し、その世界を自由に探索できるゲームです。プロシージャル生成とプレイヤーの手動編集を組み合わせることで、山や谷、洞窟など多彩な地形を思いのままに創造可能です。作成した地形を歩き回ることで、自分だけのユニークな世界を体感できます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1Y_l6KG607VFd9b-rvYkHxNdOzjjYZI-F/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1xDURR9fVnlUG5UtupSyTiCqjLb_SqLUG?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>パーリンノイズを活用して2D/3Dの地形生成が可能です。
さらに、オクターブノイズを採用することで、リアルかつ多様な地形を作り出すことができます。
これにより、広大な平原から険しい山岳地帯まで、さまざまな地形をダイナミックに表現可能です。
球状の洞窟をランダム性を持たせて生成する独自のアルゴリズムを搭載。
密度やサイズといったパラメーターを調整することで、洞窟の形状や規模を自在にコントロールできます。
本作は拡張性を重視して設計されています。
チャンクサイズやブロックタイプ、色設定をパラメーター化することで、
開発者自身が自由にカスタマイズ可能です。
また、ImGuiを活用したパラメーター調整インターフェイスにより、簡単かつ直感的に設定を変更できます。
この設計により、さらなる改良や機能追加にも柔軟に対応できます。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは視野の広さです。チーム制作では、多角的なアプローチで問題解決に取り組み、
異なる視点や意見を積極的に取り入れることで、より効果的な解決策を模索してきました。
リーダーを務めた際には、メンバーの技術的な課題に積極的に向き合い、
問題を一緒に解決することを心がけました。
例えば、プログラムのバグやデザインの方向性に悩むメンバーには関連資料を提供したり、
ブレインストーミングを行ったりして支援しました。
また、進捗が順調なメンバーにはタスクの再分配を依頼するなど、
全体の作業バランスを調整し、チーム全体の効率向上に努めました。
しかし、最終的には全員が納得のいく成果を出すことはできませんでした。
この経験を通じて、メンバーの強みや弱みを理解し、それに応じたサポートを行う重要性を学びました。
また、多様な意見を尊重し、それらを統合して創造的かつ実用的な解決策を導く力も身につけました。
今後は、この視野の広さと問題解決力を活かし、チーム全体の状況を把握しながら、
メンバー一人ひとりに寄り添った支援を行い、プロジェクトの成功に貢献したいと考えています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1jdKBUto-ZwWduTjieN7KrO9wyYZqVG89/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1ooohUHY2NZv_Suni2DZGLg-aF2npGiPb/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1JnILFBunpwkIEPlVfZtTuqPxkXA2N8h4/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1_-shDtzCjw1vE0CwQwdz64UT_g5XrEVj/view</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1017</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>17</ClassNo>
		<Surname>関</Surname>
		<FirstName>大輔</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ロボットマン</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1yZDRy97l6vefppuOtgHIwovPEfNBQNgC/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>見下ろし型のアクションゲームです。私の作品は、既存のゲームをもとに模倣して制作しています。プレイヤーがカードを使って敵を倒します。各カードを使うことで、さまざまな効果や演出があります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1UgEk1Fd9bSwqo2UwrIjb3SldiiuBM6Ud/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1tII9UOksvunDxHzrfJWnbMVF5lvMPKjm?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>セールスポイントは２つあります。一つ目は、ボムを使用した際の爆発と、敵を倒した際の爆発の演出の違いについてです。敵にボムが当たると1回爆発しますが、敵を倒した際も同じく1回だけの爆発では変化がなく単調に感じられるため、爆発の範囲を広げたり、連続で爆発するよう工夫しました。さらに、単なる爆発にとどまらず、カメラを振動させることで視覚的なインパクトを強め、より迫力のある演出を実現しています。
二つ目は、視覚的な要素についてです。基本的なことかもしれませんが、ゲーム画面上に操作方法を表示するようにしました。これにより、プレイヤーがどの操作で移動や攻撃ができるのかを直感的に理解しやすくなり、スムーズにゲームを楽しめるよう工夫しています。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、困難な状況でも諦めず取り組む粘り強さです。高校卒業後、会社に8年間勤める中で、予期せぬトラブルや厳しい納期に直面しても、冷静に分析し解決策を見つけることで乗り越えてきました。この経験を通じて、責任感と課題解決能力を培い、周囲から信頼される存在として成長できたと感じています。
限られた時間やリソースの中で最大限の成果を追求し、最後まで責任を持って取り組む姿勢は、これからも活かしていきたいと考えています。この粘り強さを武器に、新たな課題にも挑み、確実な成果を出していきます。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1qdcXL1RLWyKm8iYmgFxwLcBIhBpIsKu0/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1x-YDYfU7pEcaxVa-yn9b1JOoQVUvdjkj/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1SAUuMkCRSv077u3qMxsXtGYzeKu1DMu8/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1CE385RkH5rq2vOCLg6AcyH7AeeaKklBb/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1023</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>23</ClassNo>
		<Surname>中川</Surname>
		<FirstName>幸樹</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Galaxy the Reflection</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1UMHeXzczp3XR5vsbVqZvEaMdnvReULTj/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>私の作品はシューティングゲームですが、プレイヤーは弾を撃ちません。敵が撃ってくる弾を利用してプレイヤーがその弾を反射します。しかし跳ね返す瞬間にタイミングが合わなければミスとなり、プレイヤーHPが削られます。この反射のギリギリで成功した時の気持ち良さや手触り感をプログラムしている作品です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1vn8-5YDFLaSvE9ZQ3CaOrQDJuo89SH-9/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/17RlhPaxlzflX0NGXEpNrIltWSu_4RCQv?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>私の作品のこだわった点は、プレイヤーの「反射の部分と敵が発射する弾を、状態の一貫性を意識して制作していることです。」敵弾のそれぞれの状態がわかりやすくなるように、ステートマシンを使用しました。1:弾の消滅　2:弾が発射されている状態、3:弾が反射されプレイヤーに向かう状態、これら３つを活用して、厳密な条件のもとでのみ状態遷移を行うことで、バグや不整合を抑え、実装への効率を向上させております。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、行動力と忍耐力です。

以前、アルバイトとして働いていた飲食店では、業務内容が厳しく、多くのメンバーが途中で辞めていく環境でした。しかし、私は与えられた仕事をただこなすだけでなく、職場の効率を向上させるために、疑問に思った点や改善すべき点を積極的にリーダーや店長に提案しました。その結果、各メンバーとの面談を実施し、それぞれの長所や短所を把握することで、職場の円滑な運営に貢献しました。最終的にはキッチンのリーダーを任されるまでに成長し、この経験を通じて粘り強く問題に取り組む姿勢をさらに強化することができました。

また、学校の活動では、プログラミングの勉強を始めてまだ一年も経っていませんが、DirectX を使用してゲーム制作を行っています。毎日学習を怠らず、困難な課題にも時間をかけて理解を深めています。今後もこの行動力と忍耐力を活かし、さまざまな年代の人が楽しめるゲームを制作していきたいと考えています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1RDQP7nDoBJcW9FUfuUiQPOYV3gPFE-aG/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1hOzRktt7IBzSxO7kldYNi5ScXgCHI4nI/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1Z_JNRb_gzzmC1eLHZQ0PaG5Q-5iMMpOi/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1fN_yjz-GOSLDO1bcF9QfBj8OUzubJ5Ai/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3208</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>8</ClassNo>
		<Surname>金築</Surname>
		<FirstName>峻太</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>シューティング</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1vPciUC7Do7ARTg0GiIsdeBmJTEkk2z5m/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>2D弾幕シューティングゲーム。プレイヤーは戦闘機（またはキャラクター）を操作し、迫りくる敵を撃破しながら弾幕を避けつつハイスコアを目指す。アイテムを取得することで攻撃が強化されクリアを目指す。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1imKFMcrTfugtVK2DpZwFu7xyB4Iw0Go2/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1iitfsSgl8sn4rvfy4lDZI7-WHtrJETpy?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>戦略的な攻撃と圧倒的な爽快感にある。「チャージショットで大ダメージ」 強力な一撃を放ち、敵の弾幕を一掃する快感が味わえる。「アイテムで弾が強化」 拡散弾など、成長する攻撃が戦略性を広げる。「美麗な弾幕」 画面を埋め尽くす敵の攻撃は、危険でありながら視覚的にも美しく、回避の緊張感を高める。チャージ攻撃の駆け引き、パワーアップの楽しさ、弾幕を乗り越える達成感が魅力の弾幕シューティング。</AppealPoint>
		<Profile>一年次はunityで簡単なゲームを制作、２年次は、本格的なゲーム制作をし始め２ｄゲーム制作などをした、チーム制作で「技術賞」をいただいた。三年次は３ｄゲーム制作の勉強をし簡単なゲームを制作した。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1y_zN3hglmvCObDhdPOnxVb66fhJ9SGVH/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1kiUCDGs3JlBDxlePrpj3F9jyYvKE7B1v/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1qdpOpa97paqvgWquRtDIPiJrpzVWzZI-/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1GbwztJaOF05pJV8qbbQwXb7Z9eJoXE-0/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1008</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>8</ClassNo>
		<Surname>黒田</Surname>
		<FirstName>晋太郎</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>OFFICE MAN</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1EpqLSairGVeuQTBkk6IkEHI5tp8viGc0/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>異世界の会社から脱出するホラーゲームです。マップが簡単な迷路になっており、そこから脱出することを目的としたゲームとなっています。迷路には敵も存在しておりその敵をかいくぐってゴールを探すことになります。敵に見つからないようにゴールを目指すドキドキ感を表しています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1Z1Di6sL2VmrSP9D2FGb6WEzcCjUYNvIk/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1c0BU51Lz0MDh_HTE71H51sQIB1R17eE7?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>私の作品で特にこだわった点は、迷路内における敵の動きです。予測できない恐怖感を味わってもらうために、単調にならないようにしました。なので、動きを予測させにくくするために、プレイヤーの位置や行動に応じて、敵が行動を変える仕組みを実装しました。また、敵には視野の概念を持たせ、一定視界内にプレイヤーを捉えると画面にノイズを発生させる演出を加えました。このノイズに数秒間さらされるとゲームオーバーとなり、プレイヤーに「何故やられたのか」を明確に伝える仕掛けを作りました。これにより、スリルを高めると同時に、ゲームへの没入感を強化しています。</AppealPoint>
		<Profile>私の作品で特にこだわった点は、迷路内における敵の動きです。予測できない恐怖感を味わってもらうために、単調にならないようにしました。なので、動きを予測させにくくするために、プレイヤーの位置や行動に応じて、敵が行動を変える仕組みを実装しました。また、敵には視野の概念を持たせ、一定視界内にプレイヤーを捉えると画面にノイズを発生させる演出を加えました。このノイズに数秒間さらされるとゲームオーバーとなり、プレイヤーに「何故やられたのか」を明確に伝える仕掛けを作りました。これにより、スリルを高めると同時に、ゲームへの没入感を強化しています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1kmPQ6quoyvGqSwgpLBSyaHMBzPg6JsKo/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/13CqxFV56uBUjC_CPus03rmL5zMrTKgp-/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1yaLXlUBDjp1Ff8-bkodlthKCewbpMtzl/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/11jPkmQT6xFU4uMfr90rKhGQvN2aHX_vZ/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3214</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>14</ClassNo>
		<Surname>高田</Surname>
		<FirstName>拓海</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Baller</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/100zjThOy_ZuOzhl8h8Ag_Mn4nd3x2OZ6/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>プレイヤーを転がし、プレイヤーが足場から落下しないようにしながらゴールにたどり着くゲームです。カメラ前方方向にしか加速しないプレイヤーを上手く動かし、ゴールまで導いていきましょう。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1hq3C_d7v5H34h6zIQ76yp7BjztZA8mJj/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1MwAceIH0cMR_k1eCQRCzUo8dA_FyboPA?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>この作品では、転がっていく球を追従するカメラにこだわりを持たせました。
3Dゲームの中で頻発するカメラ酔いが起こらないよう、画面がどう動くのかを考えながら作成しました。
その為に、画面内でのプレイヤーの場所を中心に、カメラが動くような仕組みで作成しました。
</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは問題解決能力です。
これまで3回行ったチーム制作において、3回ともリーダーやリードプログラマーとしてチームに貢献してきました。
チーム内では、発生するタスクの分担、発生するであろうタスクの事前相談、対応などを行いゲームの完成に貢献してきました。
その中での、実装難易度の高い仕様であったり、タスクの多い人の把握であったりといったことを把握するように努め、仕様の達成方法、代案の提示。タスクの再分担等を随時行いました。
また、リードプログラマーとして全体のプログラムを把握し、発生したバグの原因の特定や、担当者との相談なども行い、ゲームのブラッシュアップの場でも貢献してきました。
こういった、全体を見た時にどこに問題があるのかを把握し、その問題を解決に導ける力があることが私の強みです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1j36IPYq6uM3FTnD2YYRzTVXOvTXvX2yB/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1AI5_-Oa3OK-UA1OHSJb1Ki_wqEsIaVqB/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1IBiwaSVOzjzS8x-D0x2vKQmomJPK5PHb/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1vdC7CpmBJ9efwh1KM6QgypM1yoRYtzr0/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3211</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>11</ClassNo>
		<Surname>阪本</Surname>
		<FirstName>雄健</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>The ボウリング Bounce</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1_GKqZswzZ29f2upIb0UMdKO9ARyqxkM1/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>「The ボウリング Bounce」は元々某テレビ番組のキッキングス〇イパーに着想を得て、そこに手を加えた新感覚のボウリングゲームです。ボールを投げ、跳ね返りを駆使してピンを狙い撃つ戦略性と爽快感が融合した作品になっています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/18JnKKda0Qnjzr5nGhZaLqmA6G83Aexf0/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1_Kx5cq33yjtzfkJfOFsT6oN5B2weIg9a?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>1つ目はカメラ操作の工夫です。
プレイヤーが障害物やエリアを見やすいように視点を調整しました。

前方向（Z軸）ではベクトル計算で奥行きへの動きを実現しました。
横方向（X軸）では範囲内での移動制限を設けて、カメラが壁にめり込まないように工夫しました。
高さ（Y軸）は 固定することで視点の安定性を確保することができました。


2つ目はピンの倒れ判定です。
クォータニオンを活用し、回転挙動を正確に把握。倒れる前後のY軸方向ベクトルを比較し、
一定角度を超えた場合に「倒れた」と判定します。

この仕組みにより、シンプルながらも正確な判定処理を可能にしました。


3つ目は物理挙動の工数削減についてです。
リアルさよりゲーム性を重視し、効率的な開発を実現させるために物理エンジンとしてBulletを導入しました。

Bulletを採用するにあたってこれらの点がありまして、
ライブラリが可読性に優れていて、実装が比較的簡単でのちに必要になった実装内容も迅速に追加が可能な点。
次に、マウス操作での拘束設定を柔軟に調整できる点がつかみ時の細かい操作感を作り出すことが可能な点。
最後に重さを0にするだけで静的オブジェクトに変更ができる点は開発途中で物体を静的オブジェクトにすることが可能な点。

以上の点がメリットとしてBulletを採用することに決めました。</AppealPoint>
		<Profile>ゲーム制作学科ゲーム4年制3年生の阪本雄健と申します。
プログラマーを志望しています。
趣味は散歩と好きなキャラのグッズ集めです。

自分の中でゲーム制作において大事にしているものは諦めずに最後までやり抜くことだと思っています。
1年生の時、学内コンテストでゲームを個人制作する機会があり、落ちものパズルゲームの制作に取り組みました。
音が出ない、操作が安定しないといった致命的なバグが発生しましたが、諦めることなく該当部分のコードを最初から組み直すことにしました。その結果、バグを解消することができ、意欲賞をいただきました。
2年生の時の学内コンテストではチーム制作をする機会があり、パズルゲームの制作に取り組みました。
草案・企画時にチーム内での衝突がありましたが、会議を行い、その件は一旦置いといてゲーム本体の制作をしようという方針に固まったおかげで本体制作が始まりました。結果的に企画力賞をいただきました。
この全ては諦めなかったから出来たことだと思います。
是非作品をご覧ください。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1DY8bnpTMi8eHUemfaNoeleGzroANi7k3/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1icArqfhidSzyEPbCz5KL2ke7AYKQ5_PF/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1gW5tXDUqcZMMbxpoDMX-1ga74TV2sDBT/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1Qunyc1I68MoujuRieGX_fulJaV1ALM2z/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3207</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>7</ClassNo>
		<Surname>奥村</Surname>
		<FirstName>昭帆</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Sail Engine</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1RTvUrxSY3_eGcaWvYJ2k0P9rPjogEZ3P/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>「Sail Engine」はゲーム開発を効率化することを目的に制作したコンポーネント指向のゲームエンジンです。コンポーネント指向によって、簡潔かつ、高い再利用性による高効率なゲーム開発を行えるゲームエンジンを目指しました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1FBZI2t-kSzdztx63pxEP61mUTp-BxNHR/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1ggfV8swwbNYyaNYixm0YNXKXbqJTiC9o?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>●扱いやすさ
エディタだけでなく、コード内で利用するクラスや関数などの細かい部分まで、どうすれば使いやすいかを考え実装しました。
GUI表示に使用したImGuiライブラリでは、参照渡しに対応していない、対応している型が少ない、型ごとに使用する関数の名前が異なるなどの問題がありました。そこで、共通の関数名で使用でき、参照渡しにも対応しているラッパーを作成することでこれらの問題を解決し、扱いやすくしました。

●処理の効率化
コンポーネント周りの処理では、なるべく無駄が発生しないように工夫しました。
コンポーネントの情報を登録し、活用することで
・RTTIを用いずに型を判別行えるようにする
・各イベント関数が定義されているかを判定し、定義されているもののみを登録、実行する
などの機能を実装し、処理の効率化を行いました。
また、登録の処理を各コンポーネントのクラス内に1つのマクロを記述するだけで行えるようにすることで、簡潔に記述できるかつ、移植時に登録処理を記述し直す必要が無いようにしました。</AppealPoint>
		<Profile>・趣味
　ゲーム、プログラミング

・主な資格
　応用情報技術者、CGエンジニア検定 エキスパート

私の強みは、開発の効率化を徹底できることです。インターンシップでは、リモート環境で6人チームによる1か月間のゲーム制作に携わりました。ゲームエンジンの使用は不可で、プログラマーは私を含め2人のみ。限られた期間で完成させるには、開発効率を上げることが不可欠でした。そこで、パラメータ調整用のエディタを実装し、プランナーがプログラマーを介さずにテストプレイと調整を行えるようにしました。これにより、プログラマーは実装とデバッグに集中でき、データのやり取りの手間も削減。結果として、チーム全体の作業効率が向上し、無事に期間内でゲームを完成させることができました。
</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1IZbS6s1a6i9UCNZuHhm2xuF5jlhmehWz/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/17gvR9tyj2Q-W7MZavdjFbnfkjXpg8lS4/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1yJ1tqjNK5aBgUNW0qKGCuKTa1pyCNqE_/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1TGTkky2tjttcHRnViV2A3OtQwkQZPuc9/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3127</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>27</ClassNo>
		<Surname>森脇</Surname>
		<FirstName>央祐</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>JUMPY RUN</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1QFgxf_gfMQzwmPtmxmKLHKN-DwWm4r1F/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ジャンプを駆使してゴールを目指す3Dアクションゲーム！障害物を乗り越え、最速クリアタイムを狙え！移動や空中での軌道操作が勝負のカギとなるアクロバティックアクション！走って跳んで、自分の限界に挑め！</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/18vSGuFQhBFz00VgvJ3JNAV80irXO1XMb/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1HSmWKbqKuWO3h9cmFvbkECTLzYSQic-R?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>「JUMPY RUN」は、直感的で爽快な操作感を追求した3Dアクションゲームです。

キャラクターの動きを滑らかにつなげるアニメーション、細かく調整された移動や空中制御により、直感的のアクションを実現。
さらに、カメラ処理では視界を遮る障害物を自動で透過させ、ストレスのないプレイを可能にしました。
衝突判定も工夫し、可変フレームに対応し、位置補正やスムーズな接触処理を取り入れることで、違和感のない自然な操作感を実現しています。

シンプルだけど、動かすほどに気持ちいい——そんなゲームを目指しました。</AppealPoint>
		<Profile>森脇央祐と申します。

私の趣味は自作PCを通じて最先端の技術に触れることと、ノベルゲーからFPSまで幅広いジャンルのゲームを楽しむことにございます。

自作PCは、パーツの選定や組み立て作業を通して、日々進化するテクノロジーの息吹を感じる貴重な体験であり、単なる趣味の枠を超えて私自身の技術研鑽の一環となっております。
また、さまざまなジャンルのゲームは、物語性や戦略性、そして緻密な演出を学ぶ場として、新たな刺激と視点を与えてくれます。

こうした多岐にわたる経験が、常に新しい技術やトレンドを追い求める私の探究心と、どのような状況にも柔軟に対応できるバランス感覚を育んでいると自負しております。

どうぞよろしくお願いします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1cyG0rqaWM76x7bCPtxWgwSp-i4r8s9k-/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1RpiDjOCmi_bJciK3xfMxWVaE_JONpM8f/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1-kuGlZl00i3Z93k_FUkr_U8mAZ_mBI6r/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1LsniswU4Rn4mgFN-tqSxmFHL8UdtzOig/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3302</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>2</ClassNo>
		<Surname>大浦</Surname>
		<FirstName>寧桜</FirstName>
		<Location>121教室</Location>
		<Title>Mine Sweeper</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1M08dWe_0bEIOHSF3NEuUgg-yfIqAtmK9/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>プログラミング苦手な人が1年生の時に作ったマインスイーパを少し改良したもの。プログラミングが苦手でも、ネットとAIをフル活用(できてない)すればこれくらいは作れる！是非下を見て安心してほしい。これだけプログラミング苦手でも毎日学校行ってちゃんと課題出してたら進級できるので自分をあきらめないでください。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1utSnNw5bfjXg_iqU8tgNghblmFifactO/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1Lrv8S8v3dq3qO4X80bjITJdO-q3n9_K1?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>プログラミングが苦手な1年生時分でも、このプログラムの9割は書けました。効果音があり、ちゃんとマスを選択できて、マスが開いて、ゲームとして成立されています。コンソールで動いてるけどこれもまたレトロさが味ってコトで。物は書きよう。conioexで出来ているので、本当にみんな作れると思います。</AppealPoint>
		<Profile>和歌山生まれ和歌山育ち和歌山在住。高校時代、夢も学力もなく進路選びで路頭に迷う。普通科文系だが昔やりたかったプログラミングをやってみようと、うちの高校にしては珍しく専門に進学。やはり根っこが文系で悪戦苦闘しつつも無事4年生まで進級。基本情報技術者試験にも合格できました。あとは就職して卒業するだけや!!!!!毎日往復4時間にもかかわらず皆勤1ヵ年精勤1ヵ年達成。アルバイトもしてます。マジでそこは頑張ってると思う。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1s6xqZpaY8Uw9OechR_qJ8SpBD-1YdCD2/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1dg6aC0-T55cCChpPm8NN3pnU2xITXTUU/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1WlK6FlfMLxgWFtVPArpOR-MRz1xBuLVg/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1d2DV7L8ZGYYEdau65EYAeQo-LXxrcFC7/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1006</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>6</ClassNo>
		<Surname>小澤</Surname>
		<FirstName>佑一</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>car crashaear</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1F4k8Z-wnyImi1DAjsL41MXiaDEgI5aRw/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>このゲームは車同士でぶつかって壊すゲームです。マップ内を移動しながら相手の車にこちらが近づくと向こうもこちらを向いて近づいてくるので、こちらも近くまで言って攻撃し壊すことが目標になります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1m38CVZre6gpV9Dm4mU3ks3GNeWhlGS9V/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1155srRwNjGl2Syl03Y-a7ADJSh1mC8ld?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームは車同士のぶつかりで車を壊すことを目標としたゲームで、相手の車がこっちに向かってくるようにしていたり、ぶつかっている風に見えるように攻撃の判定が狭くしていたりします。また視点もカーソルキーで上下左右動かせるようにしています。</AppealPoint>
		<Profile>GP11A423小澤佑一です。自分は人と話すのが大好きで学校においても、バイト先においてもクラスのメンバーや、バ先の同期・先輩、後輩など年齢も特に気にせずいろんな人と話します。そのおかげで人間関係の構築などは得意だと自負しています。これは社会人になるうえで有用であり、大切なことだと思ったので書かせていただきました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1qERMJzaVkIPXGr_f9TRZixWukPyTRvY2/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1PuE9FX-wBe3oFeK4xIl5qDklbAVe6UEb/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1AYhwJHFICq3aeg6eCP-6gUgEobp4ZgKW/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1NvXeQh6W-wnPSsjBvphhjmSuf8NolTQ9/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1007</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>7</ClassNo>
		<Surname>川辺</Surname>
		<FirstName>悠真</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ランナーレイジの街</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/19eN5NilpH8k9iwWQaDEGOghLtslTkXsi/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>シンプルでありながらゲームが苦手な人でも楽しめる２Dアクションゲーム、コースに出てくる敵を倒し、ジャンプなどで障害物や敵を乗り越えながらゴールを目指す。カラフルでユニークなステージが特徴です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1j1O_ENKIjs8Kn1ub8EG5zE9_eOlWGi2Y/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1GM39VguPUFtgsnfTv8hvYGSVhTty6q3M?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>a,d,スペースキーなどの少ないキーだけを使って操作をする2Dアクションゲームです。
ステージは1コースしか作れていないのですが、その1コースに背景などやさまざまなギミックの内容を取り入れました。
ゲームが苦手な人でも簡単に覚えられるようにしました</AppealPoint>
		<Profile>GP11A423,07の川辺悠真です、今回私は2Dアクションゲームを作成しました。
操作などは簡単に覚えれるように、Aキー、Dキー、スペースキーの3種類のキーだけにしました。
ステージは1コースだけですが、ギミックなどを取り入れてあります。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1vf4x-XjiJkFpHGzUwjqyBb9P-qsUopGF/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1dV7qMe0RsmuzY89WJLrm_Ce7c-Imdxv6/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1ql5TY7XTdmwUZjJZdnK3JFwKgPWgVKZk/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1LZxPGMJArMFrQ4OQ4RCn4THlr3nBpSIJ/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1013</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>13</ClassNo>
		<Surname>佐藤</Surname>
		<FirstName>壮希</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Go Box</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1xgu_rmFNg88sGEsLEW-iKFW4wZfFxRDa/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>Boxを操作し、ゴールまで導いていくシンプルなアクションゲームです。A,Dキー、またはカーソル方向キーでBoxを操作します。スペースキーではジャンプをすることができるが、ジャンプ力が高いので地面が見えにくくなります。また、移動時の方向では、遠くの場所が少し見えるようになるので、それらを活用して敵が放ってくる弾をかわしゴールまで進みましょう。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1RBW4D7kQ5Jrjjj4idUX7R8P1tFhxuUcu/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1a23G6heRz5JZUlJjSpwJ4yR8rRqJ--_6?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>移動している間はカメラで映るプレイヤーの角度が変わる影響で、ステージ全体の見え方も変わります。それにより、移動時のほうが敵の攻撃をかわしやすいことや、ジャンプしていることで地面が見えなくなってしまうことがあります。これにより、プレイヤーは堅実に進むのか、リスクを承知で急いで進むのかが分かれます。これらの環境は、プレイヤーの操作の自由度の増加につながっていると思っています。</AppealPoint>
		<Profile>私は今まで物事において深くは考えず、自由気ままに生きてきました。HAL大阪に来てからは、自由気ままに生きていることは変わりませんが、ゲームにおいては今まで気にしなかった部分が目に入り、気になるようになりました。そして、気になったことは調べたり、誰かに話したりするようになったので、昔に比べて物事を正確に判断する力がついたように思います。この力を腐らせず、生かして社会に貢献したいと考えております。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/11lzFrRIKOwyC1xBvId4ggWG-nMHvSMZw/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1sP9InN9aP8KfvBUNo9gz996w5pM12W8E/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1c4sHr-Syns1QmYeuADjEwX9iDtML7dFE/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1CbVehVV2yJ7sFnTgEUBniQ2wA6iyquEQ/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1003</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>3</ClassNo>
		<Surname>今西</Surname>
		<FirstName>宥介</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>BallGyus</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1KShskANxWRcX_koz8FKCojaa6XnK4uYk/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>プレイヤーであるボールを操作してステージにあるギミックをよけながらゴールを目指すアクションゲームです、スリリングなゲーム体験を提供します。ほどよい難易度でゲームがうまい人もそうでない人も楽しめる作品となっています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1-M6o1XwOhAOOGohPfrweulgWQRgwgdg2/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1Pld0ayvp-TNDyNS1pFsw8X38Rdbr5d8g?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>セールスポイントは3つあります。　１つはボールの回転です、なるべく自然な回転を目指す上で工夫したのはクォータニオンを使い回転を実装しました、これによりジンバルロックなど回転に関する問題を回避し、スムーズな回転を実現しました、２つ目はマップの生成です、配列で管理されていてオブジェクトの配置が容易に行え自由なマップ生成を実現しています、現在は直接数値を打ち込んでいますが将来的にはCMSなどの外部ファイルを読み込んで生成できる機能を実装を目指しています、３つ目は物理エンジンを使わずに開発している点、エンジンを使うとその力に頼ってしまい肝心な仕組みの部分をおろそかになってしまうと考え、エンジンは使用していません。　しかし、ゲーム開発する上ではエンジンの使用は不可避なのでUnityなどの開発エンジンも積極的に触っています。</AppealPoint>
		<Profile>私はHALに入学する前、警備会社に勤めていました。会社では10名ほどの班が6つあり、そのうち1つの班で班長や副班長を任されていました。主な業務内容は、リーダーとして現場を仕切り、効率的に業務を遂行することや、班のメンバーと打ち合わせを行い、コミュニケーションを取りながら班員のケアを行うことでした。しかし、30歳を目前にして人生の最後のチャンスと考え、一念発起して退職し、HALに入学いたしました。また、HALでは主にC++をメインに使ってゲーム開発を行っています。ゲーム開発自体が初めての経験で悩むことも多かったですが、問題を一つ一つ丁寧に解決し、自分の作品が少しずつ完成に近づいていくことに感動を覚えました。今後さらにゲーム開発の知識を深め、ゲームエンジニアとして成長していきたいと考えています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1JmqnWbx0V2JjtaYjlBebcFUitrKP7znG/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1HBmy4wovirUaPeG585YdobQH7F6gkkwv/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1ZXEm06eFJyz0oPIPzy6ViiOvH_e2_-52/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1zQbmL2u6cYv0AGblhkm4n4BCy2vctc9N/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1019</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>19</ClassNo>
		<Surname>田中</Surname>
		<FirstName>理久</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ホワイトアビス</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1a_AT101IOw6euqamT9-85b_qkqYetTWg/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>「ホワイトアビス」 は、敵のスポーンポイントを破壊しながら 60秒間逃げ切る サバイバルゲーム。 WASD で移動、スペース でジャンプ、左Shift でダッシュ。 TAB で時間経過後にキャラを一定時間変化させ、一気に敵を一掃できる爽快感。 銃で敵を撃ち、紫のスポーンを破壊して生き残れ！</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1zG35hBhXb4Nycx8lkCluwmRAIApFK1Co/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1QOOvz4a5ULMRst6HuwPlq4VJ5fOgIGZh?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>Unity を使い、約 1 カ月半で制作 しました。1 つのシーンで さまざまなマップを楽しめるように、障害物となる建物をランダム生成 する仕組みを実装。敵の出現場所を探す楽しさ を感じてもらえるよう工夫しました。キャラを 一時的に変化させる機能 では、追いかけてくる敵を一瞬で倒せる爽快感 を演出しました。</AppealPoint>
		<Profile>平成17年生まれの19歳。趣味はゲーム。HALで C++やC#、DirectX を学び、ゲーム制作の基礎を習得。現在は C++を使った作品を平行して制作中で、プログラミングの技術をさらに磨いています。将来的には より高度なゲーム開発 に挑戦したいと考えています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1p2J4pt5exCKDwWSc397emlPTBs5EN2Mq/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1ocM66xuArqsdQWRpmn4pce0ZUL-YVJGQ/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1oSjJ5AyVC-hZP134g9yMxcseD00EGe7e/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1S9xi9unUkRKF8JKvGN_ok2XYAfxTyqw1/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1031</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>31</ClassNo>
		<Surname>吉岡</Surname>
		<FirstName>裕一</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>鎖縛の少女～亡国のキミと不思議な迷宮～</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1mr_hRlotLQHR2AUNYtsPHWXcO4vF-icA/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>DirectXで作成したダンジョン探索RPG、毎回異なるダンジョンを探索し鎖に繋がれた少女とともに亡国の王子は地上への脱出を目指す。１人称視点でお届けする王道RPGを制作しました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1bAoAbfIORgPVeEwXWT5HVyHziwnPknpN/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1Ctc9TYho73sajwBcSOsjHO9DY4ZrFumC?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>【コンセプト】
毎回異なるダンジョンを探索し、鎖の少女とともに地上を目指すRPG

【特徴・アピールポイント】
・ダンジョンの自動生成によるリプレイ性の確保
　乱数を活用して部屋の配置、次層への階段、エネミーなどの配置を自動でセット
　そのため同じマップというのが存在しなく、毎プレイの新鮮さを確保
　◆アルゴリズムで工夫した部分
　　部屋同士の接続。独立した部屋（侵入不可能）が発生しないようにアルゴリズムを作成
・イベントの拡張性の高さ
　マップタイル作成にあたり各イベントマスごとの関数を用意、追加することでマス進入時のイベント方式であれば非常に簡単に追加することが可能。
　◆関数を作成、対応するタイルを作成、ほかと同じように自動配置、もしくは設置位置を指定することで追加可能
・ステータスの管理の簡易化
　CSVファイルを活用することで各キャラ（エネミー、プレイヤー）のステータスの管理を容易に
　◆CSVから各情報を読み込み配列に追加、格納、呼び出しも簡易に

【こだわり】
ダンジョンの自動生成の際、プレイヤーからでは壁で見えない場所に関しては最低限まで負担を減らすべく壁を取り除く構造に
　◆先ほどの設置したタイルを検出、指定タイルの外周すべてが壁の場合にタイルを無効にする処理、オブジェクト自体を作成しないように
まさに王道のRPGを目指して作成しました</AppealPoint>
		<Profile>はじめまして。ご覧いただきありがとうございます。
吉岡 裕一と申します。

高校時代からプログラミングを学び始め、工業高校の情報系学科で基礎を習得してきました。卒業後は多様なキャリアを経験する中で、実際にゲームのQA（品質保証）現場に携わったこともあります。ゲームの中でも特にJRPGやストーリー重視のタイトルを好み、プレイヤーとしても深くやり込むことが多いです。

将来的にはゲームクリエイターとして活躍することを目指し、これまでの経験を活かしながらキャリアプランを形成してまいりました。ゲームの開発・品質向上に情熱を注ぎ、多くのプレイヤーに愛される作品づくりに貢献していきたいと考えています。

どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1RCgitGFBskNgrtwAimVpMiqC8NX7Klnd/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/14YY3Cly_X1f8zekcjuw8pXVEUuNOZwgY/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1cAgnWjGPYaxt9qfB1zm7uPMtPJt75bBa/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1sNgSv3ZNxfpBfeU5tPB5To5FT2JwFdwU/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1027</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>27</ClassNo>
		<Surname>平井</Surname>
		<FirstName>颯人</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>SKyFleet</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/142NKAvoexsv3R-KO80xKD9oBAwsAN4Ki/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>このゲームは、襲撃してくる戦艦や、戦車を撃退していくゲームです。Wで前進し、Sで後退し、Aで左に回転し、Dで右方向に回転します。Zでミサイルを発射し、敵に攻撃できます。カメラの視点は方向キーで操作します。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1ke_uFOikcSXSWItHPLz6iV-uvyL5eGZe/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/158kT3jWxv2aD1-r979E5Tz7jr2lA0RPQ?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>ただただミサイル発射して敵を倒すだけでは作業ゲーになってしまうと考えたので、リロードシステムを導入しました。２１発撃つと、自動リロードが行われ、リロードの間はミサイルの発射ができないように設定しました。これが終了すると、再度ミサイルで敵を攻撃することができます。</AppealPoint>
		<Profile>GP11423の平井颯人です。このゲームは、襲撃してくる戦艦や、戦車を撃退していくゲームです。もとにしたゲームは、MicrosoftFlightSimulatorや、WorldofWarShipsをyoutubeでみて動きや操作を参考にしました。使用ソフトはVisualstudioで、Direct11とAssimpで制作しました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1JYO4WhDSugcwnXNZHzVg16BqHEKf1wTV/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/12nd27iA9PAUZ_JgjTbFOJU18xcblgH_N/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1yua6ldkf5XyNgCWfrCWbY-PxTyK9cyHD/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1g9XPEG02f7oXJb5juLJ-koDLiauuc4HE/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3401</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>1</ClassNo>
		<Surname>井岡</Surname>
		<FirstName>真浩</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>SneakThief &amp; 内定者就活スケジュール</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1oBdNJXOVD_To7lQg6jg-rslo58itK06R/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>SneakThiefという個人制作の3Dステルスゲームで、二年次後期の三校合同学内コンテストにて金賞を受賞いたしました。本作は、美術館に設置された監視カメラの視線を赤いスポットライトで視覚的に表現し、プレイヤーはそれらを巧みに回避しながら5つのオタカラを収集し、脱出を目指すゲームとなっております。監視カメラの視線を可視化することで、緊張感のあるステルスゲームプレイを実現いたしました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1nSCpd1wN3AKdeP-dJRlSSPPi1qfn-kxi/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/11Aw0F7lj6077nu1JJxXMTrGF_-cTE-Dx?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>TweenやEasingを活用した独自のアニメーション機能を実装し、常に画面が動きのある表現を実現しました。また、ゲームプレイの指標となる要素を視覚的に分かりやすく表現することに注力いたしました。具体的には、オタカラの上部にビルボードのスプライトを配置し、プレイヤーの目標を明確化。監視カメラの視線は、スポットライトと円錐型メッシュの組み合わせで可視化し、直感的に把握できるよう工夫いたしました。さらに、ゴール地点もライティングを効果的に用いることで、プレイヤーが迷うことなく進行できる設計としました。これらの工夫により、プレイヤーにストレスを感じさせないゲーム体験を提供することができました。</AppealPoint>
		<Profile>はじめまして、“AT学科最速内定者”の井岡真浩です。

インターンから早期内定した私の就活スケジュールと実際の提出物やポートフォリオを展示しています。

みなさんの就活の参考になるかと思いますので、興味のある方はぜひ来てください！</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1nESy-PV3hn5Dps_sqYK2vbq5dh498iFx/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1GwWqvJ8GTyn-_c0fNKxbkrfGzyj65K9d/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1suW4o47Pyj-2GfmxAqxfZfLYvwn4kDzC/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1nHVTcwreFf2O5DV8SKll3RCP4DpYUt9x/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1012</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>12</ClassNo>
		<Surname>坂本</Surname>
		<FirstName>篤哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>SkyPuttMiniGolf</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1rRb-F96gk8MPL6wbAKQmUnK1zZbQpodG/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>パターゴルフのゲームを作成しました。パーティクルを使ったボールの軌道やゴールの演出にこだわった作品です。ゴルフボールを飛ばした時の爽快感を味わってもらう楽しさとギミックのあるステージを巧みに避けてゴールを目指す作品となっています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1eyBnJ6KOJxinfYKWDtjtyO8zTYLrzmQZ/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1XdcziEM0Eott8Iayb0zinyu8tAs9zR9t?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>　こだわりは、ゲームの楽しさを支える演出です。特にパーティクルを活用した演出に力を入れました。
　ボールを飛ばす際には、「スピード感を演出するための残像」をイメージし、パーティクルを用いて軌道を可視化しています。また、カップインの演出では、紙吹雪や花火が打ち上がることで、プレイヤーがゲームの目的達成をより強く実感できるよう工夫しました。
　演出で用いるパーティクルはインタラクティブな開発を意識し、パーティクルの発射角度、数、高さが調整可能です。プレイヤーのスコアによって演出の派手さが変化するなど調整が可能です。
　ボールの軌道を表現するにあたって工夫した点は、残像をイメージした演出を目指し、静的配列でスフィアを描画する手法を採用したことです。ボールの通った位置にパーティクルを描画するという方法を用いましたが、ボールの挙動によってはパーティクルが滑らかにならず、ギザギザした印象になってしまいました。そこで、直線を曲線へ変換する処理について学び、ベジェ曲線とスプライン曲線の二つを候補として比較し、UIやアニメーション分野で幅広く活用され、処理が軽いベジェ曲線が開発に適していると判断しました。実装の際には数学を学び直し、処理が重くなく快適性が損なわれない様に実装を心がけました。その結果、パーティクルを用いた滑らかな軌道表現を実現することができました。</AppealPoint>
		<Profile>　私の強みは行動力と習慣化を武器に、挑戦し続けることです。私は、取り組みたいことや目標を明確にし、結果だけでなく過程を重視して行動することを心掛けています。また、その行動力を原動力に、目標達成のためには習慣化を第一に考え、素早く生活に取り入れることで、効率的に取り組むことを意識しています。
　例えば、基本情報技術者試験の取得を専門学校入学時に目標と定め、日々の学習を習慣化することで、情報学の予備知識がない状態から3か月で資格を取得しました。このように、新しい知識やスキルを短期間で吸収し、それを実践に活かすことが得意です。
　また、私は新しいことに挑戦する姿勢を大切にしています。C++言語とゲーム制作を学び始めて間もない段階で、HALの三校合同コンテストに参加し、2Dシューティングゲームを制作しました。限られた 1か月足らずの制作期間 で、CSVファイルを用いたマップチップの実装を行い、ステージ構成を柔軟に編集できるシステムを考案しました。その結果、作品は 「構成力賞」を受賞し、自らの挑戦が成果につながる経験を得ることができました。
　このように、私は目標に向かって積極的に行動し、それを習慣化することで、確実に成長し続けることができます。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1-E88uU7GrF9btg5sbpUMh8M0XpX4HckR/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1-xprkY_7zogSsBZzKxdLzfUqYGl0l_gS/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1vUnWHitsR-jub3NG0yvOexRBFHPcXiXw/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1Car-lM7a2BD5wxSNjj20d0_XlMxqRG6B/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3219</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>19</ClassNo>
		<Surname>内藤</Surname>
		<FirstName>空</FirstName>
		<Location>121教室</Location>
		<Title>ガンバンban</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1ssiesBW-aOYWffU2-2dA9uhPzRKWvV0_/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>プレイヤーが銃を操作し、次々と出現する的を撃ってスコアを競うシューティングゲーム。素早い判断と正確なエイムが求められ、連続ヒットで高得点を狙える。シンプルながら爽快感のあるゲーム性が特徴。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1re-U3pksmX-JpNpLe7_BrYGnNZBQIwQS/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/file/d/1--2Atm8ZHsYt6xU0tMtDyLyrdnWznbvE/view?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>シンプルな操作で誰でも楽しめるシューティングゲーム。プレイヤーは銃を操り、次々と出現する的を撃ってスコアを競います。素早い判断力と正確なエイムが求められ、連続ヒットやタイムボーナスで高得点を狙うことが可能。爽快なエフェクトや効果音がプレイの没入感を高め、短時間でも楽しめる手軽さが魅力。スコアアタック要素もあり、何度も挑戦したくなる中毒性の高いゲームです。</AppealPoint>
		<Profile>AT13B430の19番内藤空です。個人でゲーム開発に取り組み、シンプルながら爽快感のあるシューティングゲームを制作。操作性やゲームバランスにこだわり、誰でも気軽に楽しめる作品を目指しました。短時間でも遊べる設計ながら、反射神経やエイム力が試される奥深いゲーム性を実現。スコアアタック要素もあり、何度も挑戦したくなる中毒性のある作品に仕上げました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/140BltU3u_DIsoWpTXBafzBdSZgBCgsuN/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/18GFT-58mgSoNhnIval1GvDVMBCOCXCKs/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/15VJ3AERO672s8qYqtA1FWq1w53-iyoZ4/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1Su__oqyIPCl7jRkh6HzjmPWaML0efaAW/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1024</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>24</ClassNo>
		<Surname>中馬越</Surname>
		<FirstName>花音</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>STARGATHER</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1wUYJlLmkS5FUp9VlFrzM0nwn3D9awMc4/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ステージ上の星を集めるアクションゲームです。Playerを操作してステージ上に散らばっている星をひとつづつ集めていきます。星座をモチーフにしており、ステージにある星は星座の配置になるように配置しております。規定の星の数を集めきったらステージクリアです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1c2UyjjZ5n0pn3y_c8jn0d82z7rm8KK4A/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1g7Jd1UlTAs3LBw4W-bGfHCzmPIcQh6sm?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>作品の中で特に意識して作成した点は3つあります。
1つ目は2Dの動きの多用です。UIで使用する拡大縮小や点滅、数値の反復などの関数を1つのファイルにまとめることで、関数の呼び出しと引数を設定するだけで簡単に動きを適用できるようにしました。
2つ目はモデルの配置と効率化です。ゲームの世界観を表現するため、星のモデルの位置を星座の形に合わせ、タイルはその星に沿うように配置をしたいと考えました。プログラム内部で定義すると手間がかかってしまうため外部ファイルに定義し、そうすることで星座やタイルの配置がビルドから切り離せて効率が良くなりました。さらにフライウェイトパターンを使用してメモリの無駄、ロード時間の短縮を図りました。次はステージごとで読み込むファイルを切り替えられるツールを作成して、別ステージ作成時の作業効率をもっと上げられるようにしたいと考えています。
3つ目は実装したいことの想像と計画です。作品を制作するにあたり、必ず実装したいものの完成形を想像し、実装に必要なことを考えて実装に至るよう順序を決めて作成しました。それを繰り返すことでゲームのコンセプトを実現するためになにが必要かを把握することができました。</AppealPoint>
		<Profile>私は計画力、集中力に自信があります。
前職では受付と事務業務を兼任しており、就業開始前に必ず一日の業務の計画を決めてから仕事を始めるようにしておりました。日々の業務に加え急な来客など想定外な仕事にも対応するため、その都度計画をしなおして業務時間内に仕事が終わるよう工夫を重ねてきました。
また、工夫を重ねる中で決めた時間内に業務を終わらせるべく、周囲の声に気が付けない程集中して作業にとりかかっておりました。
学校へ入学してからはこの力もあって、学内コンテストにて構成力賞を受賞することができました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1NIChzuru97MlaSd-KmtCQwtJKeVWNlVa/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1kewfa7fVXY1JijtaN-nPn1qibhzpiRh1/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1w4n3eAZ1aun3SgSNfjqYHiF5XtsvH6Vj/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1S7dRZxYwdxKaAAQHajktDFvZUphqdbO6/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3408</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>8</ClassNo>
		<Surname>清里</Surname>
		<FirstName>侑輝</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>CBOY</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1RXVOZfyBfrvkP8pNARI7gNgOjJy8NNq_/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>本作は、シンプルな操作で楽しめるシングルプレイ専用のアクションシューティングゲームです。プレイヤーは一つのマップ内で戦いながら、ユニークで非現実的な銃を使いこなして敵を倒していきます。リアルさよりも爽快感を重視したゲームプレイが特徴で、派手なエフェクトやユニークな武器の挙動が魅力。限られたフィールドの中で、反射神経と戦略を駆使して戦い抜くスリルを楽しめます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1QvbjgOCj0SebRfcvVrXju2Na46rxUSXy/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/file/d/1i20aTjzt61cUjVqZwrHCJXQI872XdUuE/view?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>本作は、シングルプレイ専用のアクションシューティングゲームです。シンプルな操作で誰でも気軽にプレイでき、非現実的でユニークな銃を使った爽快感あふれる戦闘が特徴です。マップは一つのみですが、敵の出現パターンや戦略を変えることで、何度でも新たな挑戦が楽しめます。リアルさよりも派手なエフェクトや個性的な武器の挙動に重点を置き、ゲームならではの楽しさを追求。反射神経と判断力が試される、手軽で中毒性の高いバトルを体験できます。</AppealPoint>
		<Profile>AT13D432の清里侑輝です。本作の開発者は、シンプルながらも奥深いゲーム体験を追求するクリエイターです。遊びやすさと爽快感を重視し、誰でも気軽に楽しめる作品作りを心掛けています。特に、シングルプレイ向けのゲームデザインにこだわり、限られた要素の中でも繰り返し遊びたくなる工夫を取り入れています。プレイヤーにユニークなシューティング体験を提供し、何度でも挑戦したくなるゲームを目指して開発を行っています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1agtXzu_8bT4WfGNX-DtV7f1XCpo4uLds/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1EHkRQhb_oCPUdNnqfknqPuLqvSRCTk2z/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1g-g0ssj8NsSi7EZOV_cUHR8gs4wN202L/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1-OMzvAPRENll-1Sjs4X1jM8PEg-FK7CX/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3109</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>9</ClassNo>
		<Surname>小西</Surname>
		<FirstName>悠斗</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>シューターマシーン</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1FkHEGmMEuNCAdDoEzKtJEm3_zzmU6Zax/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>このゲームは、自機を操作して弾を発射し、敵を倒すシンプルなシューティングゲームです。2日で開発され、基本的なゲームメカニクスが組み込まれています。プレイヤーは自由に移動し、敵に向かって弾を撃ちます。弾が敵に当たると敵が消え、スコアが増加します。目標はできるだけ多くの敵を倒し、高スコアを目指すことです。直感的な操作で誰でもすぐに楽しめる設計になっており、短時間でのプレイにも適しています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1HtmAwH03xhdxhUI7ZyREk8JPHm6PQE_P/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1EtOZMrAlvmD_GwJB7dJnDMWJcfyIzNgh?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームは、最新のAI技術を活用して制作されたシンプルなシューティングゲームです。プレイヤーは自機を自由に操作し、弾を発射して敵を倒します。敵に命中すると消滅し、スコアが加算されるシステムになっています。わずか2日で開発されながらも、AIを活用することで効率的にゲームバランスを調整し、スムーズなプレイ体験を実現しました。敵の動きはシンプルで、難易度選択はありませんが、その分、直感的な操作と素早い判断力が求められるゲームデザインになっています。短時間で気軽にプレイできるため、ちょっとした空き時間にも楽しめるのが特徴です。</AppealPoint>
		<Profile>氏名：小西悠斗
生年月日：2003年6月2日
年齢：21歳
出身：大阪府大東市
所属：HAL大阪ゲーム4年生学科VR・３Dゲームプログラマー専攻
開発環境：Directx11、unity、UE5
志望：エンジニア・ゲーム開発
趣味：TRPG</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1FkHEGmMEuNCAdDoEzKtJEm3_zzmU6Zax/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1FkHEGmMEuNCAdDoEzKtJEm3_zzmU6Zax/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1FkHEGmMEuNCAdDoEzKtJEm3_zzmU6Zax/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1FkHEGmMEuNCAdDoEzKtJEm3_zzmU6Zax/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3218</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>18</ClassNo>
		<Surname>張</Surname>
		<FirstName>胤祥</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>FSR実装トゥーンシェーディングレンダラー</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1hQNmaKnEadKL3SmPhZpCD4tHw25H7-vb/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>DirectX11を活用したアニメ調トゥーンシェーダ実装と、AMDのFSR技術による高品質アップスケーリングを組み合わせたビジュアルデモンストレーション。スカイドームも実装しました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1JmODmdW1tFTzpy7buMeMJqFBy3et_6x0/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1QnRn94gkPjD_qRve08_39p6YUKpYt4If?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>低解像度レンダリングから高品質な出力を可能にするFSR技術により、輪郭線のギザギザを軽減しつつアニメ調の描写を実現しました。キューブマップテクスチャを使わずに使える手続き式スカイドームも実装しております。オフスクリーンレンダリングでデプスシャドウも実装しています。</AppealPoint>
		<Profile>資格取りにある程度力を入れましたが、就職作品制作を始めるのが遅すぎて自分でも反面教師になっていると自覚しているボロクソ三年生です、今更ながら挽回しようと作業に取り込んでおりますが、後輩たちの皆さんはくれぐれも僕のようにならないように、みんな早めに就職作品の制作に取り掛かろうね！</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1e1Onbbi8siXb73-ws6dyg8Wjr40nedfv/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1nEgsUpTfdXSEx-Fz45wynKbgRiuFD1qk/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1GjdOukNveCD8moYlTq2KoLgEVNHZYnCL/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/10FZAQN6UGSR8FV4-uy3jf4CgDUTHc7Pb/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3310</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>10</ClassNo>
		<Surname>中前</Surname>
		<FirstName>颯斗</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ワンスラッシュ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1lYlkMkEzC8871N5NkqkkB1mEIrPLAkE8/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>現在制作中のゲーム作品です。このゲームのこだわりはヒット&amp;アウェイにこだわり制作しております。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1AF9HFfWnhakQ2QebFDU98whgM4TkfhRI/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1q0a9CODjD7MexMQ8yKo-CJM6e2G84gsl?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>ヒット&amp;アウェイを楽しんでいただける要にダンジョン内のステージのライティングにblinn-phong-fresnelピクセルシェーダーを使用したりこだわりました。
2つの正弦波を使用したヘッドボブを実装してTPS視点にのめりこんでいただけるように開発したりなどこだわりながら製作しました。</AppealPoint>
		<Profile>名前：中前 颯斗（なかまえ はやと）
出身校：HAL大阪
プロフィール：
HAL大阪で専門的な技術と知識を学び、実践的なスキルを磨いてきました。クリエイティブな発想と確かな技術力を活かし、高品質な作品・サービスを提供することを心がけています。常に新しいことに挑戦し、成長し続けることをモットーにしています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/14l832fhAYMUwB5JR0koGDm-vZ8w_4MiE/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1rZMwTTisR2R5nEeRpM5Tpt2V8gi3OoyO/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1AUEsAdR3Wu1DcaasGLLgDx6rEZ-_7Q_-/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1lYlkMkEzC8871N5NkqkkB1mEIrPLAkE8/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3301</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>1</ClassNo>
		<Surname>安土</Surname>
		<FirstName>太陽</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>P2Pbattle</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1UDxrcAe-jn53sWvuCZbbsiD8tiYZPoBi/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>通信対戦ゲーム(2D)ステージの中で1対1の対戦をし、相手を先に倒したプレイヤー側が勝利するゲームです。P2P(ピアツーピア)通信で相手とリアルタイムでの通信接続をしています。ステージを選択し、対戦する部屋の作成・参加し、相手の行った情報、自分の行った情報を共有し、対戦します。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1h-272LLv0-4k8Yt3IYfaCpaauxL3KKiD/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1DwDfTBHVbO0kIJJmzwMPNL7F2cNicMxj?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>P2P(ピアツーピア)通信によるリアルタイムの通信
ステージを選択・キャラクターの選択・対戦部屋の作成または参加をし
リアルタイムでの相手・自分の行ったことの情報の受け渡し・オブジェクト何が起こっているのか情報の共有をしている、普通な2D通信対戦ゲームです。</AppealPoint>
		<Profile>AT13Cクラス 出席番号:01 氏名:安土太陽
12Fマシンルーム(12WSWI1-032)

受賞歴
HEW2年生チーム制作 構成力賞

所有資格
CGエンジニア検定　ベーシック
情報活用　 　 1級
情報システム

IT業界志望で就活中です。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1fCh3S7pViKwzlTq5QIS_QevJFHWS6Ilj/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1Qf3Eixkenxas38uUlS5pXu_WX82LSmmH/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1vqkWgKWizlln2X0dhorAPhb9GFWYb6Ym/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1e_nGDZK7Q87JI3EYpwXkQUUsNuygdgJy/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1011</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>11</ClassNo>
		<Surname>小橋</Surname>
		<FirstName>海人</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ピタゴラステージ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1YfGwqB7J5lb5DaQX4qbB0pdbiBduk3mm/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ボールをゴールまで運ぶパズルゲームです。プレイヤーがパーツを配置して、ゴールまでうまくボールを導いてください。画面上部のカードから配置するパーツを選択し、移動・回転をさせてパーツの置き方が決まればパーツを配置しましょう。置き方が決まれば物理シミュレーションをスタートさせてください。ゴールの穴にボールを落とせばクリアです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1Lu9B8_3QAvWm12VEp-PlHmebu7SO1OKq/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1dUAOHAE4rzcSfbZkisX4FpIZGwAIad0t?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>パズルゲームとして遊びやすい操作性を目指しました。パーツを回転させる際にシームレスに回転させることでどの向きに回転したか、をプレイヤーに直感的に分かりやすくしました。シームレスではない場合、どの向きに回転したかが分かりづらく、パーツ配置がスムーズに行えませんでした。
また、このゲームはステージ・パーツの実装をどんどん行う形式のゲームであるため、実装に関する作業工数を減らすべきだと考えました。そこで、CSVに記述した内容をその行数分、動的にメモリを確保することで、新たなステージ・パーツを追加する際にコードを書き加える必要なしに実装できるようにしました。この設計は実装のしやすさのみならず、ステージ設計におけるレベルデザインのしやすさにも効果を発揮しています。
その他リファクタリングも行っております。制作初期段階では知識が足りていなかったが故にネストが深くなってしまっていた部分がありました。改めてその部分を確認したところ、非常に読みづらくなっており今の私の知識なら改善できると考え、早期リターンを用いてネストを浅くしました。また、パーツ設置の可否判定の処理の負荷を軽減したりしました。もともとの設計ではfor文を使用して判定を行っておりましたが、この設計ではステージが大きくなるにつれループ回数がとてつもなくなることに気が付きました。そこでパーツの位置から判定を行う設計へと変更したのです。</AppealPoint>
		<Profile>ルーティンを絶やさずコツコツと努力を積み上げる継続力が私の長所です。私はHAL大阪に入学して初めてプログラミングに触れました。プログラミングに関する知識が何もがないため、まわりに後れをとるまいと学校のみならず、自宅や通学中の電車内でもコードに触れたり参考書を読んだりして少しでも多くの知識を取り入れようと努力しました。特に夏季休暇期間は学校開放日には毎日通いつめ、先生方・先輩方にアドバイスを頂きました。その甲斐あって学内のコンテストで受賞することができたのです。
また、私の強みは頭の中でイメージしたゲーム映像をなんとか再現するために工夫を凝らすことです。上記の作品を制作する時点では3Dを取り扱う技術が全くありませんでした。それにも関わらず、なんとかオリジナルキャラクターでアニメーションをさせたいと考えていました。そこで3Dモデルを制作し、png形式で1枚ずつ書き出すことで疑似的に3Dキャラクターを動かす作戦を取りました。3Dモデルを採用したのは、限られた時間でさまざまなアニメーションをさせるのには3Dがうってつけだと考えたからです。しかし、Mayaの知識が足りませんでした。そこで夏季休暇期間の自宅での制作は参考書を購入し、モデリング・UV展開・リギング等を一人で行いました。こうして、私が思い描いたゲームに近づけることができたのです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1M3VeOwNVxiteHyDwmxHgSoM9J4YiG0vD/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1Jisfifx6MmexcXDF3EG6oOgI3Lg1X9S0/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/13mdwTO4Qj9zZJIy1OXBfMFqmDAKWlpF4/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1ax3tjG_K4oRVbfnAewKLmJyQSJ3FNDb8/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3425</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>25</ClassNo>
		<Surname>渡邉</Surname>
		<FirstName>日記</FirstName>
		<Location>121教室</Location>
		<Title>MYSQLを色々操作してみた</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1lgfMbJYQOdToZaNONOoLimUU6TN5-1wL/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>IT業界を目指しているゲーム学科のプログラマーがインターンでデータベースに触れたことをきっかけにPHPとSQL文を独学で勉強を続けてVSコードで制作しました。HTMLからMYSQLにアクセスして入力した内容を登録したり削除したりできるものを作りました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1ycXYywZVOkNrXYXkl2OpBNvQINosEn85/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://docs.google.com/presentation/d/1I4e32v9R5-nNsATvjDRbFZ4WTsQAcWXJ/edit?usp=drive_link&amp;ouid=108672963464039723814&amp;rtpof=true&amp;sd=true</GDriveURL>
		<AppealPoint>専科で学んだHTML（初級のみ）とPHP言語、インターンと基本情報の知識で少しだけ学んだSQL文を独学で勉強を続けて作成しました。自分は色々なプログラミング言語を学んだ経験が多く感じたのでそのことをアピールしたいという思いとIT系の作品を作りたいという思いからこの作品を制作しました。</AppealPoint>
		<Profile>ゲーム４年制学科プログラマーの渡邉日記です。ゲーム学科なのですが自分のスキルを幅広いジャンルで生かしてみたいと思い現在は、システムエンジニアを目指して就活をしています。資格は基本情報処理技術者試験を取得していて現在は、応用情報技術者試験取得に向けて勉強中です。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/18v50q6ZsJi-Vj0isJfai0zRblWY6xFgj/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1A1K7L1PNOATmVqJT78Yq8iSjGwCMZNsD/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/17GE6g55ja4FEhYatij5ewqydR4BQYxgR/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1IIi5Ac4hGXbBM8PdH7PRy3JcXmo2I8po/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3313</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>13</ClassNo>
		<Surname>永田</Surname>
		<FirstName>尚也</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>cannon</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1g1IJekafI_v-f0Ctwll5PUkwR8j9Kf4n/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ジャンルは３Ｄシューティングゲーム。敵が城に到達する前に倒すとゲームクリア。到達するとゲームオーバー。プレイヤーは複数の大砲を切り替え、より多くの大砲の弾が敵に当たるように狙い、すべての大砲を起動し、撃つ。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1uPelxuuWgRuiA8nrtHmTj1qhEoHGUiOf/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1vPYb_yeAbZXpmHTjmSSJbk-TPj20fXCf?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>大砲を気持ち良く撃つために威力を感じさせることが大事だと考え発射した時の煙を実装しました。
等速だと撃った瞬間の威力を感じにくかったため、減速率や減速する時間を調整できるように実装することで、初速度を早くし、一定時間徐々に減速させ、最後に等速にすることが可能になり、撃った瞬間の威力を感じるようにできました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは面白さの軸がぶれないようにプログラムできる点です。
コンセプトから段階的に分解し、何が大事かを理解し、それを元にプログラムすることができます。このゲームではコンセプトが集中砲火でプレイヤーに体験させるために大事なのが、複数の大砲で一点を撃つ狙いやすさと大砲を撃った時の気持ち良さ、大砲を撃った時の気持ち良さから、撃った瞬間の威力を感じるように工夫し煙を実装しました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1oubrtxZ3mzZNl5KfniTnaYYD9Lze9TKF/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1Vm55L10xpjnm5BeGzZGYPa0jnn4YONK9/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1syrxEuA-vbfPD2Jh6aP87RqqUB8P7Und/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1t6xUDXBLfiSeDj4Yq3Corf-RZZBFQNI3/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3123</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>23</ClassNo>
		<Surname>松浦</Surname>
		<FirstName>満月</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>万々</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1_RBIGnXeAmacjgJGJIyKideYT-CNWnbu/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>UnrealEngine5で制作した本作は、無限に来る敵を撃ちまくる爽快感が魅力のシューティングゲームで倒せばスコアが増加するオブジェクトと、減少するオブジェクトを採用。プレイヤーはハイスコアを目指しつつ、スコア減少の緊張感とも狙う必要があります。次々と湧き出る敵を倒し続ける圧倒的な達成感と、手に汗握るスリルをぜひ体験してください。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1fhjmlIvok6RaxMAZpGcGYVOF7KhrN6JJ/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1g0l5-9R49E9AxGNI-j1sv5tDlBHYuNFV?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>究極のシンプルシューティング
余計な要素を省いた、撃つ・避ける・スコアを稼ぐだけの純粋なシューティングゲーム。

敵を撃ち分けてスコアを伸ばせ
赤い敵を倒せば+5、青い敵を撃つと-5。瞬時の判断と正確なエイムが勝敗を分ける。

短時間で奥深いスコアアタック
プレイ時間は29秒。限られた時間の中で効率よくスコアを稼ぐ戦略性が求められる。

簡単操作で誰でも楽しめる
球を発射するだけのシンプルな操作性。初心者でもすぐにプレイでき、上級者は高スコアを狙う奥深いプレイが可能。

繰り返し遊びたくなる中毒性
短時間で終わるからこそ、何度でも挑戦したくなる。ハイスコアを目指して繰り返しプレイしたくなるゲーム設計。</AppealPoint>
		<Profile>出展者名：松浦満月
学年：４年生３年
学科：ゲーム開発コース
志望業種：WEBプログラマー・プログラマー
強み：PHP、UE5（Unreal Engine 5）、C++、Unityを活用したゲーム開発やWEBプログラミング。
現在、ゲーム開発をしながら独自でWEBのプログラミング技術を勉強しています。在籍中にWEBサイト開発に興味を持ち、ゲーム開発のスキルを活かしつつ、WEB関連の技術を深めています。
今展では、３年生で学んだUE5（Unreal Engine 5）を使って製作したゲームを紹介します。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1Tmr8meCophNxpgCDLmvKFM8YErfEl1wO/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1Kqly4Ty1p_8R84ewDJPxQXxIWw8wGCRv/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1Axe0rPlUNeAatO51u4tAc3uR-0C2F4BV/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/15gwwBDQQvU6nEiw3gQzvhMfedkqMMCXa/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3415</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>15</ClassNo>
		<Surname>田畑</Surname>
		<FirstName>温</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ChronoBullet</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1E2Xqi9wo8s0mPd6erzy2_qcV2qFi7h85/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>プレイヤーは制限時間30秒以内に弾を撃ち、できるだけ多くの的を破壊するゲームです。壊した的の数がそのままスコアに反映され、高得点を目指します。素早く正確に狙うことがカギです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1PnZiNhYmX3fF_ac6iuQqURanPLvVOWCG/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1cAQfNnXTLQ2etnF20aeObOZbZx_OfuDc?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>依存関係を極力減らし、軽量かつシンプルな設計を実現しています。スカイボックスを実装し、臨場感のある3D空間を演出。弾は連射可能で、同じオブジェクトを繰り返し使用することで無駄なインスタンス作成を排除し、パフォーマンスを最適化しています。さらに、弾にはビルボードを実装し、どの角度から見ても適切に描画されるよう工夫。効率的な処理と視認性の向上を両立させた設計が特徴です。</AppealPoint>
		<Profile>プログラミングは苦手ですがChatGPTなどを駆使したり、友人に聞いたりしてわからないことは放置しておかず実装できるように努力して制作した作品です。プログラミンが苦手でも、わからないことは調べて解決したり、先生のプロジェクトを見ていろいろな物実装しようと頑張ってきました。ほかにも過去の失敗を繰り返すことをしないよう気を付けたり、友人に相談するように心がけています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1FU9ttzLBQ6NMp5aG52eeJd-p3TeGBUO-/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1CFHUiNbQYtNoE21qKjd-A4IeRHVBc2km/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1U7ZYQ0A5MGmLiN--fHzGsPVxdXbhTYI9/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1kpqUysjc9NGr6LLsqdmmdIFas-vwdqPs/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3125</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>25</ClassNo>
		<Surname>道久</Surname>
		<FirstName>直哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>give up gaming</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1SCwmbdYij-15YxVmmtx-wNnXAT8iuyoy/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>unityで3d無双ゲームを作成しました。が基本的には全て諦めました。一応機能を書いておくと、ゲームの処理を軽くすることを目指し、R3というUniRxの最新版のライブラリを使用し非同期実装を目指しました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/19olkRU10oGZRwp7alLa-3qfLcemGkdhP/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1jO6Y9u9HgBMX8VtU6s6HUWGRe_Xmzur_?dmr=1&amp;ec=wgc-drive-hero-goto</GDriveURL>
		<AppealPoint>ゲームの処理を軽くすることを目的にR3というライブラリを使用し、非同期処理を組み込みました。
update関数で書くとメニュー画面などの入力待機時に発生してしまう無限の入力待ちを、Start関数内でsubscribeとAddtoを使用することで防ぎ処理を軽くしています。

ゲーム画面でもオクルージョンカリングなどのカリングを導入することで、描画の負担を減らし、スムーズにゲーム画面が動くことを意識しました。</AppealPoint>
		<Profile>道久 直哉

高校卒業後、フリーターを経てHAL大阪に入学。
高校までは一切プログラミングを触らず、本学に入ってからプログラミングを学び始める。

周りより年上なことが就職活動においてデメリットになると危機に感じ、一年次に基本情報をとったはいいものの、二年次終了時点ではゲーム企業ではなく、IT企業にシフトすることを決意。

現在IT企業を目指すことも視野に入れている人にはお話できることはあります。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/19XmnESk_rESRSF-om1WDVhEx7IeFrcw8/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/16LOv_N9I0SD4YVEVB2iyTYHutA6s43NW/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1BrgFefRmOlqM1zEGbzYb2I5fyqfge8od/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1StzLXewWh_OPjRatLQUhtWtsoQGu0kmS/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3126</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>26</ClassNo>
		<Surname>宮林</Surname>
		<FirstName>朋輝</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ブロックジャンプ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1dJ9cfMAK_-KXeNsUmb9wh1RSkawJirk3/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>プレイヤーを操作して、ブロックからブロックへと飛び移り、ゴール地点にいるアヒルの場所を目指して進む3dアクションゲームです。簡単な操作とシンプルなステージ設計で、誰でも気軽に楽しめます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1QYpRImxsThXFE51uomgzIMLg_EIbx6lZ/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1Kqdn-qOYONvWIGsvSVO4P2aOwJmLHnhp?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>プレイヤーを操作して、3D空間でブロックからブロックへと飛び移り、ゴールを目指すシンプルなアクションゲームです。簡単な操作とシンプルなステージ設計で、誰でも気軽に楽しめます。ジャンプと移動だけで進むので、直感的にプレイできるのが魅力です。リラックスしながら手軽にプレイできるので、暇な時間や気分転換に最適なゲームです。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは協調性です。部活やアルバイトでの経験を通じて、周囲の状況を把握し、効率よく協力し合うことの重要性を学びました。専門学校に入ってからも、チーム制作などでその意識を活かし、メンバーとの連携を大切にしています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1ofQevkDneMIn0nk78d8jo0SylP-lay5Q/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1qk_QL9wDfdW3T_BD4HpdgH-j5bdehwAB/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1EI-O2BDx0Fbzfd-rmKdu-vu72SXwIewi/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1n9XB7J5gBMXZqHm33PkeL0DhmN5EGOVT/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3311</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>11</ClassNo>
		<Surname>中町</Surname>
		<FirstName>雷我</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>KICK TARGET</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/18ErKYUA70VEVgviKCxFMkrK95PvhP1Cw/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>俊敏な動きと正確なシュートでターゲットを破壊する爽快アクションゲーム！プレイヤーはサッカーボールを撃ち込んで、制限時間内に的を狙い撃ちます。連続ヒットでコンボをつなげ、高スコアを目指せ！多彩なギミックや難易度の異なるステージが登場し、戦略と反射神経が試されます。シンプルながら奥深いゲーム性で、初心者から上級者まで楽しめる作品です！</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1QVMkaK7XIdEDmMCh6d_nTirFT65TwylY/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1w3ib9lhIMLhEr7CW01iYLYBdX-hg4lYR</GDriveURL>
		<AppealPoint>俊敏な動きと正確なシュートで爽快感抜群の「キックターゲット」は、アクション性と戦略性を兼ね備えたスピーディなゲーム体験を提供します。

プレイヤーは制限時間内にターゲットを狙い、華麗なシュートで破壊！連続ヒットでコンボをつなげば、高スコアを叩き出すチャンスが広がります。

多彩なギミックが仕掛けられたステージや、挑戦しがいのある難易度設定により、初心者から上級者まで長く楽しめる設計になっています。

反射神経と判断力を駆使し、自己ベスト更新を目指す緊張感と達成感がクセになる！シンプルながら奥深いゲーム性が魅力の作品です。</AppealPoint>
		<Profile>自己紹介
中町雷我としてゲーム開発を行っています。個人制作ながら、遊びごたえのあるゲーム作りを目指し、日々開発を続けています。

活動内容・専門分野
主にプログラミングを担当し、直感的に楽しめる操作性とゲーム性を重視したゲーム作りを目指しています。

これまでの実績
これまでにTANK WARRIORSを開発し、わくわく！ＴＰＳゲーム学内コンテストに入賞。多くのプレイヤーに遊んでもらい、貴重なフィードバックを得てきました。今回の出展も、新たな挑戦の場として大切にしています。

就職作品について
俊敏な動きと正確なシュートが求める爽快アクションゲームです。シンプルながら奥深いゲーム性を追求し、スピーディな展開やコンボシステムにこだわりました。初心者から上級者まで幅広く楽しめる作品になりました。

ひとこと
プレイして楽しんでいただけると嬉しいです。 ぜひ感想をお聞かせください！</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1eVdrQNlkZRSIHaOZN9b5-FFRD_x4spdY/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1yY8tyHOxE3OkAcVivYf88tu1fL0dT8fr/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1m39ly9ReWCxQMp4MPJAo0KpwFpDnJely/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1ORsDH6n4bezWBfjHN9qPr0k2godkZUkO/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3222</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>22</ClassNo>
		<Surname>成川</Surname>
		<FirstName>裕貴</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>パチンコ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/12vej2H70nOQWd4QvoRXAoVgTfmwFO56U/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>パチンコの演出に関しての作品を制作しました。大当たり時の演出に関する一連の流れを体験できる作品になっております。一つのパターンしか作成できていません。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1wj6IigMC6kc9nak1lNkcIzn4sg2JrFRh/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1t3x_QqyqSfly2wGogHf5SyvBLBRKVT8l?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>このオリジナルパチンコは、既存のパチンコの演出を取り入れ自分なりにリールの動きや演出にこだわり、臨場感あふれる体験を目指して制作いたしました。音に関しても気持ちよさを考えて現在調整中です。</AppealPoint>
		<Profile>HAL大阪に来てからプログラムを勉強し始めました。一年生ではゼルダの伝説の真似をした作品を制作しました。二年生ではチーム制作でFPSを操作するゲームを制作しました。三年生の途中で遊技機に興味を持ち、現在制作中です。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1beoVQC9hN9sHn9E4W-fWvkNIhjeEUckI/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1_vR3K5fl3KmU2fDSq5AURPejCV4hopbI/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1hsCQ_rOE97c85rbgyR7aND8vJJlcOxC8/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1vuj695eSPk2W4_vhJoxMHgwGysxJ9VYp/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1030</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>30</ClassNo>
		<Surname>與儀</Surname>
		<FirstName>幸那</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Time Run</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1FBb9JSCqJHlupwU4fmMMWMJcm9CuhmC1/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>シューティング要素を取り入れたハイパーカジュアルゲームです。プレイヤーはスキルを駆使しながら敵を倒し、ポイントを手に入れましょう。先に進むほど、難易度が徐々に上がっていきます。　　</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/18KbpZR6xYgYGq5JPKIhCOTGGTEr9sqgH/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1AMss6pFmfR7WO0M6K-MNdsJ4W_J65JMU?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>プレイヤーが弾を一定間隔の自動で発射するようにしたことで、ただ前に進むだけでなく敵を倒せるような位置取りを行わせるようにして難易度調整をしたところ。ステージ上が見やすいようにステージを白い床にして、単色の敵を配置することで一目でステージ全体を把握できるようにした。</AppealPoint>
		<Profile>ゲーム学科1年生の與儀幸那です。私はプログラミング未経験の状態からHALに入学し、ゲーム開発に興味を持ちました。コードを書くことに苦手意識もありましたが、学習を重ねる中でゲーム制作を経験して面白さに気付けました。自分が作りたいゲームを作れるようにこれからもスキルアップに励んでいきたいです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/11UmPNDXqqMUL2GQtmcCSq6JDHPwtzcrb/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1HUfJmvDZr78GEbC2rCXEQQEkpZc3Eq-F/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1ozpnDloNyLhrbWTJKjSVo2ghaCC1JaRM/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1lebH4ws7y9g8j0TjgWd-CoEC3q4yGjxb/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3113</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>13</ClassNo>
		<Surname>田尻</Surname>
		<FirstName>斗亜</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>目隠シ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1MXoPMp0_Li_55tZVXB9olzmAP9pvERhS/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>WEBカメラを用いた顔認識システムでゲームと現実が交錯する新感覚ホラーゲーム。プレイヤーが現実で目を閉じると連動し、ゲーム内のキャラクターも目を閉じる。目の開閉を用いたアクションで没入感を演出した作品です。ゲームエンジンとしてUnityを使用、チーム製作の作品で「革新性」をテーマにしたコンテスト、「神ゲー創造主エボリューション」に向けて作られた作品です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1gVdYWuPC2XzB6yajpmSz-fB8KR2HB4z6/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1TF5n1w6hXdVE0ZQqK8CTx261gX7RLQ08?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>私はリードプログラマ兼サブリーダーとして、本作品の開発において全体の約9割の実装を担当しました。メインシステムである顔認識をはじめ、イベントシステム、サウンド、UIなど、幅広い分野に携わりました。

本作品は、以下のコンテストで高い評価をいただきました。

神ゲー創造主エボリューション：ファイナリスト選出、「民ゲー大賞」受賞（一般投票賞）
ゲームクリエイター甲子園：セミファイナリスト選出、「中林寿文賞」「砂守岳央賞」受賞（審査員賞）

主なアピールポイント

目ごとの自動調節機能…初期設定時に目の開閉データを取得し、個人に適した開閉判定の閾値を自動設定する仕組みを実装。

誤動作を防ぐ補正システム…過去数十フレームの目の開閉データを参照し、意図しない操作を防ぐ補正機能を実装。

UniTaskによる処理負荷の軽減…顔認識に必要な画像処理を別スレッドで実行し、描画処理への影響を抑えることでスムーズな動作を実現。

プランナーとの密な連携…メインギミックがプログラム主導であったため、仕様決定や調整に積極的に関与し、技術的なアイデアや具体的な仕様設計を提案。

本作品では、技術的な工夫とプランナーとの連携を活かし、プレイヤーに顔認識をふんだんに活かしたゲーム体験を提供することを目指しました。</AppealPoint>
		<Profile>私はゲームプログラマとして、技術力と課題解決力を活かし、プレイヤーの新しい体験を生み出すことを目指しています。
これまで、「神ゲー創造主エボリューション」ファイナリスト＆「民ゲー大賞」受賞、「ゲームクリエイター甲子園」セミファイナリスト＆審査員賞受賞など、開発したゲームが評価を受ける機会を得ました。

特に、リードプログラマ兼サブリーダーとして、開発の9割を担当し、顔認識を活用したメインシステムやイベントシステム、UI、サウンドなど幅広い実装を行いました。
ゲームの中核となるシステムを技術的に支えながら、プランナーとの密な連携にも注力し、仕様策定や調整を行うことで、ゲーム全体のクオリティ向上に貢献しました。

技術面では、UniTask を活用した非同期処理による描画負荷の軽減や、目の開閉データを補正するシステムの実装など、プレイヤーがストレスなく遊べる環境を実現しました。
今後も、最適な技術選定と課題解決力を活かし、新しい体験を生み出すゲーム開発に貢献したいと考えています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1QgKWcZFEyE_dFsaDZXYp_ePY-14sV38K/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1pHbwihU-Qdbf2UIR1FmQhazTXOG1_nl1/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1ov1Bf7im3W2AKY4OR02M__g_pb9Zo1hP/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1upB5CGuZMo9u__PiJZKwAcJFBpm9lew8/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3206</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>6</ClassNo>
		<Surname>岡林</Surname>
		<FirstName>佑樹</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>MUTANT HUNTER</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1gxObYRNKuI20ntmlezG-EWtm6eFXajfN/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>就職作品として作ったアクションゲームです。プレイヤーはキャラクターを操作し、敵の動きに合わせて回避、隙をついて強力な攻撃を叩き込んで、大きな隙を作り怒涛の連続攻撃で敵を倒そう。3年目で初の３Dのアクションゲームを作りました。難しくて躓く部分も多くあったけど授業で習ったことも活用して切り抜けました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/18vZ4wXnC-X7vvf0Bi6buJ4BJvQYUz8KH/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1E3gywd926tRSWKhjEjwAtON8nnYKGSSV?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>プレイヤーの移動入力時にキャラクターが向く方向を制御して、前後左右はもちろん、
ななめ移動時にもプレイヤーがキャラクターに不自然さを感じにくい作りにしています。
回避動作中に移動入力で移動しないよう制限を付けています。
攻撃の当たり判定の発生タイミングを調整出来るようにして、モーションよりも判定が早く処理されてプレイヤーが理不尽だと感じる状況を発生しにくくしました。</AppealPoint>
		<Profile>１年次HAL EVENT WEEK意欲賞 受賞。基本情報技術者試験　合格。
プログラム歴はHALに入ってからなので３年で、プログラムの腕前は正直に言うとそこまで高くないと思います。
資格は取ったけど資格試験の勉強は嫌いで、あまり時間をとりませんでした。
それでも、試験の点数は合格ラインの＋１０点程でギリギリではないです。
参考程度にはなりますが、資格試験のコツや勉強法も話せるかと思います。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1tqDWszjGmjIvpncDqMQpg5vYe8Qs_7xM/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1Sh_jkRc3VQ2UU69KREWZOaTnL5wuIpY6/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1vA9R7OlA9nja7h5a4b9ZFaSuLhLDmvcR/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1L7oraKRVmMc0Ow-Ma4q4muIxEB8SX-_p/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1001</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>1</ClassNo>
		<Surname>稲場</Surname>
		<FirstName>俊亮</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>SKIZMATRICS!!</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1CCJanQXNFJNAHiHVWAQk7yXTvs_3xJrZ/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>モノクローム・グリッドのサイバースペースをハッカーとして駆け抜けろ！SKIZMATRICKS!!はハッカー「SKIZMA」として、矢印状の自機をマウスで操作し、セキュリティ・スクリプトの攻撃を回避しながら目標ノードへのアクセスを目指すサイバー・スリーディメンション・ドッジング・ゲームです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1VaFhbcWmtczOfZnV5HGx38tFinTGRrgO/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1meIRzk9u7qJD2PwNz3ZuWSYTVUzJilJS?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>本作品で私はシンプルなゲーム本体への没入感を壊さないようにスムーズな操作性の実装することを重視しました。自機をマウスの操作と比べて一瞬遅らせることで自機に質量感を持たせ、またシーンの遷移にあたってUIに軽いアニメーションをさせることで軽快な印象をプレイヤーに与えるなど、細やかな工夫を施しています。そしてそれらを実装するためには、ある種感覚的な削り出しめいた調整が必要であろうと思い、スライダーを用いて直感的な調整ができるシーンを置き、プランナーが調整がしやすいようにしました。</AppealPoint>
		<Profile>2002年、大阪市出身。性格の悪さと怠惰が高じて恥の多い人生を超えた純恥(じゅんち)の人生を送り、高専退学・罵詈雑言・嫌がらせなど活動は多岐にわたる。Mr.ビッグマウスやキャプテン・ノーフレンドなどの異名を持ち、近年ではDirectXとC++を用いたゲーム制作にも活動の幅を広げる。まさに新進気鋭のヒューマン・ウェイストといえるだろう。好きな紅茶はダージリン。
</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1v6u9TASMlBkIfk6ygio9rWFqqMG2iNhc/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1Gu_sN5WTu8wUxq8ZzPYpsAroajYBYWWO/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1WF9-VBb4tjqNp9LkjoJDZmo2ioOaix4-/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1XhZKNXPMzzlGI05b56u2bNs2s5Ra8CJ0/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3101</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>1</ClassNo>
		<Surname>荒井</Surname>
		<FirstName>修</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Rush Striker</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1o5H9lTHK1570NJalKHbAS5Wnc_VXHzqb/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>敵と1対1で戦う3Dアクションゲーム。敵に攻撃を当てると怯ませることができ、戦いを有利に進められる。敵の攻撃はタイミングよくローリング回避で避け、隙を突いて反撃しよう。攻防をうまく使い分け、戦略的に立ち回って勝利を掴め。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1G5rKC8If3TBpGicYeP3cxSZwdUVYAeM_/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1eaWPL0SBVKQjvJ9-MVd8Sh_LJAlYUf-r?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>アクションゲームには快適な操作性が重要だと考え、先行入力によって意図した行動を出しやすいようにしました。また、スピード感を高めるために攻撃の終わり際をスキップして次の攻撃を開始できるようにしました。物体やキャラクターの挙動を追加しやすくするためにステートマシンを活用しました。</AppealPoint>
		<Profile>私はDirectX::SimpleMathを活用し、直感的なキャラクター操作や自然なカメラ制御を実現することを意識しています。また、現在は機能の追加や変更に柔軟に対応できる拡張性の高いプログラム設計を重視し、より長く発展できるコードを書くことも意識しています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1mxj5LjmJx_Jrm57A-VYxmDHOF_J8PKPN/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1gg28EMvJSqZt_hk_SEdAJWxecz3enkhI/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1dayeOs7CvIKk5f-WxtX06NfC7hHyPpdp/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1rNtcapfVPUO5aA7acoB6Yqau-oMapAVM/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3405</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>5</ClassNo>
		<Surname>江頭</Surname>
		<FirstName>航輝</FirstName>
		<Location>121教室</Location>
		<Title>ESCAPE</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1jzwnr_qdGmgJ0eHb2qrc-7BX1GT7wKhl/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>DirectXで作成した三人称かけっこゲーム。プレイヤーはニワトリを操作して大量のオオカミから逃げ切るのが目標です。20秒間オオカミから逃げ切ればゲームクリア。それまでにオオカミに捕まってしまうとゲームオーバーとなります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/13tyIOrmGXQfe8v8Sex2PwoN-8vISCD5G/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1yRt48qYJh-cnLGEzaj9jvJC2uQbZLwsE?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームのポイントは確実性です。別個プロジェクトをもとにエラーが出ないようにするのはもちろん、バグが出ないようにしました。ほかにも、多くの敵に当たり判定を付けても重くならないようにできるだけ、コンピュータ側に負荷がかからないようなプログラミングを組みました。</AppealPoint>
		<Profile>自分の強みは 協調性 と 挑戦力 です。チームで働く際は、メンバーとの円滑なコミュニケーションを心がけ、意見を調整しながら目標達成に向けて動くことができます。また、できなかったことにも失敗を恐れずに挑戦することで様々な課題を解決してきました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1Gdgxt2STHlZWR6PABFkqWPoTq09AJKsw/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1jzwnr_qdGmgJ0eHb2qrc-7BX1GT7wKhl/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1irtFtXhK8XVewFB1k64LvCLpHJ5O45yC/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1e6zSi13z6t1xA9WG_CFpiRyymllhQHEO/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1002</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>2</ClassNo>
		<Surname>今西</Surname>
		<FirstName>剛士</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>トラック_エスケープ_ザライド</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1fc8XRErM1fj9xDGdKpYvDghXlGxSrFKp/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>ゴール地点までアスファルトタイヤを切り付けながら高速道路を走ろう！しかし、後ろから　とんでもない速さで煽り運転トラックが突っ込んでくる！車を避けながらゴールまで逃げ切れ！
クリア率0.003%と言われた難ゲーム君はクリアできるか！</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/13F5mN3_zXTO9RS7C1toFeU8AKVYrGfAz/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/19GQhWBGobOEdpJTFIGrqL73BigPbVg_-?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>車の疾走感（慣性と摩擦力を使った動き）と車を避けるスリリングなワイルドアクションが体験できます。
車の追い越しをしてトラックから逃げ切る、N天堂の某カーレースゲームのスターに常に追いかけられる感じを表現しております
トラックと衝突した際に押し出す動きを追加してトラックの迫力を再現しました
</AppealPoint>
		<Profile>HAL大阪2年制1年
今西剛士
出身地　大阪
趣味は映画とか見ること
アニメは1990年代のアニメに最近はまっています
好きな食べ物は唐揚げ
HAL入学当初はプログラミング知識が全くなかったため、先生や先輩や友人の力を借り
ここまで成長しました
2年生になったらチーム制作が楽しみです</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1A3jGDD-m6hQGuIEVaizIqcbkEEJbSO7s/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1eukVeM5uywVEye9n_VwNOM9bKQ3eZQA8/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1IH0xj5XEEpmli1bFnFLXVA7mNA8rggG3/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1KpKlpinlEcPSHCCwR-xsPwaUw7lDfA8O/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3321</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>21</ClassNo>
		<Surname>南口</Surname>
		<FirstName>颯太</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Reflection</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1tARJCSqj72JU3j8YLGyy78luooSbFE81/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>プレイヤーは、敵の攻撃を跳ね返して戦うシンプルなアクションゲームです。プレイヤーは、移動と反撃のみの直感的な操作だけです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1y-i56iWY7Oasoy8W564-UFRGFV334Uvv/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/13aKgWAKTOXWI9mV6aXs73lMMB0fZKwnz?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>プレイヤーの滑らかな移動や方向転換を実装することで、直感的で快適な操作性を実現しました。細かな入力にも正確に応答し、ストレスのないゲームプレイを提供します。また、自然なアニメーションと連携することで、動きの一体感を向上させ、より没入感のある体験を生み出します。方向転換時の遅延を最小限に抑え、スピーディなアクションが可能になるよう調整し、プレイヤーが思い通りにキャラクターを操れるよう工夫しています。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは素直なところです。私は、自分がした失敗を指摘されても、腹を立てず失敗を受けとめて相手の意見を聞き入れて、自分の何が悪かったのか、どこを直せばよかったかを探求します。考えを否定されても「その考え方もあるのか」と受け入れて失敗を挽回するための努力を出来るのが強みです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1fOGjWvo9YKlKncC1GEbR7Y0eM9LFbsWZ/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1ek7LxALDM2U57QA38mJyZUHOwPdR1vad/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1ncGvB-O-qcjbf4IUzd4azM0pCLQRZ99d/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1RJa3eLVGONWj9KN64hf2J6NnMdLAckuT/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3424</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>24</ClassNo>
		<Surname>山野</Surname>
		<FirstName>雅矢</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Only Dodge</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1ln367DrK_FQO3D7tExF8_z6kijXhFg1J/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ジャスト回避を駆使して敵の攻撃や障害物を避けるアクションゲーム。タイミングよく回避が成功した瞬間から得る爽快感に加え、スコア加算に繋がり、プレイヤーの達成感を高め、さらなる挑戦意欲が湧きます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1V_0Rv3k2F8LWfm39cM54ua5oq41INQF8/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1TfLyaLSZYLpp6zwePMIBV2U8JRNW-pZC?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>「ジャスト回避」は、アクションゲームにおける爽快感を体感できる要素として実装しました。
プレイヤーに球状の領域を設定することで、敵の攻撃の角度や動きに関係なく、どんな攻撃にも対応可能にしています。ジャスト回避の判定は、プレイヤーの体のヒットボックスではなく、この領域で敵の攻撃や障害物との接触した瞬間のフレームと回避入力のタイミングを比較して判定を行うようにしました。</AppealPoint>
		<Profile>ゲームプログラマー志望の山野雅矢と申します。
過去の三校合同やHEWでの個人製作で2つの意欲賞と2つの構成力賞を受賞しました。

私の強みは「探求心」です。
過去のチームでのゲーム制作ではシステム部分に関わることが多く、様々な課題に対して個人で調べるだけでなく、チームメンバーの意見などの様々な視点から掘り下げ、問題解決に取り組んできました。この経験や強みを活かし、さらなる技術面の発展を目指したいと思います。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1iYPw5SywT0NmbeqqHDQk9z7y_T1vFhYq/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1q_Pe65v09wG1wHOZyBm2ao8TCeu0tRbg/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1vsZpu1v98vugSoa4rHjQh02Hcf3ryzBY/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1BPwIrfJcW9YMUwcazCX2MjSSaDz5fFlM/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3307</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>7</ClassNo>
		<Surname>田中</Surname>
		<FirstName>翔</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>果物ゲーム</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1vUGMjfelhs3kul5cvmIsAFNlxrMvZh4e/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>このゲームは、プレイヤーが同じ果物を合わせてスコアを競うアクションゲームです。果物はリアルな物理エンジンによって動き、プレイヤーはタイミングを見計らって果物を落としていく必要があります。ゲームの進行に伴い、難易度が上がり、プレイヤーはより高いスコアを目指していくゲームです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1veYv1vYoIyjNgAHsDVQeaL4d8FH2SYr5/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1j2o1GhrNjH9f7V57BzYvhmynGpF-w8CS?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームの魅力は、OpenSiv3Dを用いてゲームに熱狂出来るリアルでユニークな動きです。果物は重力の影響を受け、プレイヤーはその動きを予測して果物を動かし、落下させていく必要があります。
また、特別なギミックとして「お邪魔フルーツ」が存在します。これらのフルーツは、通常の果物とは異なり、消せない障害物としてプレイヤーの行動を妨げます。お邪魔フルーツを避けながらスコアを稼がなければなりません。これにより、単なるキャッチゲームに留まらず、プレイヤーは思考を巡らせながら楽しむことができます。</AppealPoint>
		<Profile>初めまして、田中翔と申します。
普段はmiHoYo作品、特に『崩壊学園』を主に遊んでいる一般学生です。

今回の就職作品では気軽さとゲームに取り付きやすい事を軸に、消せないお邪魔物を出現させる事で単純に落とすだけではないゲームとして実装しました。物が落ちる挙動を予測しながら効率的にスコアを稼ぐという戦略性も生まれ、また遊びたいようなゲーム体験を実装しました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1vQJaJwifnAbbfeuktbcEa5BUSNwyxRJx/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1vYZNXcB0Q3odrmeJ1h5jur_8Tq_-ZKF4/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1vUGMjfelhs3kul5cvmIsAFNlxrMvZh4e/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1veYv1vYoIyjNgAHsDVQeaL4d8FH2SYr5/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3410</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>10</ClassNo>
		<Surname>酒井</Surname>
		<FirstName>太陽</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ASSEMBLE</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1lV3mjw0-0PLAz1xZHlAENFaWIeKEkrxK/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>ランダムに生成された三角形・四角形・球を組み合わせてオリジナルの図形を作り、敵の図形とぶつけ合いステージ外に落とすことを目指す対戦ゲームです。自動生成と手動選択の両モードがあり、球は回転し上の図形を動かし、三角形は伸ばせる特性を持ちます。物理演算にこだわり、落下時の傾きやバウンドを再現。インスタンシングを活用し、多数の図形を扱っても快適な動作を実現しています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1x8eKAODbSUMEQqcoXcZwcbBeFKRg6WTR/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/11BvM-S01tT4hn4MLMkW2ShP3LXIrnNZW?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>本作は、ランダムに生成された三角形・四角形・球を自由に組み合わせ、オリジナルの図形を作成し、敵の図形とぶつけ合ってステージ外に落とす対戦ゲームです。自動で組み上げるモードと手動で選択して組み上げるモードを搭載し、プレイヤーの自由な発想を活かせます。

物理演算にこだわり、落下時の傾きや衝突時のバウンドをリアルに再現。球は回転し、上に乗る図形を動かすことで戦略的な仕掛けを作れます。三角形は先を伸ばせるため、瞬時に形を変えて攻撃や防御に活用可能です。

さらに、多数の図形をスムーズに扱うため、インスタンシング技術を活用し、30以上の図形を同時に描画しても快適に動作するよう最適化。手動モードでは、カメラの向きを考慮し、選択しやすくする工夫も施しています。

直感的な操作で遊べるだけでなく、組み立て方や物理特性を活かした戦略が求められる、奥深いゲーム性が特徴です。</AppealPoint>
		<Profile>ゲーム開発と物理演算に興味を持ち、DirectXを用いた3Dゲーム制作に取り組んでいます。オブジェクトの挙動やカメラ制御、インスタンシングを活用した最適化技術に重点を置き、リアルな物理シミュレーションを追求。

また、Unityを用いた開発経験もあり、UIアニメーションやマルチプレイ機能、キャラクター選択画面の設計など、幅広い分野に対応。特に、仕様変更に柔軟に対応できる設計を意識し、効率的かつ実用的な開発を心掛けています。

これまでの開発経験を活かし、遊びやすさと奥深さを兼ね備えたゲームを目指し、さまざまな技術に挑戦しています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1D3WhTLVfDll9gl95dRcZNxpA2reeTCRG/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1QGp2qaQXoNC5GWEReOzDpiof-TLYnv49/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1hsY6o--y9cA6XWwqLLCCiECnUEE0pbR-/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1GQTWc56virPv1ko2NGHfu-WyDkAm9AxT/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3103</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>3</ClassNo>
		<Surname>奥江</Surname>
		<FirstName>夢輝</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>MAZEOFCUBES</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1sTNixTqBIOTd721aMs_p_kl4EwbsMs7q/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>迷路のような3Dステージ内を探索して、制限時間内にできるだけ多くのキューブを集めるアクションゲームです。WASDキーで上下左右に移動し、ステージ上のキューブを見つけてスコアを稼ぐことを目指します。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1C7xG8fbUEW5euNnbn7gM7rLnRkCiFNyp/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/file/d/1cOW3O0hSMZEBCkwBOYxlJlS1_0VWDUha/view?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームは、プレイヤーがより楽しめるように、
操作性やゲームプレイの流れにこだわって制作しました。
1つ目は、CSVファイルを使用して迷路のようなステージを自由に作成できるシステムを
実装したことです。これにより、ステージデザインの幅が広がりました。
また、プレイヤーキャラクターの歩行アニメーションを実装し、
迷路内をスムーズに動けるようにしました。
2つ目は、迷路内の壁やポイントキューブに正確な当たり判定を実装したことです。
これにより、プレイヤーは自分の動きに対して確実な反応を感じ、ゲームプレイが一層直感的で精密になりました。
さらに、Gameシーンには時間制限が設けられており、ポイントをうまく取らないとスコアが稼げない仕様にすることで、スリル感を高めました。
これにより、プレイヤーは限られた時間内で効率的に行動する楽しさを体験できます。
</AppealPoint>
		<Profile>HAL大阪ゲーム制作学科4年制3年の奥江夢輝です。
高校生の時からゲーム制作に興味を持ち、入学後は様々な課題に取り組んでプログラミングスキルを磨いてきました。
学内の課題で10人程の人数でゲームを制作した際には、校内コンテストでビジュアル賞を受賞した経験もあり、チームメンバーとの協力を通じて成果を上げる喜びを実感しました。
私の強みは、チーム内での円滑なコミュニケーションと問題解決力です。チーム制作においては、意見をしっかり共有し話し合いながら進めることを大切にしています。
また、授業外での活動として、コンビニエンスストアでのアルバイト経験もあります。
1年間、接客やレジ業務を通じて、コミュニケーション能力や対応力を身につけました。
この経験は、ゲーム開発においてもチームメンバーとの円滑な情報共有に活かせると考えています。今後も、より良いゲームを開発できるようにプログラムスキルの向上を目指し、
チーム制作やコミュニケーション力を活かしていきたいと考えています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1N-FZEBHhytG59UkLz4qvEY2yNSWUtYFP/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1YS8bZIjvbPuLptx175ziE1AQtlPFBC-P/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1ZFXqZfMnG67oopIhkiS6pZ7YZ_GanWkb/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1Oehv5RS85X7TBwfZIP-Tz8oQQMGAUjik/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3117</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>17</ClassNo>
		<Surname>辻</Surname>
		<FirstName>幸宏</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>TeraVolt Crisis</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1cHzvPiUyOBorV36gQ2ciRZiG0_Sp4Xft/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>次々と押し寄せる敵から中央の基地を守る3Dタワーディフェンスゲームです。「ピンチをチャンスに！」をコンセプトに、追い詰められても上手く立ち回ることで逆転可能で従来のタワーディフェンスにはない派手さと爽快感をプラスした作品です。細かな作り込みを多数の企業の方から評価していただきました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1fOr9DgS-B1A6jet12P-heCDGAvxdRBxa/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/17sYxOIOdYPLcQ-RAbDVAEp7_yYTXa9vy?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>ユーザーを意識した機能・演出の実装に力を入れています。コンセプトを実現するための一つの要素である「爽快感」を損なわないよう、インスタンシング描画とフラスタムカリングを実装し描画負荷を抑えフレームレートができる限り低下しないような工夫を行っています。影を描画し敵の位置や高さを認識させたり、アルファディザを用いてカメラが障害物に埋まっていてもプレイヤーの状況がわかるようにするなど、快適性を向上させています。
世界観と派手さを表現するためにブルームなどのポストプロセスを使用し、電気,エネルギーの光輝く表現やサイバーチックな世界観の表現を行いました。
ユーザーに合った環境を提供するため、オプション画面を実装し感度,BGM,SEを調整可能です。このデータは外部ファイルに書き出されるのでゲーム起動毎に設定する必要はありません。
システム面では、イベントを簡単に実装可能なイベントシステムを作成しました。オブザーバーがイベントの発生を監視・リスナーに通知するという方式を採用し、イベントの再利用性を高めオブジェクトに対して個別の処理を容易に実装できます。
同じモデルを複数描画することを考慮し、フライウェイトパターンによるリソースマネージャを作成することで無駄なリソース読み込みが起こらないようにしています。
マルチスレッドでリソースを読み込むことが可能で、大幅にロード時間を削減することに成功しました。</AppealPoint>
		<Profile>私の趣味は、インディーゲームのプレイとリサーチです。小学生の頃に偶然見つけたインディーゲームをプレイしてから、コンシューマーゲームとは違う独自の面白さがあることに気づき、興味を持ちました。なぜこのゲームが面白いのか、コンシューマーゲームとの面白さの違いは何かを考えることで、分析力が上がりました。
私の強みは、こだわりを持って物事を最後までやり切ることが出来る点です。HALに入学してから2年目というまだまだプログラミング経験が浅い時期に学内コンテストがありました。そこで私は趣味で培った分析力を活かし、自分のゲームにはどのような機能や演出が必要かを考えました。やりたいことと技術力が釣り合わない中、なんとか一通りの実装を終えました。しかし、そこで終わらず更に分析を重ね、最後まで妥協せずに制作を続けました。その結果、銅賞を受賞することができました。
仕事につきましても、与えられた作業をこなすだけでなくゲームを良くするためにはどのような実装が最適かを私なりに考え提案し、より良いものを制作していきたいと考えております。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1YWNubhZOf6CTnmJ5gSCxOkXCaDa279a5/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1LyS1BPHYI8U2eI8cTj66fc48hS6Mx786/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/10mnI77GGlFsrifUI9-1lNhu4G-_zi31q/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1piQg68PFjduDdDfDzbe-F3EChywCN0oj/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3419</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>19</ClassNo>
		<Surname>橋本</Surname>
		<FirstName>拓実</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Duel Knight</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1lS_esh1X6hZiKygh7rwljszIZY3pmyyI/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>敵との1対1のバトルアクションゲームです。かっこいい3Dアクションゲームを制作したい気持ちがずっとあったので、スケルタルアニメーションを重点的に学んでいきました。スケルタルアニメーションの知識が全く無い状態から、参考書や既存のゲームエンジンから技術を学び、なぜそれが必要なのか明確化しながら実装しました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1j7Ad8dhHNtnZMvCrW8aNHGElBJ-GcSg3/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1XwrzvM5to73lm15SiFXaVeNGE2qT_XQy?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>「魅力的なバトルシーン」を目標に実装を行いました。

①バトルアクションに合うスケルタルアニメーション
素材元のアニメーションは緩急が感じにくく、目標とするバトルには向いていませんでした。そこで、自作のアニメーションカーブにより１つのアニメーション内で再生速度を曲線的にを編集できるようにし、緩急をつけられるようにしました。
また、GUI上で完結できるアニメーション編集ツールを作成し、多くのアニメーションを効率良く管理・編集することができるようにしました。
ツールの主な機能として、アニメーション遷移・フレーム経過による通知イベント・アニメーションに持たせるパラメータの設定を行うことができます。

②プレイヤー操作の手触り
プレイヤー行動のキャンセルを3種類に分けて、各種類のキャンセルを細かく調整することで手触りを向上しました。
また、先行入力を取り入れることで、プレイヤーが狙った行動を起こせないといった不満を取り除きました。
敵に攻撃を当てたときのヒット演出にもこだわっており、敵にヒット時のリアクションを持たせ、エフェクトやサウンドを再生することで気持ちよさを向上させています。

③迅速に制作できる開発基盤
GUIでオブジェクトやコンポーネントのパラメータを編集することができ、
パラメーターを外部のJSONファイルに持つことで、ランタイム上でパラメーター調整できる構造を実現しました。</AppealPoint>
		<Profile>お初にお目にかかります。私、橋本拓実と申します。アプリケーションプログラマー志望です。趣味はゲームと筋トレ、散歩です。最近やってみたいことは、マーダーミステリーです。座右の銘は初志貫徹で、プログラミングにおいてもこれまでも諦めずに取り組んできました。

性格は負けず嫌いです。過去に専門学校のカリキュラムでアナログゲームの制作コンテストに参加することになり、自信がある出来で応募したのですが1次選考で落選しました。周りでは通過しているチームがいることを知り、悔しさが強く残りました。その時から、誰にも負けたくない気持ちを持ってゲーム制作を行い、何回もコンテストでも受賞できるようになりました。

私が得意なことは周りの勢いに流されずに、冷静に判断することが得意です。チームを組んで行うゲーム制作でアクションとパズルの草案が二つあり、どちらのジャンルで進めていくか決定する会議がありました。他のメンバーは当時経験の少なかったアクションでチャレンジしたいという意見が多かった中、私は開発期間やメンバーの得手不得手を踏まえて二つのジャンルのメリット・デメリットを列挙していき、パズルゲームで進めたいと意見しました。その後チーム全員の賛同を得ることができ、パズルゲームを制作することになりました。結果、プロジェクトを円滑に進めることができ、コンテストで独創力賞を受賞することができました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1k2rIb-R2Yj-TaySYe9_uTKEDR3FGjAaU/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1ZIwhDFh2U8j67tQa0TI1RL2z7OwUSoaZ/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/138WnNxiyZjnAEBtXPPMpYteU-qTb1Z9T/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1oYJY-dSHy82I0Pe8ruRM2SI5z0182lt5/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3122</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>22</ClassNo>
		<Surname>本郷</Surname>
		<FirstName>球児</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>RUN A CAR</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1u-1UbNTkWit3uCMqEqLCoZwTXj_oJhjT/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>このゲームは、制限時間内にマップ上に配置されたアイテムを集め、ゴール地点を目指すアクションゲームです。プレイヤーは時間との戦いを繰り広げながら、戦略的にアイテムを取得し、ゴールを目指します。多彩なマップと緊張感溢れるプレイが特徴で、スリルと達成感を味わえる内容となっています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1uQXcrJmKpxDRLk-PmU3I5_KVUSLQ6MBV/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1nqRRZxET6NnaLDOUEd4XqMSqhg3rT5Lj?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームの最大の魅力は、車の挙動と、カメラワークにあります。プレイヤーは、実際の車を操作しているかのような感覚を味わうことができます。アクセルやブレーキのレスポンス、ハンドリングのリアルさが追求されており、車体の挙動が非常に自然です。さらに、カメラワークにもこだわりがあります。例えば、走行しているときはカメラを少し引いて速度を出して走行している演出を再現しました。ゴールしたときに走り去るような演出もカメラを用いて作成しました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、人のことを考えて行動できるところです。アルバイトとしてコンビニで働くことで、多くの人々と接する機会がありました。お客様一人ひとりのニーズに応えるために、迅速かつ丁寧な対応が求められました。例えば、急ぎのお客様にはレジ対応を素早く行い、困っているお客様には親身になってお手伝いをしました。このような経験を通じて、細やかな気配りやコミュニケーション能力が自然と身につきました。アルバイトで培った「人のことを考えて行動する力」を活かして、ゲーム制作の現場でも大いに役立てることができました。例えば、ユーザーインターフェースのデザインやゲームの難易度調整において、プレイヤーがどのように感じるかを考えながら工夫を凝らしました。アルバイトでの経験を活かして、プレイヤーが快適にプレイできる環境を整えることができました。今後も、この強みを活かしてさらにゲーム制作に取り組み、プレイヤーにとって魅力的なゲームを作り続けることを目指しています。常に人のことを考えて行動し、プレイヤーとのコミュニケーションを大切にしながら、より良い作品を生み出していきます。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1wJg2ptckwW_z4jCSj2T-wYQ30j8EZgTf/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1YSbtm6yLYSzI7HgpZu1mr1imEJqPT5-T/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1mvuyN5jGYx1NGC7ZeutTSn_MKNJpxhnL/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/14_47o0Ikdispg3V-fnBMh9A6RFk4rrzp/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3315</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>15</ClassNo>
		<Surname>日野</Surname>
		<FirstName>真深</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>四角の死角</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1FPaAb-DkbBX3_i0BloSjefIHps9sAxHY/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>３D空間上のキューブを転がすパズルゲームです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1DdK8NpH2h9XBBTadnU-ak53aCyc03oNO/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1h0nrnCTiOH32ksor6sXUTgfFXjJNgLCE?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>　本作品はNintendoGAMECUBEの起動画面からインスピレーションを受けた作品です。
何気なく動画を見ていた際に「これゲームになりそうじゃね？」と思い制作しました。

　「３D空間上の箱を転がす」ことがキモなので、プレイヤーが違和感なく操作できるよう工夫しました。具体的にはカメラの向きと現在位置によって、前後左右上下の６方向をWASDの４入力で制御できるようになっています。
　また、転がる際の挙動も床だけでなく壁や天井にも張り付くことを考慮して、かつめり込みや回転方向に不備が出ないよう、自身で考案した当たり判定、移動先制御を行っています。

　ロジック的には、プレイヤー立方体を中心とした９×９のブロック単位でマップチップからデータを取得し、取得したデータから移動可能な４方向を決定後、カメラの向きから４方向それぞれにWASDを割り当てることで、前後左右上下への移動をWASDで制御しています。</AppealPoint>
		<Profile>　私の強みは、今までに読んできた物語の記憶を活かした発想力です。
　昨年度に行ったチーム制作で、「植物が伸びて敵を食べて返り血でマップを染めるパズルゲーム」の背景設定が定まらずにいました。そこで私は「不思議の国のアリス」を題材にしてはどうかと提案しました。植物が会話をするあの世界ならば伸びても違和感はなく、ダークファンタジーで統一すれば、返り血は真っ赤なバラの花びらが舞うように暗喩できる。など、点と点を線でつなげるように、次々とアイデアが浮かんできました。
　仕事においても、「プロジェクトが行き詰った際に、経験から得たアイデアでその状況を打破できる」人材となれるよう務めてまいります。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/10k95zPB7dd7LPCVHMumi1hhMHwmh3TlS/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1Htkr19hgZnFVqesdDg8QKLvt70F64iXA/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/13RZX9mTAzxs-uiONiZUopzyAS1MWF7L9/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1Dk-S_XZmBCcbmW3Gfg2bELDBKQe8PTaG/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1033</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>33</ClassNo>
		<Surname>李</Surname>
		<FirstName>維軒</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ROBOTDEFENDER</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/17exYVG831UppSOf3yIu6_-If6XwQhKsx/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>プレイヤーはロボットを操作し、襲来する敵を迎え撃ちます。ダッシュや射撃を駆使し、決められた波の敵を食い止め撃退します。武器は拳と銃のみで、近接攻撃と遠距離攻撃を使い分けながら戦います。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1HhyCoRn3zwSZWQMSxZ7q8ORrLs5Jp0a2/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1U77hclK-aTcuEHac5dv5uKjbXkY0noQx?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>『ROBOTDENENDER』は、私の3Dゲーム開発スキルを示す作品です。DirectXを活用し、スムーズな機体の動き、リアルな物理演算、そして精密な射撃感覚を実現しました。武器システムでは、反動や火花のエフェクトを加え、遠距離攻撃の爽快感を強化。一方、近距離戦闘では拳の衝撃力を重視し、迫力のあるバトルを演出しました。さらに、機体の損傷表現として、コックピットのガラス破損や視界のぼやけを再現し、戦闘の緊張感を向上。私の開発力を存分に発揮した作品となっています。</AppealPoint>
		<Profile>ゲーム開発の基礎を学ぶため、本作を制作しました。
開発当初はオブジェクトの親子関係や座標計算の概念に不慣れで、キャラクターの武器の位置計算に苦戦しましたが、試行錯誤の末、行列を活用した回転処理を学び、適切に配置できるようになりました。
また、本作の開発は基礎知識が不十分な状態から始めたため、授業のコード以外は独学で学びながら進める必要がありました。並行してアルバイトもあったため、限られた時間の中で効率よく学び、実装を進めることが大きな課題でした。
このプロジェクトを通じて、オブジェクトの親子関係、ワールド座標の重要性、物理演算の基礎知識を習得し、ゲーム開発の基盤を築くことができました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1AVShZb0sC9cMHrC9JGLO2vV7UjBejHgZ/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1esbanuhpDuqcQx0CRhyCxJxNwHEmi1k6/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1Fq9Ag0cajYDchSDvPZSdQj9t4JG7t5tz/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/107oJ8JnhKQfBXgG_aHoEeHyUseEAsr2c/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3210</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>10</ClassNo>
		<Surname>後藤</Surname>
		<FirstName>良太</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>データベース連携</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1eACwTldAe4NzaoTpmtk_jHTDo-f14mfa/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>VSCODEで作成したプロジェクト。MYSQLを使用して、vscodeで作成したページからデータベースにデータを挿入することができ、データベースに登録した内容を編集、削除することが出来る。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1VKJbBYHwVhI0Nd5j-5qyEN_CYqZmdAKy/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1vKwGxlBbHCGW6GIojhKciz4Fo-YT1Y9c?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>このプロジェクトのセールスポイントは、Node.js（Express）とMySQLを活用した、シンプルかつ効率的なユーザー管理システムです。ユーザーの登録・編集・削除が可能で、直感的なUIを備えた管理画面を提供。データベースと連携し、リアルタイムで情報を更新できるため、利便性が高い点が特徴です。また、非同期通信を用いたスムーズな操作性を実現し、ユーザーエクスペリエンスを向上させています。拡張性もあり、カスタマイズしやすい設計のため、さまざまな用途に適応可能です。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは「挑戦力」です。授業では習っていないIT系の分野に対しても恐れずに前向きに取り組み、困難を乗り越えました。未知の分野でも積極的に学び、経験を積んでいく姿勢を大切にしています。どんな状況でも挑戦し続けることで、自分自身を成長させ、周囲にも良い影響を与えられると信じています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/179OxpbnDK3OkUUDagLIp1xafLMMPs7IM/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1qg8bpSenO8dhBmpjGh8_cr3O9DZ-_wIG/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1qqw73gGWitSaRDtE9pWtze41VFznRMSQ/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1NkXEiVSoZeKON4IgCjsWTUXy04B2vmTZ/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3413</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>13</ClassNo>
		<Surname>髙下</Surname>
		<FirstName>大揮</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ULTRAPID</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1aOhOgAdHokiBwzSwhwB6qMW-ke8jteuR/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>スピード系の3Dアクションゲームです。 内容はトゲトゲしたキャラクターを操作して、ステージ上を駆け回り、ステージ内に散らばっているオブジェクトを壊しながら制限時間内により多くのスコアを稼ぐ内容です。キャラクターは徐々に速度がアップしていきます。スピードが速ければ速いほどより多くのスコアを獲得できる仕様となっています。高スピードを維持して最終的にハイスコアを目指すのがこのゲームの目的です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1ZVD8rqIZ8LJx1H0QvFbhpsLAmmYe4hho/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1f1J1-AUzM6hUBtV5OTMeayrsVP_0Cdt7</GDriveURL>
		<AppealPoint>セールスポイントは主に3つあります。
1つ目はスピード感を演出するために工夫したことです。内容としては、プレイヤーにキャラクターが速く動いているという印象を持たせるための「カメラの視野角度操作」・スピード感を視覚的に見せるための「モーションブラーや火花などのエフェクト」・衝突した重みを与えるための「ヒットストップ」（低速ほどヒットストップがかかり、高速ほどヒットストップがかからない工夫）・ゲーム性を高めるための「ドリフト」（一旦減速からの急加速でさらにスピード感を見せる工夫）・現在の速度を表す「速度UI」などでこだわり、工夫しました。
2つ目は処理負荷軽減において工夫したことです。スピード感あるゲームを作る上で特に気を付けていたのが、スピード感が損なわれないように絶対にFPSを下げないという工夫で、主にインスタンシング・フラスタムカリング・当たり判定面で工夫しました。
3つ目はチーム制作を考慮した開発段階でのプログラム設計です。主な工夫点はマップデータの作成、読み込み・GUIによる直感的なパラメータ操作・デバッグ効率を上げるためのフレーム単位での一時停止機能です。セールスポイントは以上です。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは向上心や学習意欲があり、確実に目的を達成させる力があることです。ゲーム制作において必ず完成させるという目標を持ちつつ、知らないことやできないことがあれば自ら調べ理解し実装、知識や技術として身に付ける力があります。学生時代はこの強みを活かして学内のコンテストにおいて複数の賞を受賞することもできました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/10vKnVEQrR277DdYK2O-4Rp8QKIlSfIuW/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1AE3RbuZ96E7zgjk1vOA-YLbT-iLmlmrc/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1AT2FpeS_SFs26OawHQtD0F8z41ckh7gY/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1pbYFXfxYmfO2WlR1jtqF8oyj-xnnwi4J/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1026</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>26</ClassNo>
		<Surname>春山</Surname>
		<FirstName>翔</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ハンターリディング</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1H-wGEJosCtcIz_BOqqh2uMZAdPc74wfB/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>依頼達成を目的とした達成型アクションゲームです。あなたは、狩者として覚醒しました。住民の頼みを受け、武器を手にして、危険なモンスターや環境に身を投げだし、住民の依頼達成を目指してください。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/12RZhlti5sLwxSMm4YQxv8JHD_oSqR9Sf/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/12SDBb7YghzafUzFYKbiy79WizkPCsCXu?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>当たり判定の最適化とオブジェクトに一括管理できるマネージャーです。当たり判定は条件を追加して当たり判定の複雑な処理を減らすことでを高速化を図りました。そして、それらをまとめて適応さらに実行などを管理できるようにマネージャーを作りました。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、何事にも挑戦し続けることです。学業や独自で学んだことを実践したり、それを基に応用したものに挑戦し、失敗しても私自身納得がいくまで挑戦し続けるからです。私は、HAL大阪に入学するまで、プログラミングに触れたことはありませんでした。そんな中HAL大阪で学んだことを活かして今回の作品をつくりました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1seiT-zO8avxW9pSz5RYtrZ-PybR_bGNV/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1ApkKOIkNqQD35GqZZwxPW7lKBq4D9xGb/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1jPaWlTVBizV8ptdRzfTcPDxoK9f3hCyY/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1MafwNSpvAaPB6WxdOcMFHLyAjuVznOI0/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3306</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>6</ClassNo>
		<Surname>関</Surname>
		<FirstName>孝治</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ClimbCloud</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1h1FEcMOSoDPS3HAJJzL0w9o1qV-oHXS2/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>プレイヤー（猫）を操作して、一番上にあるフラッグを目指そう！雲は常に動いているので、落ちないように気をつけながら進もう。足場の動きをよく見て、タイミングよくジャンプすることが攻略のカギだ！操作方法：左右キーで移動、スペースキーでジャンプ。うまくバランスを取りながら、ゴールを目指して頑張ろう！</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1iBLVgVOYA1b0zy0MFjis5aYnexTC2dkM/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1_XGZHn5b5yKAGCLyp0X8U_HfIGpmga6L?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>※ソースコードのセールスポイント
&lt;CameraController.cs&gt;
・ コードの可読性が向上
・ クラス継承を活用し、拡張しやすい設計
・ インスペクターから対象を変更可能

&lt;ClearDirector.cs&gt;
・コードの可読性・拡張性が向上
・クラス継承でシーン遷移の処理を共通化
・インスペクターから遷移先を自由に変更可能

&lt;CloudMovement.cs&gt;
・コードの可読性が向上
・クラス継承により、他の動くオブジェクト（例えば縦移動の雲）を簡単に追加可能
・インスペクターからパラメータ調整が可能で、柔軟なカスタマイズが可能

&lt;JumpSound.cs&gt;
・コードの可読性・拡張性が向上
・クラス継承により、異なる音を鳴らすスクリプトを簡単に追加可能
・インスペクターから効果音を変更できるので、柔軟な調整が可能

&lt;PlayerController.cs&gt;
・コードの可読性が向上し、どこで何をしているか分かりやすくなる
・クラス継承により、敵キャラなどの新しいキャラクターも BaseCharacterController を継承することで簡単に作れる
・インスペクターからパラメータを変更できるため、調整が楽になる</AppealPoint>
		<Profile>名前
関孝治(セキコウジ)

学歴・出身地
・群馬県出身
・共愛学園高等学校　中退
・中央高等専修学校(クラーク記念国際高等学校)　卒業
・東洋医療専門学校歯科技工士学科　中退
・HAL大阪　在籍

経歴・職歴
・英検２級を取得

今後のビジョン
残り少ない学校生活の中で得意分野を伸ばしていって、将来就職したときに強みになれるように精一杯尽くしていきたいです！

趣味
カラオケ、オタク活動、ゲーム(特にウマ娘)</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1ni2YoZJfIL8d2Ys378kVZf9gkofDDtuV/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1_2abtAyuwraJVvuD15EMuuNC2Rj0m75F/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1ns7uKdA88ZQp5w_0-z_ht1t9p4TYqM29/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1RWNqxZQoM42nWTl0sls_oYVrvXIcm5h6/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3420</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>20</ClassNo>
		<Surname>藤本</Surname>
		<FirstName>一樹</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>HAL LEAGUE</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1_ZE1viUP3ukU5eUaCJW-Zf3tm18hfPSD/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>3Dオブジェクトを回転させて見本の角度に合わせるゲームです。イージーモードでは回転角度だけですが、ノーマルで大きさの変化が加わりハードでは見本を見えなくする円が動き回ります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1eo0SrB2705EMYXw1kGhco6-0E7lioHCd/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1nFAY3iVjlfw8LbVdKXB79tmw_t4d-rfC?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>簡単な操作。スムーズなゲームの起動</AppealPoint>
		<Profile>男。23歳。身長173センチ。体重45キロ</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1V-bQ7K1Uv9nNnuivREhpXCCWW8lu3dqu/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1N59kXD-SpNdGj7hID9GT77ru6Krb6u0F/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1pUYaIdg1Uubvmsm7243b6dhuVMfFwZkZ/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1N59kXD-SpNdGj7hID9GT77ru6Krb6u0F/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3403</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>3</ClassNo>
		<Surname>井戸本</Surname>
		<FirstName>一輝</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ハイランナー</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1qjpLdmw7q-OpzWSA32uXVhkGxkA7XVT_/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>進めば進むほどだんだんと早くなっていくキャラクターを操作してゴールを目指して行くハイスピードアクションゲームです。道中にあるコインを拾うとスピードの上限が上がっていくことで高速では走ることができます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1XmYjjwtU7Wwzf7vHnnivGRldcMvOX7OW/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/16oBQeALeZR8jVIyAIgAqeE0jvBFURnob?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>「疾走感」を感じてもらえるように制作していました。
操作面では、「ボタンを長押しでスピードが加速する、アイテムを獲得することで
スピードの上限が上がっていく、キャラの操作をやめた後少し滑る」
演出面では、「残像表現、風切り音、カメラと自キャラの距離を離して追従」などの実際に現実で起こせる事と現実で起こすことができなさそうな事を実装することでゲーム的な表現になるように行いました。またキャラクターがただ滑るのではなく操作をやめるまでに動いていたキャラクターのスピードの速さの分だけ滑る量が多くなるようにしたり、カメラも
ずっと離れるのではなく、自キャラのスピードがある一定までに達すると距離ができ、操作をやめると元に戻るようにしてゲームとしてのメリハリをつけることで「疾走感」がより
感じやすいようにしています。</AppealPoint>
		<Profile>私の強みは、作品を作るにあたっての挑戦的な意欲と負けず嫌いなところです。一年生の時に学内コンテストがあり2か月余りの期間の中で、Unityで作品を作り上げ発表するのですが、授業では夏休みに入るまでの約３か月間教えてもらいましたが、授業の範囲だけでは自分がしたい表現を表すのは難しいため、自主的に実装の仕方をサイトやYoutubeなどで調べてゲームを制作し提出したところ、意欲賞を受賞することができました。また基本情報技術者試験を取得する際に学校の授業のカリキュラムで午前免除試験を受けることができるのですが１年の間に取得し、午後試験のみを受かるまで何度も受け続けて取得することができました。午前免除試験や午後試験を無事成功に収めたのは負けず嫌いな性格が功を奏したのではないかと思います。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1889OJ0LeglIqqX61Pvcd_N_foUuIvSEn/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1K-cl7V7LMkx-oS5RhHRYIYKNCuqglJSs/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/11L11WZy6cRJixCnfSqTstfHu9tZrW8Ns/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1HiDoux8OLDjE0ojLltQ5e487JeA1-Oi7/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3314</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>14</ClassNo>
		<Surname>濵田</Surname>
		<FirstName>秀一</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>スペースシューティング</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1RqyOpPH-H1sSJoZZkMEpfIdYO23vg5-v/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>3D空間を自由に飛び回りながら敵機を撃破するシューティングゲームです。プレイヤーは戦闘機を操作し、迫りくる敵をミサイルで迎撃しながらスコアを稼ぎます。爆発エフェクトや群れ行動をする敵の挙動など、視覚的にも楽しめる要素を取り入れています。シンプルな操作性ながらも戦略的な立ち回りが求められる作品です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1TiBmUY9VZZd93owuvDSoGNrdS9CFKEJr/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1ox19dWWXUGCmCOunH2pQ8sjsT6puAxzH?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>本作の魅力は、ダイナミックな爆発エフェクトと直感的な操作性にあります。プレイヤーは自機の動きと攻撃を駆使しながら、迫力のある戦闘を体験できます。さらに、敵機は単純な動きではなく、群れ行動を取るため、戦略的な攻撃が求められます。シンプルながらも奥深いゲーム性と爽快感あふれるアクションが楽しめる作品です。</AppealPoint>
		<Profile>HAL大阪のゲーム4年制学科でプログラマー専攻をしています。ゲーム開発の知識やスキルを磨きながら、実践的なプロジェクトにも取り組んでいます。取得資格はJ検情報活用試験1級、J検情報システム試験システムエンジニア、J検情報システム試験基本スキルなど。プログラミングの技術向上を目指し、ゲーム制作を通じてクリエイティブな表現を追求しています。将来的には、オリジナルゲームの開発や、業界での活躍を目指しています</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1aRB5S9TuaBQ1FaeaQ1XY-qFPCo8bOKfQ/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/16eZYf6X-CDmPBuKIrv8SqD6fflKT3JfJ/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1-N8xCFeBHa-zgb_ustTSaj1M4xwEEG6p/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1IGv6LQbV_KnIXZpAs94C08Ap26cmHLFM/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3129</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>29</ClassNo>
		<Surname>楊</Surname>
		<FirstName>晨</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>捕まえ!!</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1dA1yo_ElR6RY529roio--M7hqtDq8hYi/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>逃げ出した敵を見逃すわけにはいかないです。彼の動きを鋭く察知し、迅速に追跡して捕捉しましょう。なかまの指示に従い、計画的な作戦で絶対に捕らえましょう。油断せず、敵の隙を突き確実に制圧するのです。全力で進めましょう。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1f8gGDEaeIRFE-1DDNR13USLpW-eA1lvv/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/101pFy9kjL0fxZKZqsqW0_TePh2oNDmek?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>左上のキャラクターの指示に従い、逃げ出した敵を確実に追跡しましょう。指示通り各種動作を実行し、ミニミッションを遂行して道具をゲットして、これにより敵に追いかけてみてください。床・壁・球体間の移動状態を自在に切り替え、必ず捕捉することが勝利の鍵となります。戦略的に行動することが最重要であります。急ぎましょう！！</AppealPoint>
		<Profile>この度は、私の個人制作作品にご注目いただき、誠にありがとうございます。本作品は、左上のキャラクターからの指示に従い、逃げ出した敵を捕らえるシンプルなゲームです。プレイヤーは、キャラクターの要求に合わせ様々な動作を実行し、小さなミッションを達成することで道具を手に入れ、その道具を活用して敵を追跡する仕組みとなっています。また、床、壁、球体など異なる環境間での移動状態を切り替えるシステムを導入し、操作に工夫が求められる点が特徴です。過度に大げさな表現はせず、親しみやすさと遊び心を大切にした内容となっております。どうぞごゆっくりお楽しみいただき、皆様のご意見をお聞かせください。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1ZbRnPLPK4DojR7qYUdKksXU7oWJyp5Hq/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1ZbRnPLPK4DojR7qYUdKksXU7oWJyp5Hq/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/16aWCjLDXIAktVvvA-Xnh_SAkKuVr7l7F/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/16aWCjLDXIAktVvvA-Xnh_SAkKuVr7l7F/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3329</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>29</ClassNo>
		<Surname>李</Surname>
		<FirstName>昕竺</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>DirectX12レンダリング</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1I6VYe90QMRpj4DfzHpspB8oKWyeVkfEl/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>独学でCmakeファイルとDirectX12を作成したのプロジェクトです、Imguiの導入とassimpでモデルの読み込みから描画、水面、鏡面などのレンダリング効果を実装しています。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/126HzlIJuw2uUc8V33yqBoftsFSM5Y2fJ/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1jiIyHsiSlqXJH-ol0wi_ZGjbDdciPkmm?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>セールスポイントとは、Cmakelistを通じて作成されたプロジェクトで、非常に優れた移植性と拡張性を持っています。また、独自開発されたDirectX12レンダリングシステムフレームワークは、将来的に使いやすいエンジンに統合される予定します。</AppealPoint>
		<Profile>2年次にDirectX11に触れた後、3年次からDirectX12の開発を学び始め、シェーダーやレンダリング関連の知識に興味があるし、レンダリング関連のプロジェクトをやりたいと思っています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1I6VYe90QMRpj4DfzHpspB8oKWyeVkfEl/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1T7j2Qj2QKnTd5TSZW-D_puKoJhRhYteJ/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1e7GlYsrpYFVQ85qtrIkFTDIy-qKWBxuQ/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1-cT0BafdqCuXZSiMGnPoDUyZKV6O75tO/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3205</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>5</ClassNo>
		<Surname>榎本</Surname>
		<FirstName>竣介</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>BLACKOUT</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1wIXJjxvpS2Ln2NMDEARKrcSBc2GZF3Oo/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>探索型ホラーゲームです。ステージ内の電気を全て点灯させることがクリアの条件です。徘徊する敵に見つかると、追跡されてしまうので敵に見つからないように足音を立てずに歩いたり、敵から身を隠すことができる箱に隠れながらクリアを目指します。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1dk43vDW5NWgVcwWi_8EPwnAxkl-2P_mm/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1IJUCN1Fq-jrgiv1YWsRQI-xq29c0aiNS?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>ユーザーが敵の動きに違和感を覚えるとゲームの没入感を損なってしまうと考えたため、敵のリアルな動きに必要な、2つのポイントを実装しました。

一つ目は、ビヘイビアツリーとステートマシンの併用です。
徘徊状態、追跡状態などの大枠の状態をステートで管理し、ビヘイビアツリーで詳細な行動の意思決定を行うことで、複雑な行動を簡易的に制御できると考えました。

二つ目は、人間の感覚をシュミレーションした処理です。
知能を持った敵であることを示すために、視野、聴覚の実装は必須だと考えました。
視野判定は、視野内に入ったプレイヤーと敵との間の障害物を考慮した実装を行っております。
聴覚の判定は球の判定で取ってしまうと壁の向こう側にも音が届いてる判定になってしまうため、私のゲームではより現実的な音の伝搬を再現するためにA＊アルゴリズムを使用し、経路検索による聴覚判定処理を実装しました。

これらの実装により、没入感を損なうことがないような敵に近づけたと考えています。</AppealPoint>
		<Profile>AT学科の榎本竣介と申します。
私は2年次まであまりプログラムの勉強をまともにしてこなかったので、就職作品の作り始めはクソコードしか書けなかったのですが、なんとかやり続けてゲームの形としては完成したと思っています。まだアピールできる部分も少なく、改善点が山ほどある作品ですがどうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1fjrcEu8uyNyjl_HxRMKSHyMYii1fM78p/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/16qhInbgtiNu5YWL-cLNJZlvYiI855sJ4/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1BugOK2CC5A3ikofz46OpMj8QkX6WS0uM/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1S1IQNjx6mgvVVkgL_droNx42WUlm8zyb/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1004</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>4</ClassNo>
		<Surname>岡村</Surname>
		<FirstName>撞璃</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ブロック崩し</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1gkiywFykuJ7MYqSRV9nvS5yT1l6zZ3W7/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>弾むボールを棒を操作してブロックを消していく全てのブロックを消そう！とてもシンプルなゲーム。すべてのブロックを崩したくなるようなゲームです。操作も簡単。すべてのブロックを消すと気持ちがいい。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1MisadLspiafXy61muEz7YRZL_u--QiQ_/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/file/d/1IIgiD5HLP1r2B93x6rqP59lvy50zh30F/view?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームは自分が操作する棒を使ってボールを反射させてブロックを崩していくゲームです。シンプルなルールで操作も十字キーのみで簡単です。ブロックをすべて消したくなるような気持ちになります。ゲームが苦手な人でもシンプルなルールで簡単に操作できるゲームです。</AppealPoint>
		<Profile>2005年生まれの19歳。趣味はゲーム、バイク、車、kpopを聞くのが好きです。HALに入学してからC＋＋やC#を学びゲームを作る大変さを実感しました。現在はC++を使ったゲームを徐々に製作中で、プログラミングの技術をさらに磨いていきたいと思っています。
自分はさぼり癖や後回しにしてしまう性格なので、これからはもっと本気で取り組みたいと思っています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/drive/folders/1lQ0oWf6Z3omkxUYFQlgmjEVvkz0j1yfV?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/drive/folders/1lQ0oWf6Z3omkxUYFQlgmjEVvkz0j1yfV?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/drive/folders/1lQ0oWf6Z3omkxUYFQlgmjEVvkz0j1yfV?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/drive/folders/1lQ0oWf6Z3omkxUYFQlgmjEVvkz0j1yfV?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3328</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>28</ClassNo>
		<Surname>吉本</Surname>
		<FirstName>智哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Chrono Trigger Shooter</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1sdF6-Uh6DG5LTZ42mTW9PlQkL31N9z2w/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>学習AIを使ったレトロ2Dシューティングゲームです。Playerの行動(回避、攻撃)をリアルタイムで分析して戦闘スタイルを学習するAIを実装しました。敵の動きを測定して撃つタイミングや回避などを自動で行う特徴を持っています。こだわりは、戦闘中にあえて弾を少し外す事によりPlayerの動きをより自然に補助する事ができる事ができます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1gwHsXnOMYOyAdIbip4tfYvsx9m4LcoxS/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/17wTeYVjID1IqktNuuchMvajGnvNn31DW?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>①DirectX12でのマルチスレッド最適化やリソース管理の効率化
DirectX12はマルチスレッドの対応が強化され、複数のコアを効率的に活用できます。そうすることによりCPUの負担が大幅に軽減され快適にプレイできます。
リソース管理はステージ進行に応じて、必要なリソースだけをロードし、メモリの消費を抑えることができます。(ゲーム処理落ちしてしまうとユーザーが離れていく恐れがある)
②XBOX360コントローラーの実装
なぜコントローラーの実装をしたのかというと、コントローラーならではのアナログスティック操作により、キーボード操作では難しい滑らかな動きができるのとフォースフィードバック(振動機能)を加えることによりより没入感のあるゲーム体験ができるからです。
こだわりは、接続確認の処理をフレームごとに分けて分散することで、負担を軽減することができるので、接続に時間をかけずに、すぐにIDを取得してすぐにプレイできます。
③レトロ2Dシューティングに新しい体験
AIをリアルタイムで学習し、戦略を変化させることでプレイヤーは飽きることなくスリリングな体験を楽しめます。PlayerAIのこだわりは、AIが発射する弾をあえて少し外す事(作品概要を確認)と、敵の座標に近づきすぎないようにある程度距離を空けて自然な感じで動くように作成しています。
</AppealPoint>
		<Profile>ゲームプログラマー志望の吉本智哉と申します。私の趣味はゲーム、アニメです。5歳の時にお父さんから貰ったDSをプレイしてゲームが好きになりました。中学生の時部活のパソコン部で2D格闘ゲームエンジン「MUGEN」という格闘ゲームを使い海外のサイトに入りMUGENに追加できるキャラクターやステージなどをダウンロードしてそのデータを少し改造して中学生の友達にプレイしてもらいました。BGMはあえて著作権のあるBGMを使いデータに書き込んで遊んでいました。キャラクターは攻撃モーションのスピードや攻撃オブジェクトを増やしたりしてました。
最近IT系のプログラミングも学んでいます。HTML,CSS,CursorAIアプリケーションを使ったwebサイトの作成。ヘッター、ナビゲーション、ログイン画面を作成など

3年のチーム制作でサブリーダーとしてチーム制作をしていました。受賞は出来なかったのでがとてもやりがいを感じれる事ができたのでいい経験ができました。
私の強みは「分析力」です。
過去のチーム制作でも初めてやるシステムや新しいツールなどを使用する事が多かったので、それに関する情報を調べて色んなゲームに必要な処理を作成しました。

良かったら見に来てください。
</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1sdF6-Uh6DG5LTZ42mTW9PlQkL31N9z2w/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1T0MhbgFuC0T76fEnKyN0P1J4-NU_IL6n/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1LIxmR-_qVCYnCZ81mzuZJoVkt6bvSPnT/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1Ec5VrEJXsAPfbWGtpXuDHMYC0xpausGy/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3417</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>17</ClassNo>
		<Surname>二貝</Surname>
		<FirstName>天望</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ReleaseBox</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1m7oi27C8OWJEhnKET1w3YuTFiqysR7b4/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>３Ⅾのパズルゲーム。ステージ全体を回転させて、中にある赤色のBoxを外に出すことが出来ればステージクリア。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1dyjJYEOSlTCGGpoWLcGbkzaF01SnwqcL/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1VgusSeIqgCfcLkP-fY8Oh09h7dqv1RQT?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>この作品は３Ⅾのパズルゲーム、スマートフォンで遊べる物にするという２つのやりたいことを実現するために作成しました。
２Ⅾではなく３Ⅾにした理由は新しいジャンルへの挑戦です。現状において、３Ⅾのパズルゲームは２Ⅾのものに比べて圧倒的に少ないです。また、３Ⅾは２Ⅾに比べて制作難易度が大きくなります。以上のことから、このジャンルには挑戦するだけの価値があると考えました。
こだわった点の１つ目は操作の容易化です。カメラを動かすことによる操作の複雑性を排除し、マウスクリックのみのシンプルな操作にしました。
２つ目はステージ制作の容易化です。スクリプトにサイズを打ち込むだけで、ステージの枠組みを作成してくれるシステムを実装しました。これにより、オブジェクトの配置をほとんど自身で行うことなくステージを作成する事が出来ました。</AppealPoint>
		<Profile>パズルゲームやアブストラクトゲームを好んでプレイしています。
最近はAtCoderでプログラミングの問題を解いています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1O_xnEEbr71hIG8-y0ozM0u3_6z7WNVXW/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/121FHauYPjHlJbR89t0ZOW0XPoevrY1Ox/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1RPBwWC9e_blMsxbHB6go2xR3qtFNQd3l/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1innSunEf651GKkI7txjohSTP71xZqnK7/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3102</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>2</ClassNo>
		<Surname>板谷</Surname>
		<FirstName>輝希</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ホームランバッター</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1id6S6XZOxSDcthhVP5vaPqJTYYugJcMv/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ホームランを狙え！
バットを振ってホームランを目指すゲームです。
投げてくる球を予測して、バットを振りより遠くへ飛ばそう！
変化球はストレート、カーブ、チェンジアップなど様々。
あなたも目指せホームラン王!</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/12yeDg8TUaWQxRC3yVHGil6DPU0PGjkiK/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1OKXfLIJCQ--_B3GC2Y_OCeuBFBPQ8C8S?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームはボールを芯に当てたときの爽快感とホームランを打ったときの爽快感に重きを置いたゲームです。

次に何の球が来るのか、予測しながらホームランを狙っていただく楽しさを感じてもらえると思います。

みなさんもぜひホームラン王を目指してみてください。
興味がある方はぜひプレイしてみてください。</AppealPoint>
		<Profile>初めまして、AT13Aの板谷輝希です。

皆さま、いかがお過ごしでしょうか？
私はゲームとパチンコとスロットが大好きです。モンハンワイルズを今はよくプレイしています。
最近好きなのは、モンキーターンVです。
それでもぉぉ！ユニコォォォォーン！</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1HCdrEyGPtrSl1Tdpk8PCkGEeHlmjGb0e/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1U7tI-1y0zblQNkWmf3BDn0trYkFVh8Vz/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1MpjtP41ib0meOG8skmRIBJ15xlR4EkYm/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/13I1KDTBTJwMYpQGtJlqWvUOQQ4afGYkh/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3120</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>20</ClassNo>
		<Surname>廣垣</Surname>
		<FirstName>風哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>プランナー志望　ポートフォリオ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/11xOMH5nZXg7poouZH4DiU3BGWT7c-grl/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>本作はAT学科からプランナーとなる為、奔走したプランナー志望のポートフォリオ作品です。専科の受講が多いのでその情報や学んだ知識についてや、意識しているポイントなど分かりやすくまとめるようにしました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1rVxL82kOh9rWfpIhWK8mCBvxZmjuHlff/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1urTw0L9XhEAXUdxYCevEVuERT5PeZ0Xg?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>こだわりは、見る人視線を意識したページ構成です。
何処に目を向けさせるか、何から頭に残させるようにするのかを考え作成しました。
色味が暗くなりすぎないように意識しました。

チーム制作での経験や反省点を踏まえ、気を付けているポイントも掲載しています。</AppealPoint>
		<Profile>こんにちは！ゲーム4年制学科の廣垣風哉です。
趣味は音楽を聴くことやテーマパークに行く事です。

私は1年の頃サブリーダーを経験しそこで、プランナーの楽しさを知りりました。
その後、プログラマーとして勉強をしていましたが、チーム制作をするたび、プランナーの作業をすることが多く。
気が付けば、プランナーの道を志していました。

どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1nqp_rOZK5eobhdi0fNjAm7Cgk0z5_gaK/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1D6PAVltQ5YicI-OKnH0UWzkFIPVQQKvQ/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1ykC4sqztokmAU1gcfQe4qhW9Lg9jeH6G/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1aqitu_7p3X61wVrnHlMmyy-Pw7J1Li4L/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3203</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>3</ClassNo>
		<Surname>上田</Surname>
		<FirstName>翔太</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>対戦シューティング</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/146_mcYXhVEqTwo_K0JnElUEuFe3j-UQL/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>通信対戦ができる２Dシューティングゲームになっています。最大２人プレイが可能で弾が出る機能と通信機能、各プレイヤー移動の３つが実装されています</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1dfYNFT-A_h15zC6IojU26aPwK6hzyRsC/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1QsyEy60ce6HJFr6GHdFIUkMgcfDiXrkO?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>peartopearを使った通信ゲームになっています今はまだ実装していないのですがHPと弾が当たった時のダメージ、リザルト画面が実装できればもっとゲームっぽく仕上がると思います非常に管理しやすく作りやすいものとなっています。</AppealPoint>
		<Profile>AT学科Bクラス０３番、奈良県生まれ奈良県育ちです上田翔太です。使用言語C++、プログラミング自体は苦手ですがここまで作ることが出来来ました。趣味はゲーム、アニメ、音楽、旅です。最近はライブに行ったりするのが特に好きです。苦手なことは計画を立てることです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/158lJPaW3ZCN5IvKSeIwkIOYErT2q1rmu/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/158lJPaW3ZCN5IvKSeIwkIOYErT2q1rmu/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1h5Kbet6kQ8vx0mbdCgImXT_epqbptOUr/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1Zerd2N5wT0vTsOsKMAUUPe-_SRjIexjo/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3312</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>12</ClassNo>
		<Surname>中森</Surname>
		<FirstName>柊志</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Tarnished</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/drive/folders/1LCzE6pBLjPTgHyvH6Vo0oOH_HwYlVsGk</Thumbnail>
		<Description>武器を振る楽しさを追求したゲームです。ボーン名で参照可能な機構を実装し、武器の描画を制御することで、キャラクターが直感的に武器を扱える仕組みを構築しました。また、主成分分析（PCA）を用いてボーンごとにOBB（Oriented Bounding Box）を生成し、モデルの空間的な情報を把握しやすくしています。
</Description>
		<Video>https://drive.google.com/drive/folders/1KMA0OB54n3nlirxid6PrtyjwRY9ji3eX</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1TKV_5rBg43gEpZzxitRcyV4onlJ-4SlJ</GDriveURL>
		<AppealPoint>また、ボーン関連の計算にも取り組んでおり、主成分分析（PCA）を活用してボーンごとにOBB（Oriented Bounding Box）を生成する仕組みを構築。さらに、ボーン名を参照できるシステムを実装し、キャラクターに武器を持たせる機能を開発しました。これにより、装備システムの拡張性を高め、直感的にアセットを管理できる環境を実現しています。
</AppealPoint>
		<Profile>私は3Dプログラマーとして、アクションゲームの開発に取り組んでおり、戦闘の楽しさをゲームにしようと思い作成しています。過去には、東京ゲームショウに出展されたゲームのマップ制作を担当し、クオリティの高い環境デザインを実現しました。

現在は、C++とDirectX11を用いたゲーム開発を進めており、特にモデルデータの最適化と独自フォーマットの構築に挑戦中です。FBXの読み込みにおける課題を解決するために、効率的なバイナリ形式の導入を試み、ロード時間の短縮とデータ管理の最適化を図っています。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/drive/folders/1LCzE6pBLjPTgHyvH6Vo0oOH_HwYlVsGk</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/drive/folders/1LCzE6pBLjPTgHyvH6Vo0oOH_HwYlVsGk</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/drive/folders/1LCzE6pBLjPTgHyvH6Vo0oOH_HwYlVsGk</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/drive/folders/1LCzE6pBLjPTgHyvH6Vo0oOH_HwYlVsGk</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3411</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>11</ClassNo>
		<Surname>坂本</Surname>
		<FirstName>恭脩</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Sound Escape</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/13UKNGxDEclFekR_Hm0eTfEyqbgwCU2ZU/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>敵を掻い潜りながらゴールを目指すステルスアクションゲーム。敵は、音に敏感で走ったりするとすぐに駆け付けてくるぞ！なるべく余計な音は、出さないようにしながらゴールを目指そう！逆に、わざと音を出して、敵を誘導するのもありかも？！</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1nucIwvooVukAuieWBP9EouLmIIrj6fZ4/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1AbypYanHnA0vnVTxfGl9co7Qh8wqIx3Q?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>敵の動きをなるべく不自然にしないように取り組みました。敵の行動にはA＊を取り入れていて、敵からの追跡を逃れた後に敵の巡回ルートに戻る際や、敵の巡回などに利用しています。仕組みとしては、ステージにオブジェクトとの交差地点の座標をいくつかピックアップし、今いる敵の場所から目的座標までのルートの計算をすべて行い、最短ルートを検索して移動するといった仕組みになっております。
通常のカメラ視点では上からの見下ろし視点になっているので周りが水らくなっています。ミニマップも用意しておりますが、ステージの構造しかとらえることができず、敵の位置などは分からなくなっています。そのため、オブジェクトに張り付きながら角まで行くとステージの奥の方を見れるようにしました。それにより、敵の位置情報がとらえやすくなったのと、没入感が増しています。</AppealPoint>
		<Profile>22歳のゲーム大好きなプログラマーです。家に帰るとモチベーションが0になるので作業をするときは大体外に出て行っています。今はハマっているゲームは、モンスターハンターワイルズです。ゲームはそこまでうまくはないですが、スマブラなら自信があるので誰でも申し出てください。好きなゲームはメタルギアシリーズ全般です。スマブラももちろん好きですが、イライラするので好きなゲームには入れていない次第です。FPSもほどほどにやっているのでもしよかったら一緒にやりましょう！</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1g0jJPYmJrgMKB9sAIzLRo7FIBi7r_51F/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/173OkVrm2gT2dpTeveWhUKktf2VAdai39/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1jR9Z0FjjMY1MquSuUdhg0sXbfghHePuK/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1xv5c5IzGNNDso_y7R6UbCdfGUD_FCbmr/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3418</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>18</ClassNo>
		<Surname>西田</Surname>
		<FirstName>悠人</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ネットワーク通信</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1jzKpUmW32It2Ym3tUGwsm6UAj5YKJi8l/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ネットワーク通信のゲーム</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1JKuHVg6KjhWRYthZfEYKkNdRZrCunFdY/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1ekO5TMZkesYLKtIup5uvlBI8XiH6RHWF</GDriveURL>
		<AppealPoint>通信対戦ゲームを制作</AppealPoint>
		<Profile>AT13D西田悠人です。
ネットワークや基本情報の勉強中です。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1z6LLKClPaIUPNTxKLhuHySaF6UdniWo5/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1LS65FIg1rNRp-K0Y_EdEUTUM_scTCu4w/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/11xPAdSnkuVqvNf7f8EK8bor3Dqss8XDl/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1_skm_TWyA0OXUIj4khizvgDS9xqVGjjK/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3421</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13D432</ClassId>
		<ClassNo>21</ClassNo>
		<Surname>藤原</Surname>
		<FirstName>宥壮</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>Rolling Ball!</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1mGR3s2i0ap13-GVWBN88_eGqEDureTZK/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>無限に生成される障害物をよけるゲーム
Aキー：左移動、Dキー：右移動
やりたいこと
速度によって回転度が変化する（優先度：低）​
テストステージの実装（優先度：高）​
スコアの実装（優先度：中）​
タイムの実装（優先度：中）​
プレイヤーモデルの自由変更ができる（優先度：低）​
当たり判定（優先度：高）​
障害物等のギミック（優先度：高）​
ポストエフェクト（優先度：中）</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1Ov8vtUHo1WjhEl6P_mw1FgW2NYvuCqbG/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1JCPEKxXuR4yWlg6lzEkscGyVgfDnrart?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>セールスポイントは特にないため進捗状況を書きます
２月下旬から制作をはじめたため、進捗状況は最低限

サンプルから変えたこと
モデルの変更
音楽再生クラスの実装
シーンの実装
フィールド無限生成クラスの実装</AppealPoint>
		<Profile>名前：藤原宥壮
趣味：映画鑑賞
特技：タイピング（高校時全国大会に出場経験あり）
・資格
J検定情報システム試験プログラマ認定
J検定情報システム試験システムエンジニア認定
J検定情報活用試験１級
第一種普通自動車
・スキル
Unity,UnrealEngine,
C,C#,C++,DirectX11</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1jw8cHL9BNanWrPlVsRHvSnzRwRUv7ACg/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1a_Pn6c_Q7-A9nSmLb-dK9vJPQsBY2nXH/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1DkfVHEY62IzGIeAAbS5kysH2xIxF40gO/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/19ioVZaXC9EGy_ykNAiU8-rlyQYIeWeeg/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3318</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>18</ClassNo>
		<Surname>細田</Surname>
		<FirstName>耀生</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>プログラマーからプランナーへ</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1uz99N31jcHQgiPr1DOjqE3FKPIfAkBxw/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>ポートフォリオではチーム制作で作成した作品のレベルデザインについてまとめました。どのようなステージ構成になっているかや、制作時に意識した点を記載しています。プレイヤー体験やプレイヤーの進行を考慮した設計意図についても触れており、作品の特徴や工夫を理解できる内容になっています。また、個人で作成した企画書も掲載しております。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1p_sXU7bxaAC1_2gda_ufT9QidHSG0Dsr/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1xKF0JKCOWntebFDi_53VOMhYJbe7UYeA?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>ポートフォリオでは、コンセプトやプレイヤー体験を意識したレベルデザインについてまとめました。ゲーム画面を用いて詳しく説明しているため、どのような設計がどんな意図で、何のために作られたのかが伝わりやすいよう工夫しています。また、ゲームの雰囲気に合ったフォントやデザインを取り入れ、視覚的にも統一感を持たせました。
企画書では、コンセプトとプレイヤーが体験できることを重視し、わかりやすく整理しました。また、一目見ただけでどんなゲームなのかが想像しやすいように、デザインや構成にも工夫を加えています。</AppealPoint>
		<Profile>ゲーム制作学科の細田耀生です。プログラマー専攻ですが、プランナーとして就職作品を制作しています。もともとはプログラマーとして作品を作ろうとしていましたが、制作を進めるうちに『なぜこの移動だけで楽しいのか』『何がその楽しさを広げているのか』と、ゲームが面白い理由について気になり始めました。それはプログラマーではなく、プランナーが考えることだと感じ、プランナーへ転向しました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1Yka6UvDdB1dBS7O3Kbr-H1L3OIuV59RL/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/12or3kfJaGQUGjMUx4S1Y43yU6EHwqqoN/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1Yka6UvDdB1dBS7O3Kbr-H1L3OIuV59RL/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1XKkuNl9kN0VInWsV1_f7RydIaPp69xUI/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3226</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>26</ClassNo>
		<Surname>前出</Surname>
		<FirstName>亮</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>invader2D</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1I2-P44HqAhceIP0Sq1XvvPtMk28yg0BB/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>インベーダーゲームです。インベーダーは横一列に並んで上から降りてきて、プレイヤーはそれを全て撃ち落とすことを目指します。インベーダーが画面下部に到達するとゲームオーバーとなります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1QRlD8YT2avtDgIJghwRASpUxC8cc9rvv/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1aB5xYZAunRnj0klazLGklVztiGhMGYA3?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>インベーダーゲームは、シンプルな操作とルールでありながら、プレイヤーを引き込む中毒性のあるゲームプレイが特徴です。敵のインベーダーを撃ち落としながら、スコアを競う楽しさがあります。
セールスポイントとして頑張ったところは、いかにシンプルさを失わずに、楽しませるかを考えました。</AppealPoint>
		<Profile>ゲーム4年制学科　前出亮
1年の時は、横スクロールアクションゲームを作り、2年では、チーム製作でFPSを題材とした横スクロールアクションゲームを作りました。
私の強みは、計画力があることです。中学時代、生徒会長だったこともあり、体育祭や文化祭などの多くの学校行事などにも参加していました。
専門学校在学時に、学童のアルバイトでイベントの企画、準備を任されることになりました。先輩方に話を聞いたり、ネットで調べたりすることでイベントのタイムスケジュールを考えました。音楽構成や細かなスケジューリング、事前の打ち合わせを行うことでよりスムーズに進行できたと思います。
</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1vb8qCrd756IZZcAUQOjx5dvZvMxBbIY9/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/13LframSk3jUJ8onL6y0EZYob50q93M9C/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1P4mUoF3pMWgYdkXe4dUSvXrSvuFzt7ok/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1_v0pB9KYvp6C2ZmEATgLBa6DQZ0VPqKO/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3212</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>12</ClassNo>
		<Surname>白戸</Surname>
		<FirstName>裕敬</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>escape</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1Cvsxm76k-QTn1OfCmfgMGDeoyaDBH8kB/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>DirectX12を使って2D描画を一から組み立てて作りました。そして画像を読み込み描画し、敵を複数生成し、ランダムな位置からプレイヤーに向かって迫ってくるという物です
ここからさらに手を加えることによってヴァンパイアサバイバーを再現できると思います。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1404I9V_GH2a1lmoPOGc3-6m_ZdQaB8Jl/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/14vU4a6J_KYb-NvML_BKNqIqDOxja38K4?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>この作品の最大の魅力は、そのスプライトシートの柔軟性にあります。スプライトシートを読み込む際に、縦と横の分割数を設定することが可能であり、どのような分割数でも必要な一コマだけを抜き出すことができます。これにより、さまざまなシーンやキャラクターの動きを簡単に表現できます。さらに、Spriteクラスを実装することで、プレイヤーや敵キャラクター、エフェクト、背景などを描画する際の手間が大幅に軽減できます。</AppealPoint>
		<Profile>HAL大阪に入学して本格的にゲームプログラミングの勉強を始めました。学ぶうちにプログラミングの奥深さに気づき、その難しさも痛感しています。製作中にエラーが発生して止まってしまうことが度々あり、嫌になることもありました。それでも、ゲームが完成したときの達成感は格別で、頑張って良かったと実感します。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1BXVt2QGqfkpg26cHR6lBr7K4E99u7T6_/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1BXVt2QGqfkpg26cHR6lBr7K4E99u7T6_/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1S6kLttPWz9kB6AsfLb5IUYXexUn6thE2/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1-GKYbB9Su2m-y-GM5xqcqv6LYc_7VnoG/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3106</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>6</ClassNo>
		<Surname>河田</Surname>
		<FirstName>悠寿</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>DUO</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1Vi2ykh2t1uEc5qgSynN94owdm6Ltp0qO/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>協力プレイのゲームが作りたいと考えていたので
P2P(ピアツーピア)を利用して制作をしています
P2Pを使うことで相手の操作を受け取り
自分の操作を相手に送ることができます
現在ゲームとしては未完成ですが
より協力プレイをしているのを感じることができるような要素を実装したいと考えています</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1yMd4M_TGUptvVJKWV9YQPrf5q52GFSK_/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://docs.google.com/presentation/d/1lw0j-nlxT8Qs8o7nxFFdzejxB_Popr8Z/edit?usp=sharing&amp;ouid=101019782767206645782&amp;rtpof=true&amp;sd=true</GDriveURL>
		<AppealPoint>P2Pを使った協力ゲームを作ろうとしています</AppealPoint>
		<Profile>マルチで遊べる対戦ゲームやパーティーゲームが好きで将来自分が作ったゲームで家族や友人などで遊ぶことが目標のゲームプログラマーです
現在P2Pを使ってゲームを制作しています
今後AWSも学んでいきたいと考えています</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1EXncOpopVQ49SBXLEbTcTF86QerKD-c3/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1AdjPrXGdW766oAN9iiVskLTJG4uBcIJr/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/18h1i5pmJ8pYqut0WbNWcgW1bhpZOJIzk/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1VFz54Zz2xUsopFDiOeD40vXs1aTLE8PY/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3324</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>24</ClassNo>
		<Surname>村上</Surname>
		<FirstName>晃誠</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>さいころーる</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1uLF115YwtY0wMvDfdJUeRj0XQI_5PWgT/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>サイコロを動かしゴールを目指すゲーム
ゴールには条件があり、条件を満たさないとゴールできない。
条件例　サイコロの面が4の時ゴール可能やあるアイテムを取得してゴールなど
（アイテム取得は現時点では未実装）</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1r3RHHV-wBf-AD2bLi2-bo34zkCGAUjwo/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1zv4CJauXMQEzdBEaH4PrwsjPdyRf12Qr?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>本プログラムは、数日で完成させ工数を大幅に削減しました。特に、サイコロの面の動きを正確に制御するアルゴリズムを効率的に設計し、無駄な処理を排除しました。その結果、シンプルでありながら柔軟性のある実装を実現し、開発期間の短縮とリソースの最適化に成功しました。これにより、類似のプログラム開発にも応用可能で、迅速なシステム構築が可能となります。</AppealPoint>
		<Profile>私は限られた時間の中で最大限の成果を出すことを常に意識し、少ない日数でも仕事をやり遂げる努力を惜しみません。自分の力不足を自覚しつつも、持てる知識やスキルを最大限に活用し、工夫と改善を重ねながら業務に取り組みます。迅速な対応力と粘り強さを活かし、課題に対して柔軟かつ効率的にアプローチすることで、確実に成果を上げることを目指します。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1nPMyXPY_icbmrT-TnzSuybwhg3EpqesL/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1hKVnnr-V99sbhiM1VIeHTgAS4XnujxEX/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/13kca23CYtw7whLjoUIAxtfgT_pMCpYxM/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1YGaLZaMYoKqLAqsO3--UDtPNe07WBnXd/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3216</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>16</ClassNo>
		<Surname>辰己</Surname>
		<FirstName>康祥</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>VR.Mission</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1tkuW8w1oTHArJdRFjXilLWrsf28cLbYD/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>敵に見つからずにゴールを目指すゲームです。敵に見つからないようにしゃがみや歩き、障害物を利用して敵の視界内に入らないように進んでいくゲーム</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1UvvMEm9eLytBBtFDNEckYDwNgkautHx6/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/15uO1Bkv9MYsrDs8JaGw5yXejXjlkDToC?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>自分が好きなゲームを作ろうと思っている学生さんに対しては詳しく制作の情報を教えることができると思います。自分が作ったこのゲームは自分が一番好きなメタルギアソリッドをモデルに制作を進めてきたので、自分が好きなゲームにチャレンジしようと思っている学生さんはぜひ来てください</AppealPoint>
		<Profile>１年生と２年生時はほとんどプログラムに向き合ったことがなかったですが、３年生になってから１年間頑張った生徒だと自負しています。３年生から頑張ろうと思っている学生さんもぜひ来てください</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1OC3gbQ5QYJyHgVirfOaFCuNC0xzQzxWM/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1O8apmcl0mAs1O4uexpW1JeED0k6WRAeP/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1h2UfSYRzTIOzvugHDOs7fRZW80kMyGGP/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1BxOBSPglAIQDGLtXIMycvT-rM8oyOpXD/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1021</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>21</ClassNo>
		<Surname>辻</Surname>
		<FirstName>公宏</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>スカイラインスフィア・アストロシューター</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1NZ5RKUVOn0aU2SCHla0jO5UHvb_iX2MM/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>スカイラインスフィアは上空の不思議な空間をコロコロと進んでいくアクションゲームで、技術的な部分をこだわった作品です。アストロシューターは2D弾幕ゲームで、プレイヤー目線のゲーム体験にこだわった作品です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1Fm8gKU9s7pwI0UWBFcLBNTdKwG_zBYAz/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/12UCChXPpcBZRGevynd90rkkkQeOGMw-1?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>　スカイラインスフィアは技術的な部分にこだわった作品です。
描画面は物理ベースレンダリングとイメージベースライティングを用いて、よりリアルな質感に描画しました。
また「物理挙動を楽しむ」という作品テーマを実現させるために物理エンジンを導入しました。物理演算による処理負荷が高くなる問題を解決するためにマルチスレッドで処理を行い、処理負荷を大幅に軽減させました。
ゲームの基盤は、柔軟な設計変更に耐えるために、コンポーネント指向で設計しました。さらに各コンポーネントは実行時に表示されるデバッグウィンドウからパラメータを調節できるようにすることで、開発効率の向上を意識しました。

　アストロシューターはプレイヤー目線のゲーム体験にこだわった作品です。
　弾幕ゲームという得意不得意が分かれるゲームを幅広い人に楽しんでもらうために、難易度選択ができるようにしました。
ゲームのUIはプレイヤーの視線を考慮して、プレイの妨げにならず、わかりやすいように設計しました。
全体を通してイージングを用いた緩急のあるアニメーションを意識し、ヒット時のエフェクトや、被ダメージ時のスロー演出などを用いて気持ちよくプレイできる作品を意識しました。
画面上の大量の玉を効率的に管理するため、リストと動的生成を用いてオブジェクトの生成と破棄ができるように設計しました。</AppealPoint>
		<Profile>　深く考えて行動するところが私の強みです。
　私は何かを始めるときに注意深く考えてから、一番いいと思う行動をするようにしています。例えば、YouTubeのゲームの攻略動画の作成で、画面を録画しながら話すだけの動画ではなく、あらかじめ原稿を作成したり追加で資料を用意したりして動画を作成しています。その結果、動画のタイムリーな更新速度は他の配信者様に負けますが、多くの視聴者様から私の動画が最もわかりやすく参考になったと評価していただけました。
　仕事におきましては、書いたプログラムが動いた後も、もっと効率的なアルゴリズムがないか考えたり、常に新しい情報を取り入れて考え、成長していく所存でございます。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/12P9HOHM0rhWVHWGpC5eNv_Mek2e1lgPO/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1Eu5pg0Hf7zmvm3RBCI9v3B2atfo-kV7M/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1UQYwN0L4BxnMA4sids7GTQ6wQLuo3ADE/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1GTLeHwFnYdpt4ElYSyFl3ZAAu_88cn2L/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1005</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>5</ClassNo>
		<Surname>小倉</Surname>
		<FirstName>諄己</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>SpaceShooting</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1XQQt3ouqVR_IQGV7UGeIIRSubwt0XHRF/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>このゲームは宇宙船を操作して、敵を撃つ2D射撃ゲームになります。WASDでの移動とEnterキーでの射撃が基本操作になります。敵の体力をすべて削り、倒したらゲームクリアになります。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1nDjWj-NZX59p5K3lRv3jCxPYGxhHkSd9/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1-2qr2ifIClcd-yLNndmrKfvl3CsVYJHl?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>一週間という短い期間で仕上げた作品です。先生からいただいているサンプルからではなく1から自作したものになります。弾丸のテクスチャを作成し、ウィンドウサイズの変更に対応しました。フルスクリーンにも対応しています。操作のしやすさに重点を置きました。</AppealPoint>
		<Profile>私は何かを学んだとき応用できるところが強みだと考えています。数学においても学んだ公式をただ覚えて使うだけでなく自分で考えてほかの場面にも使えないかどうかなど考えることが出来ます。今回行った作品作りにおいてもいただいたサンプルを参考にしつつも自分なりに考えて作成しました。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1mw5CerqjYNecYxe-hRdFrTj-RURD4H_T/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1YI2QzpiI4knlMzdIYBEfyWYk2FTrjHbo/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/11GM6RxAFos74TjS1k9jSzMmbE5cucnOX/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/17PjatzumHJ2ZexzZyZOnfJY84iba1IH0/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1018</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>18</ClassNo>
		<Surname>田中</Surname>
		<FirstName>寛人</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>君はただ当たればいい</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/16VqrmPtocvi__1Dsnt4BMiNnfBfM37AL/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>真ん中の車から小さい車が出てきてどこかに行くので当たりに行くだけです。30秒以内にポイントをゲットしてクリアを目指すゲームです。操作が難しいのでもどかしさ満載です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1_ofkGirs4Q1jkEWWqqq9tgFCyXyLwQ-U/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1YJNdUlOpFjolr0od6FqEFsRay4dNSc3p?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>真ん中から出てくる車は出てくる瞬間は重いです。他にも制限時間や、スコアでクリアやゲームオーバーなどです。ハンドルもつけてみたのですがなんか違和感が凄いです。</AppealPoint>
		<Profile>私の名前は田中寛人です。新潟県出身で、多分オタクです。好きなゲームはStrinovaで、曲はボカロが好きです。推しとかできないだろとか思ってたらできて自分でもびっくりした出来事を持ってます。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1sJtD4JftYvhP_JVYyyU3vu1Ep1MqCWE3/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1BkQceddJIxSx1DmXqQDLb-jaOUJI-H2V/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1zfOojQcdH25AUuC2YovW9kK862no23YF/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/190gDROJDuyP57HDXfvHYA2j5QG45vXQ-/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1009</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>9</ClassNo>
		<Surname>慶野</Surname>
		<FirstName>翔馬</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>RGBシューティング</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1GgaZTGwt7J9DwUOtdXJZs8SgG4Sat2Nc/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>赤、青、緑、黄色、紫、水色、白の合計7種類の敵が出てくるので、赤の敵には赤い弾、紫の敵には赤と青の弾といったようにRGBの表に従って倒していくゲームです。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/16igtFdSgtyM9QD2L5tQBqBqc8j3A6D0W/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/file/d/1qjqco0PJc1RKMFl2GBrdOPQkcy75tR0D/view?usp=drive_link</GDriveURL>
		<AppealPoint>このゲームのセールスポイントは、ただ敵に弾を撃つのではなく、敵にあった種類の弾を当てないと倒せないようにすることで普通のシューティングとは少し違った遊びができることです。</AppealPoint>
		<Profile>GP11A423
名前 慶野翔馬
作品について
この学校に入学してから初めてゲーム制作を開始したので不具合や未完成な部分が多いと思いますが楽しんで貰えると嬉しいです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/12OLpWNz98b1wOpbbLudgBNi137pqfwNp/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1GgaZTGwt7J9DwUOtdXJZs8SgG4Sat2Nc/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1K3Bq0uOvFw_r0Ui5qPSygeIuOJ8CtEXi/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/18yxdm5rJ44pdg0MEB6Tw3ZBsj_oFUS_V/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1022</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>22</ClassNo>
		<Surname>ドン</Surname>
		<FirstName>ゼユ</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>ゲーム内写真システム</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1GPx8kemGSLG3dnbQC6JSxFSSUt4GtiVq/view?usp=drivesdk</Thumbnail>
		<Description>ゲーム内で撮影ができる機能です。この機能を使って、画面の中のISO、コントラスト等々のことが変えます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1MPnOA2aG1uNmFx75Tu9Sab9G3Irehqb8/view?usp=drivesdk</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/file/d/1G1RTCwfnu97bo4iDnqYs2PdFPC1eCaR9/view?usp=drivesdk</GDriveURL>
		<AppealPoint>1 ゲーム内で、オブジェクトがレンダーリングされだあと、シーンのテクスチャーを獲得して、もう一度レンダーリングします、それによって撮影機能ができます。
2 大量オブジェの高速ロードど管理 自作のコンテイナークラスを通して、豊富なものが管理できます</AppealPoint>
		<Profile>ドンゼユ</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1Is8_horPIk97Z7IqvuMaoCy7f1h2ULCm/view?usp=drivesdk</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1kpWDqLjKcpqpCBGDg_SUFny3OYfwg6RB/view?usp=drivesdk</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1EDOndY1UIrxs-imeiZK_sSiSU0FQFl_s/view?usp=drivesdk</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/13hCayHMXAp0I3P9VPxUtkGRCzxJ4PtS6/view?usp=drivesdk</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3220</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13B430</ClassId>
		<ClassNo>20</ClassNo>
		<Surname>中嶋</Surname>
		<FirstName>梨乃</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>My vlog</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1oQvnx5H6Z_d8staEepllG4YymFf9toq_/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>私の作品はまだ研究中です。HEWとかそんなの関係ない！私は私だということです。よそはよそうちはうち。この作品はすべて自作の絵、HAL生4か月で習得していきっている作品です。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/15k_6jf3vccsIY1ucTjg3S6EAKogrUuX2/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1smhejANPUgxBmIc2KEJgtxtw8v6KXEPh</GDriveURL>
		<AppealPoint>全て自分で書いたので私好みの絵柄にしています。はい、そう他の人は無断転載しまくりで絵も統一できておらず、簡単な絵も描けないやつとは違うということを知らしめています。そして、私は平筆で書くことが好きなので、一本線で描くやつとは違うとうことも示しています。私は興味あるものは全力で注げる力があることをこの4か月で習得した資格となります。</AppealPoint>
		<Profile>決断力と行動力が私の強みです。2 年次の冬に中国人とチーム制作をすることになり、言葉の壁に直面しました。それが中国語を学ぶきっかけとなりました。中国語の勉強を重ねるうちに中国語を話すことが楽しくなり、メンバー以外の中国人や台湾人ともコミュニケーションが取れるようになりました。その後このコミュニケーションが活かせると思い、一人で台湾旅行へ行ってみました。旅先では受け答えに戸惑うこともありましたが、持ち前のコミュニケーションを活かし対応することができました。実業務においてもこれらの経験を活かし、積極的な行動を通じて意思疎通を図り、チームの目標達成に貢献する所存でございます。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1JOUWKITRlJU-o8DSD-ciqT3xX2FdnqkG/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/14JPw15zAPkVGeowr3ixGi8K_v7pE7vMy/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1KiFnO_Ow-n-kwxo9X6DBu-HtSqRANvMr/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1-j_HGULCmBoHJbC-q_7vp6gOshIK2csN/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1032</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>32</ClassNo>
		<Surname>李</Surname>
		<FirstName>成林</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>kaado</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1ujDkJNXcbZ3CLmR-Ep6JQvzXpfbp-6-A/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>テキサスホールデムを取り入れた人生ゲーム風のボードゲーム</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1xv5M5XjIsr1rRG4dl8Zlr218M3yUXtMN/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1KjdpOnUqhdzoyfEgbxE6CUjMVdkOqL2Z?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>ポーカー × ボードゲーム × ローグライクのカードバトル
このゲームは、テキサスホールデムの戦略性、ボードゲームの進行要素、そしてローグライクのカードバトルを組み合わせた、新しいタイプのゲームです。

プレイヤーはマス目を進みながら、ポーカーの要素を活かしたカードバトルに挑み、戦略的に選択を重ねていきます。運だけでなく、判断力や駆け引きも重要になるので、毎回違った展開を楽しめます。シンプルなルールで遊びやすく、じっくり考える楽しさも味わえるゲームです。</AppealPoint>
		<Profile>みんなでオンラインでカードゲームを遊ぶと、自然と会話が弾み、楽しい時間が生まれます。そんな雰囲気を大切にしながら、このゲームを作りました。気軽に遊んで、ちょっとした駆け引きを楽しんでもらえたら嬉しいです。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/10EZm4FfmnCHJ-U1wYuYcUGqVOC1yxKUe/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1XFgKy9zjqScabPotetjLtPy1jITT4Z2w/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1YfVHbc6DXrCpMu2Hjb9LIXV9FS9d1nax/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1wUol0CH4WzP6Rjdw3LeJMlpysUkBLmTU/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3320</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13C432</ClassId>
		<ClassNo>20</ClassNo>
		<Surname>松永</Surname>
		<FirstName>悠哉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>3Dシューティング</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1QGcPM-CpdQ_M011KnbHwoOJfTRPAzhbO/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>プログラミングが苦手なのでUnityを使用してゲームを作りました。
３年はコロナになったり、腰を壊したりで多少散々でしたが、どうにかやりきる気持ちで作りました。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1nLRHDQDQCNZJKUn06PSFaiIx0P3zeNdE/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://docs.google.com/presentation/d/1iXrsrGaTY1a5V10hJ-xZ5a2SRpiU5yKc/edit?usp=sharing&amp;ouid=104019891104483267461&amp;rtpof=true&amp;sd=true</GDriveURL>
		<AppealPoint>Unityを使用しているのでのカメラ制御を3Dゲームといえば、という挙動をさせて動かすことを目指して作りました。カメラ制御や動き重視なのでかなりチープに感じることが難点でしょうか。</AppealPoint>
		<Profile>ゲーム4年制学科・プログラマー専攻３年　松永　悠哉

UnityとUE5が使える
作るならUE5でゲームを作りたかったがPCの容量問題により削除。
結果、容量問題は改善されたが何故か１、２週間でまた容量が圧迫されている。
残り15GB切った。容量の重そうなデータを消してこれなので意味不明。
更に急にカメラが壊れたり直ったりでもう怖い。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1GdEZPmIH6JfXMxb0BVg3E1BnFFR2Kb1X/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1uSb8DU5mlO58kKSCSbO_5LVWhs5rxQP7/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1cLK9Bnsz-0H-pxvBlF_cKM4KAQW5fuFx/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1uSb8DU5mlO58kKSCSbO_5LVWhs5rxQP7/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>AT3111</ExhibitCode>
		<ClassId>AT13A430</ClassId>
		<ClassNo>11</ClassNo>
		<Surname>澤田</Surname>
		<FirstName>陽</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>slot</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1CcYs89EBHUxcN3Ow0MiDZ-fAmNfe2YDH/view?usp=drive_link</Thumbnail>
		<Description>スロットを作りました。Aを押すと左リールが、Sを押すと中リールが、Dを押すと右リールが停止します。SPACEを押すと再遊戯ができます。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1ReqtwyaGrCJI41aeIY9XMoTHItHpn-Fc/view?usp=drive_link</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/11-Oavc1wg_cbR_5up_XbGSlxqFZK9e6j</GDriveURL>
		<AppealPoint>ビタ押しすることで図柄をそろえることができます。</AppealPoint>
		<Profile>AT１３Aの澤田陽と申します。どうぞよろしくお願いいたします。</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1eYpLg6Yoyyj2z6g5vuzpxsV6DnrM11eB/view?usp=drive_link</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1uqRvulcZh94ynZRsVrIEO6L_3cvg4cEW/view?usp=drive_link</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1-P5MmMxyj4c7z4vnXngKH4GJFlJe8ujD/view?usp=drive_link</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/13KBhGd91xs44SuMB2trxOo9TSoVfSQzs/view?usp=drive_link</Image4>
	</ProjectDetails>
	<ProjectDetails>
		<ExhibitCode>GP1020</ExhibitCode>
		<ClassId>GP11A423</ClassId>
		<ClassNo>20</ClassNo>
		<Surname>張</Surname>
		<FirstName>子玉</FirstName>
		<Location>12Fマシンルーム</Location>
		<Title>サメサメ 喰いまくり!</Title>
		<Thumbnail>https://drive.google.com/file/d/1EY6wgRP4QvZF2yryljgvHjv_UuUCYjG4/view?usp=sharing</Thumbnail>
		<Description>『サメサメ 喰いまくり!』は、深海を舞台にしたサメの捕食ゲームです。プレイヤーは小さなサメを操作し、大きなサメに捕食されないよう注意しながら、小魚を食べてお腹を満たします。</Description>
		<Video>https://drive.google.com/file/d/1Gzb9VuLqzyloWzWT_Mk2ZjkzvrDQEVDt/view?usp=sharing</Video>
		<GDriveURL>https://drive.google.com/drive/folders/1jUbNafIb-lVYzD_voxh1LldYX3LHAhDK?usp=sharing</GDriveURL>
		<AppealPoint>『サメサメ 喰いまくり!』は、深海の神秘的な世界観を舞台にしたサメの捕食ゲームですが、リアルな恐怖感ではなく、かわいらしいデザインでプレイヤーを魅了します。主人公である小さなサメは、丸みを帯びたフォルムと愛らしい表情で、親しみやすさを演出。ゲーム内のモデリングも柔らかな色合いとデフォルメされたデザインを採用し、誰でも気軽に楽しめる雰囲気になっています。また、タイトル画面やゲームオーバー画面にもこだわり、サメの愛嬌ある動きや表情を描くことで、プレイヤーが最後まで「かわいい！」と感じられるよう工夫しました。</AppealPoint>
		<Profile>中国からの留学生です。中国の大学でUnityを学び、当時の課題的なゲームを開発した経験があります。ぬいぐるみや可愛いものに目がありません。趣味はホラーゲームとUnityを使ってゲームを作ることです。

今回はUnityではなく、DirectXを用いたC++のゲーム開発に挑戦しています。しかし、C++に触れるのは約5年ぶりのため、試行錯誤しながら制作を進めています。難しさを感じつつも、新たな技術を学ぶことにやりがいを感じ、日々成長を目指しています！</Profile>
		<Image1>https://drive.google.com/file/d/1M8NvuEdxhJM-ACtTYkofvQXZnrvmNg2y/view?usp=sharing</Image1>
		<Image2>https://drive.google.com/file/d/1hrP9R93h1yqQcpvzsnHINHs8zXpTd_8H/view?usp=sharing</Image2>
		<Image3>https://drive.google.com/file/d/1Sop-5aymBFFSWDba23vY0lvcim8scnVj/view?usp=sharing</Image3>
		<Image4>https://drive.google.com/file/d/1k6hDwGmtVAIjhKRwkNQ2-g2f6TO7LosS/view?usp=sharing</Image4>
	</ProjectDetails>
</Project>